<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>
<Song xmlns="http://yourplaylist.tk/Schema">
    <Title>Người Đàn Bà Hóa Đá</Title>
    <Artist>Bùi Văn Quyền</Artist>
    <AlbumArt>http://image.mp3.zdn.vn/thumb/165_165/avatars/0/c/0c178f00f17ebb8833017d61f5d69d36_1335441264.jpg</AlbumArt>
    <Source>{&quot;data&quot;:[{&quot;type&quot;:&quot;audio&quot;,&quot;title&quot;:&quot;Ng\u01b0\u1eddi \u0110\u00e0n B\u00e0 H\u00f3a \u0110\u00e1&quot;,&quot;performer&quot;:&quot;B\u00f9i V\u0103n Quy\u1ec1n&quot;,&quot;source&quot;:&quot;http:\/\/m.mp3.zing.vn\/xml\/song-load\/MjAxMiUyRjA0JTJGMjYlMkY4JTJGOSUyRjg5YjRmMjQyOGIwZjA3NjgzYzM2ZTc4ODY5M2NkZDVhLm1wMyU3QzI=&quot;,&quot;hq&quot;:&quot;require vip&quot;}]}</Source>
    <Lyrics>NGƯỜI ĐÀN BÀ HÓA ĐÁ !&lt;br&gt; Nếu ai đã từng được nghe,&lt;br&gt; Chuyện tình yêu trên khắp thế gian &lt;br&gt; Chắc sẽ không gì so sánh lòng thủy chung tình yêu Tô Thị&lt;br&gt; Đôi uyên ương xưa đang hạnh phúc sống trong tổ ấm &lt;br&gt; Nhưng bỗng ngày kia tiếng sét ngang trời &lt;br&gt; Tiếng sét kia là ác mộng, họ cùng chung huyết thống anh em &lt;br&gt; Quá choáng váng vì số phận &lt;br&gt; Chàng trai đã cất bước ra đi &lt;br&gt; Mang bao niềm đau nàng bồng con đứng trên đỉnh núi &lt;br&gt; Trông mong người đi phương trời xa &lt;br&gt; &lt;br&gt; Người đàn bà hoá đá,&lt;br&gt; Chờ chồng nghìn năm nhưng người đó đã không quay về.&lt;br&gt; Để nàng sống hóa thân mỏi mòn!&lt;br&gt; Người đàn bà hóa đá,&lt;br&gt; Vì lòng thủy chung còn sắt son, &lt;br&gt; Câu chuyện đó sẽ mãi lưu truyền, đến mai sau... &lt;br&gt; &lt;br&gt; Người đàn bà hoá đá &lt;br&gt; Chờ chồng nghìn năm nhưng người đó đã không quay về.&lt;br&gt; Để nàng sống hóa thân mỏi mòn &lt;br&gt; Người đàn bà hóa đá &lt;br&gt; Vì lòng thủy chung còn sắt son &lt;br&gt; Câu chuyện đó sẽ mãi lưu truyền, cho mai sau...&lt;br&gt; &lt;br&gt; Nếu ai đó đã từng được nge,&lt;br&gt; Chuyện tình yêu trên khắp thế gian !&lt;br&gt; Chắc sẽ không gì so sánh lòng thủy chung tình yêu Tô Thị&lt;br&gt; Nơi phương trời xa, chàng trai đó có hay đỉnh núi ?&lt;br&gt; Mang tên Vọng Phu vẫn đúng đợi..&lt;br&gt; Người đàn bà hoá đá &lt;br&gt; Chờ chồng nghìn năm nhưng người đó đã không quay về.&lt;br&gt; Để nàng sống hóa thân mỏi mòn &lt;br&gt; Người đàn bà hóa đá &lt;br&gt; Vì lòng thủy chung còn sắt son &lt;br&gt; Câu chuyện đó sẽ mãi lưu truyền, đến mai sau...đến mai lun..hihi..</Lyrics>
</Song>
