<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>
<Song xmlns="http://yourplaylist.tk/Schema">
    <Title>Holiday</Title>
    <Artist>T-ARA</Artist>
    <AlbumArt>http://image.mp3.zdn.vn/thumb/165_165/avatars/b/8/b86bd97ab852d5ad8a282f683e883e0f_1396863829.jpg</AlbumArt>
    <Source>{&quot;data&quot;:[{&quot;type&quot;:&quot;audio&quot;,&quot;title&quot;:&quot;Holiday&quot;,&quot;performer&quot;:&quot;T-ARA&quot;,&quot;source&quot;:&quot;http:\/\/m.mp3.zing.vn\/xml\/song-load\/MjAxMiUyRjA3JTJGMDMlMkZlJTJGYiUyRmViMDMxNWZhNDdhNDY0NjBiNjM2YWRmNTI5ZTJmZjJhLm1wMyU3QzI=&quot;,&quot;hq&quot;:&quot;require vip&quot;}]}</Source>
    <Lyrics>Holi Holi NGÀY&lt;br&gt; Ttuttu ttururu ttuttu ttururu ttururu ttuttu&lt;br&gt; LONEY LONEY NGÀY&lt;br&gt; Ttuttu ttururu ttuttu ttururu ttururu ttuttu&lt;br&gt; &lt;br&gt; Gửi doldeut máy chạy bộ một ngày bận rộn bận rộn để dành thời gian&lt;br&gt; Ttansaenggak're bận rộn mẹ bắt khá thoải mái Oh thoải mái trong ngày&lt;br&gt; &lt;br&gt; (Woo woo woo woo ...)&lt;br&gt; NGÀY .. off ngày hôm nay Nếu những giọt nước mắt fishy teummanna ...&lt;br&gt; (Woo woo woo woo ...)&lt;br&gt; Khuôn mặt của bạn được nhiều lần thử nghiệm&lt;br&gt; &lt;br&gt; * Holi Holi NGÀY Holi Holi Holi NGÀY&lt;br&gt; Nigasaenggakna Holi Holi NGÀY&lt;br&gt; LONEY LONEY NGÀY LONEY LONEY LONEY NGÀY&lt;br&gt; Ám ảnh bạn mười nghìn giọt nước mắt chảy Holi Holi NGÀY&lt;br&gt; &lt;br&gt; Ttuttu ** ttuttu ttururu ttururu ttururu ttuttu&lt;br&gt; LONEY LONEY NGÀY&lt;br&gt; Ttuttu ttururu ttuttu ttururu ttururu ttuttu&lt;br&gt; &lt;br&gt; Itgin nhà, suy nghĩ về nó ... vì vậy tôi không muốn mọi người see've cũng&lt;br&gt; Thay vào đó, trái tim mình, tôi đã không bao giờ suy nghĩ của người khác. Neoahnin dễ dàng&lt;br&gt; &lt;br&gt; (Woo woo woo woo ...)&lt;br&gt; NGÀY .. có ngày mai đi. Để lo lắng về đã.&lt;br&gt; (Woo woo woo woo ...)&lt;br&gt; Khuôn mặt của bạn được nhiều lần thử nghiệm&lt;br&gt; &lt;br&gt; * REPEAT&lt;br&gt; &lt;br&gt; Hình thành một vài ngày, ngủ ngày, sáng ngày và đêm để đạt được một bồn chồn&lt;br&gt; Neoneoneo ù đi và vết thương ngày càng tăng deodeodeo&lt;br&gt; Bạn biết tôi? Biết làm thế nào tôi cảm thấy? Hãy gọi tôi tôi sẽ không nghe bạn? BOY!&lt;br&gt; Hãy trở về với vị trí (COME ON) bên cạnh tôi và quay trở lại chiếc UH&lt;br&gt; &lt;br&gt; * REPEAT ** REPEAT</Lyrics>
</Song>
