<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>
<Song xmlns="http://yourplaylist.tk/Schema">
    <Title>Day By Day</Title>
    <Artist>T-ARA</Artist>
    <AlbumArt>http://image.mp3.zdn.vn/thumb/165_165/avatars/b/8/b86bd97ab852d5ad8a282f683e883e0f_1396863829.jpg</AlbumArt>
    <Source>{&quot;data&quot;:[{&quot;type&quot;:&quot;audio&quot;,&quot;title&quot;:&quot;Day By Day&quot;,&quot;performer&quot;:&quot;T-ARA&quot;,&quot;source&quot;:&quot;http:\/\/m.mp3.zing.vn\/xml\/song-load\/MjAxMiUyRjA3JTJGMDMlMkYwJTJGMSUyRjAxZmNmZDMyMDI3MGRhNzcxOGE5ZTI4N2EzMmU2MjFiLm1wMyU3QzI=&quot;,&quot;hq&quot;:&quot;require vip&quot;}]}</Source>
    <Lyrics>Naepumeun neoege pinancheo dareun sarame naneun beoryeojyeo&lt;br&gt; Sarang geu kkeuteun kkaman teoneolsok boiji anneun giri naneun neomu duryeowo&lt;br&gt; Taeyangi naerijjoeneun bureun samakcheoreom mokmalra ugo itneun saramcheoreom&lt;br&gt; Kiss me ma baby i bami gagijeone naege eoseobbalri day by day&lt;br&gt; &lt;br&gt; Ni pumi geuriwojyeo neomu sarang haetnabwa&lt;br&gt; I bami jinagamyeon nunmuldwieo dok!Dok!Dok!&lt;br&gt; Jeo eunbit dari jimyeon sarajilkka.. Ajik namaitneun ni hyanggi&lt;br&gt; Kkumgatdeon chueokdeuldo heuteojilkka…bitmu lcheore meolri dok!Dok!Dok!&lt;br&gt; &lt;br&gt; Kiss me baby i’ll must be stay here day by day&lt;br&gt; Saranghandago soksagyeojwo&lt;br&gt; Kiss me baby just you can take me day by day&lt;br&gt; Nae nunmuri mareugi jeone&lt;br&gt; &lt;br&gt; (ddururururur uru ddurudu)&lt;br&gt; Baram cheoreom modu sarajyeo beorin neo&lt;br&gt; (ddururururururu ddurudu)&lt;br&gt; Haruharu neol geurimyeo day by day&lt;br&gt; &lt;br&gt; Seuchineun chueokdeuri geuriun bam deulryeoohneun neoeui moksori&lt;br&gt; Yeongwoneul yasokhaetdeon sumaneun bam nunmuldwieo dok!Dok!Dok!&lt;br&gt; &lt;br&gt; Kiss me baby i’ll must be stay here day by day&lt;br&gt; Saranghandago soksagyeojwo&lt;br&gt; Kiss me baby just you can take me day by day&lt;br&gt; Nae nunmuri mareugi jeone&lt;br&gt; &lt;br&gt; Ddeonaganeun ni moseup ni saenggage ddo nunmuri heulreo&lt;br&gt; Doraondago malhaejwo urisarang yeongwonhidorok&lt;br&gt; &lt;br&gt; Neo n nareul dugo gara jeo meolri meolri gil ddara sarajyeo&lt;br&gt; Michin sarangkkeut aseulhan nang ddeoreoji jilgin sarange gamyeomdwae gyesokddeoreotji&lt;br&gt; Seu lpeun sireul eulpeodaeneun nae ipsuri neoeui kkaman nundongjae gieokdwiri&lt;br&gt; Kiss me ma baby i bami gagijeone naege eoseokbbalri day by day&lt;br&gt; &lt;br&gt; Kiss me baby i’ll must be stay here day by day&lt;br&gt; Seulpeujiman neoreul jiulrae&lt;br&gt; Kiss me baby just you can take me day by day&lt;br&gt; Nae nunmuri mareugi jeone&lt;br&gt; &lt;br&gt; Kiss me baby take me day by day….</Lyrics>
</Song>
