<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>
<Song xmlns="http://yourplaylist.tk/Schema">
    <Title>Ngày Ấy Bạn Và Tôi</Title>
    <Artist>Lynk Lee</Artist>
    <AlbumArt>http://image.mp3.zdn.vn/thumb/165_165/avatars/b/7/b79a842192fe63fac6e5ff7023479378_1382279998.png</AlbumArt>
    <Source>{&quot;data&quot;:[{&quot;type&quot;:&quot;audio&quot;,&quot;title&quot;:&quot;Ng\u00e0y \u1ea4y B\u1ea1n V\u00e0 T\u00f4i&quot;,&quot;performer&quot;:&quot;Lynk Lee&quot;,&quot;source&quot;:&quot;http:\/\/m.mp3.zing.vn\/xml\/song-load\/MjAxMyUyRjA0JTJGMjglMkZkJTJGYSUyRmRhMGIwNjk1ZTdhZWI1ZjZmOGRhMWY0N2JkYjRmZjE4Lm1wMyU3QzI=&quot;,&quot;hq&quot;:&quot;require vip&quot;}]}</Source>
    <Lyrics>Thời gian dần trôi cùng với tuổi thơ &lt;br&gt; Ngày xưa hồn nhiên cùng bao ước mơ &lt;br&gt; Và khi tôi cách xa tháng năm học trò &lt;br&gt; Còn nhớ ngày chia tay ấy ... Buồn! &lt;br&gt; &lt;br&gt; Ngoài sân phượng rơi hồng trang kỉ niệm &lt;br&gt; Chợt nhớ về những ngày xưa đã xa &lt;br&gt; Và hôm nay chúng ta đã quay trở về &lt;br&gt; Bạn ơi, giờ đây tôi muốn nói &lt;br&gt; &lt;br&gt; Rằng lòng tôi vẫn nhớ &lt;br&gt; Người thầy ngày xưa dạy chúng tôi không còn &lt;br&gt; Trở lại nơi chốn ấy &lt;br&gt; Từng năm tháng chợt hiện trong ký ức &lt;br&gt; &lt;br&gt; Ngày xưa đó mãi mãi bay xa, xa rời ta về nơi phương trời &lt;br&gt; Cùng bao cành hoa phượng rơi ngập đầy nắng vàng &lt;br&gt; Và những chiều mưa, ta cùng bước trên đường xưa &lt;br&gt; Ngày xưa đó mãi mãi bay xa, xa rời ta về nơi chốn ấy &lt;br&gt; Bao bạn thân khi xưa bên nhau &lt;br&gt; Giờ đây còn lại mình ta &lt;br&gt; Trong nỗi nhớ thiết tha &lt;br&gt; &lt;br&gt; Bao nhiêu yêu thương giấc mơ &lt;br&gt; Đã đi xa về nơi trái tim &lt;br&gt; Và còn lại trong ta những tháng năm dài &lt;br&gt; Nhớ về những thơ ấu kỉ niệm đã xa từ lâu &lt;br&gt; &lt;br&gt; Giờ còn nụ hồng khi xưa ta tặng bạn &lt;br&gt; Ép trong trang vở lưu bút ấy &lt;br&gt; Thế gian có đổi thay, tháng năm có phai &lt;br&gt; Ta sẽ mãi nhớ đến, nhớ đến nhau &lt;br&gt; &lt;br&gt; Đâu? Đâu? Biết đâu rồi? &lt;br&gt; Ngày bạn và tôi vẫn thường đến lớp &lt;br&gt; Giờ tìm nơi đâu? &lt;br&gt; Còn lại đây chút nắng hồng ngây ngô bằng lăng tím &lt;br&gt; &lt;br&gt; Vẫn nhớ hoài những ngày thơ ấu &lt;br&gt; Ta vui chơi dưới sân trường &lt;br&gt; Nhưng giờ đây xa nhau mất rồi &lt;br&gt; Bạn thân ơi...Chớ quên</Lyrics>
</Song>
