<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>
<Song xmlns="http://yourplaylist.tk/Schema">
    <Title>Who You?</Title>
    <Artist>G-Dragon</Artist>
    <AlbumArt>http://image.mp3.zdn.vn/thumb/165_165/avatars/4/b/4b8d2d6236e6e0b2488bdabcc6c0764d_1376888728.jpg</AlbumArt>
    <Source>{&quot;data&quot;:[{&quot;type&quot;:&quot;audio&quot;,&quot;title&quot;:&quot;Who You?&quot;,&quot;performer&quot;:&quot;G-Dragon&quot;,&quot;source&quot;:&quot;http:\/\/m.mp3.zing.vn\/xml\/song-load\/MjAxMyUyRjExJTJGMjIlMkY1JTJGZCUyRjVkMDJjMDk3ZjUwYzAwODQ5YzdiYjQ2YmM0Y2UyMGQ0Lm1wMyU3QzI=&quot;,&quot;hq&quot;:&quot;require vip&quot;}]}</Source>
    <Lyrics>Baby I love you ireoke malhajiman&lt;br&gt; nae maeumeun waenji hanado jochi anha&lt;br&gt; I want you I need you norae bureujiman&lt;br&gt; I don’t know why I feel bad niga mwonde&lt;br&gt; chukhahae geusae dareun namjareul tto manna&lt;br&gt; jaldwaesseum hae ajik jom ireudaman&lt;br&gt; nan nega johahamyeon geu ppunirago but jakku hwagana baby&lt;br&gt; daeche niga mwonde&lt;br&gt; &lt;br&gt; Du du du du du du du du du du du du du oh-oh-oh-oh-oh&lt;br&gt; Du du du du du du du du du du du du du oh-oh-oh-oh-oh&lt;br&gt; &lt;br&gt; Baby I miss you wae jakku neoman saenggangna dareun saram mot manna wonhaji anha&lt;br&gt; neol saranghaneunjido miwohaneunjido gubuni anga maeil hetgallyeo ajikdo&lt;br&gt; I don’t know why I feel bad niga mwonde&lt;br&gt; nun ape aljjanggeoryeo geu nomgwa paljjang geolmyeo igeon gyeonguga aniji jangnanchyeo nugu nollyeo?&lt;br&gt; eomeo? enganhi jom haera erai georieseo pin han ssangui deoreoun gaenari&lt;br&gt; naega neoege mot sajun bissan baege gudu daesin sabeorin nunmul jeojeun baege&lt;br&gt; wae neon haengbokhago nan bulhaenghaeya haneun geonde daeche niga mwonde&lt;br&gt; &lt;br&gt; Du du du du du du du du du du du du du oh-oh-oh-oh-oh&lt;br&gt; Du du du du du du du du du du du du du oh-oh-oh-oh-oh&lt;br&gt; &lt;br&gt; Baby I just want you back I want you back I want you back&lt;br&gt; Baby I know it’s too late it just too late it just too late&lt;br&gt; Baby I just want you back I want you back I want you back&lt;br&gt; Baby I know it’s too late it just too late it just too late&lt;br&gt; &lt;br&gt; ssawora bireo heeojyeora bireo naegero dasi dorawa dallago neul bireo&lt;br&gt; dongnemada georimada aesseo chaja danimyeo gyaene yojeum an joteonde rago illeo&lt;br&gt; guchahago jjijilhae na wollae jjijilhae mollasseo neodo machangajiya nappeun gijibae&lt;br&gt; naega deo jalhalge hanbeon manna jullae gwichanke an halge jebal dorawajullae&lt;br&gt; &lt;br&gt; Baby I hate you Baby I loved you&lt;br&gt; Ma baby hate you&lt;br&gt; Baby love you du du du du du&lt;br&gt; niga mwonde</Lyrics>
</Song>
