<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>
<Song xmlns="http://yourplaylist.tk/Schema">
    <Title>Lệ Anh Vẫn Rơi</Title>
    <Artist>Sơn Tùng M-TP</Artist>
    <AlbumArt>http://image.mp3.zdn.vn/thumb/165_165/avatars/a/9/a9f1d9199c1871ea779968fd26196823_1422012914.jpg</AlbumArt>
    <Source>{&quot;data&quot;:[{&quot;type&quot;:&quot;audio&quot;,&quot;title&quot;:&quot;L\u1ec7 Anh V\u1eabn R\u01a1i&quot;,&quot;performer&quot;:&quot;S\u01a1n T\u00f9ng M-TP&quot;,&quot;source&quot;:&quot;http:\/\/m.mp3.zing.vn\/xml\/song-load\/MjAxMyUyRjA3JTJGMDQlMkZmJTJGOSUyRmY5ZGVjMTUwN2YyYjliM2EwYjViMGJhMDdlNDhhNjQyLm1wMyU3QzI=&quot;,&quot;hq&quot;:&quot;require vip&quot;}]}</Source>
    <Lyrics>Lệ Anh Vẫn Rơi&lt;br&gt; Ca sĩ : M-TP&lt;br&gt; Sáng tác : Hoàng Kê&lt;br&gt; 1. Gió kia nhẹ nhàng lướt đi theo làn mây kia&lt;br&gt; Quên đi bao nhiêu kỷ niệm xưa bước đi, bước đi&lt;br&gt; Ngỡ như bên anh chẳng còn một thời gian&lt;br&gt; Nhưng anh sẽ khắc ghi một ai nào đó.&lt;br&gt; Vì em đó đã mãi bước đi, vì em đó quên đi một ai&lt;br&gt; Và giờ đây hiu quạnh, cô đơn mộtvì sao đêm lẻ loi&lt;br&gt; Vì tại em, là vì tại em.&lt;br&gt; ĐK:&lt;br&gt; Lệ anh rơi trên đôi mi khi em đi không trở về&lt;br&gt; Ngàn câu yêu thương em đã vứt bỏ trôi vào quên lãng&lt;br&gt; Đôi tay giờ không ôm anh như ngày lúc xưa đó&lt;br&gt; Chỉ một mình anh buồn đau thôi&lt;br&gt; Lệ anh nhẹ rơi hoen mi.&lt;br&gt; [Rap:]&lt;br&gt; Ánh mắt ấy lạc về chốn nao&lt;br&gt; Khi em ra đi không một câu chào&lt;br&gt; Tình cảm em trao chỉ là mơ hão&lt;br&gt; Lạc bước chân đi em đã mãi xa&lt;br&gt; Tình yêu giờ này thật đã phôi pha&lt;br&gt; Một mình nơi đây bơ vơ lạc bước qua từng bài ca&lt;br&gt; Dù biết em đi sẽ mãi không về&lt;br&gt; Dù biết em đi đã quên lời thề.&lt;br&gt; * Giữ lấy hãy giữ lấy con tim&lt;br&gt; Bao nhiêu nhớ mong buông xuôi vào ngàn nỗi đau&lt;br&gt; Nhớ lấy hãy cố nhớ lấy&lt;br&gt; Tiếng nói yêu xưa rồi tháng năm chia xa cách từ đây.&lt;br&gt; Cơn mưa đi về nơi đâu này mưa thấu chăng&lt;br&gt; Xin mưa trở lại đây một vì sao giờ đã tắt rồi&lt;br&gt; Đôi tay em giờ này nơi đâu cùng đôi môi cùng ánh mắt em&lt;br&gt; Người ra đi để anh mình anh với nỗi buồn.</Lyrics>
</Song>
