<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>
<Song xmlns="http://yourplaylist.tk/Schema">
    <Title>Xóa Đi Quá Khứ</Title>
    <Artist>Only T ft. KaiSoul ft. Alyboy ft. Rubyn</Artist>
    <AlbumArt>http://image.mp3.zdn.vn/thumb/165_165/avatars/1/f/1f641ed3fd6df5fa9b9c00e80286dedf_1396584821.jpg</AlbumArt>
    <Source>{&quot;data&quot;:[{&quot;type&quot;:&quot;audio&quot;,&quot;title&quot;:&quot;X\u00f3a \u0110i Qu\u00e1 Kh\u1ee9&quot;,&quot;performer&quot;:&quot;Only T , KaiSoul , Alyboy , Rubyn&quot;,&quot;source&quot;:&quot;http:\/\/m.mp3.zing.vn\/xml\/song-load\/MjAxMyUyRjA4JTJGMTIlMkY5JTJGYyUyRjljOTc1ZWM2ZmU3OGVmMGJhMzlkNjMwNjVhMTA1ODY2Lm1wMyU3QzI=&quot;,&quot;hq&quot;:&quot;require vip&quot;}]}</Source>
    <Lyrics>Only T: &lt;br&gt; Anh sẽ không quan tâm... ngày trước em từng yêu ai &lt;br&gt; Đã chấp nhận yêu nhìn về tương lai... và cuộc sống ở hiện tại &lt;br&gt; Sẽ không ngần ngại lời *** pha... chấp nhận thứ tha không nhìn lại &lt;br&gt; Delete quá khứ copy hiện tại rồi ta pase vào tương lại... &lt;br&gt; Cuộc sống đôi lúc không màu hồng... chắc gì cầu vòng sẽ không đến &lt;br&gt; Hãy quên tất cả những gì đã qua... giờ đã có anh kề bên... &lt;br&gt; Người ấy yêu em mang dối trá, nhưng đối với anh là tất cả &lt;br&gt; Trái tim tổn thương thì hãy để anh... nguyện đời này anh chấp vá... &lt;br&gt; Hạnh phúc đôi lúc là được yêu... yêu người cần yêu không lý do &lt;br&gt; Không cần đắn đo người trước hay sau... tình yêu đó mới tồn tại &lt;br&gt; Ừ thì aanh là người thứ hai nhưng tình anh trao là mãi mãi &lt;br&gt; Xây đắp hạnh phúc từ nơi kết thúc... bắt đầu lại là tương lai... &lt;br&gt; Quá khứ ừ thì ai không có... nhưng hãy xem đó là hành trang &lt;br&gt; Để ta bước tiếp trên con đường yêu... là bài học theo năm tháng &lt;br&gt; Như một trang vỡ lật sang trang... viết chuyện tình ta vào trong đó &lt;br&gt; Viết niềm hạnh phúc trên những yêu thương... tình nhận lai là tình cho. &lt;br&gt; &lt;br&gt; Rubyn: &lt;br&gt; Gạt đi nước mắt của ngày hôm qua... &lt;br&gt; Em chỉ cần có anh bên cạnh... &lt;br&gt; Người luôn quan tâm em và luôn ở bên em khi buồn... &lt;br&gt; Dẫu cho thời gian kia vẫn cứ trôi... &lt;br&gt; Thì niềm tin vẫn sẽ đong đầy. &lt;br&gt; Em sẽ không để đôi ta lìa xa... &lt;br&gt; &lt;br&gt; Alyboy: &lt;br&gt; Mong cơn mưa kia trôi thật nhanh... &lt;br&gt; Quá khứ trước kia người đừng nhắc nữa... &lt;br&gt; Xóa đi bao buồn đau... tìm hạnh phúc tương lai ngày sau. &lt;br&gt; Và nhờ cơn gió cuốn bay... quá khứ của ngày xưa &lt;br&gt; Để anh biết rắng ta mãi là của nhau. &lt;br&gt; &lt;br&gt; Kaisoul: &lt;br&gt; Có thể anh... không phải là người tốt nhất dành cho em... &lt;br&gt; Nhưng anh sẽ luôn cố gắng trở thành người tốt nhất, em xem... &lt;br&gt; Từng mảnh kí ức... cố nhặt lại... nhưng nhân vật chính sẽ là anh &lt;br&gt; Ghép lại nụ cười trên môi em dù phải miệt mài trong đêm lạnh &lt;br&gt; Anh không *** nói là... anh sẽ bên em được bao lâu... &lt;br&gt; Nên anh sẽ giữ mãi cảm giác có em mỗi phút như ban đầu &lt;br&gt; Là kẻ đến sau nhưng đối với anh điều đó không hề là quá muộn &lt;br&gt; Một bức tranh còn đang dang dở... &lt;br&gt; Nguệch ngoạc nét vẽ nhưng không buông. &lt;br&gt; Anh chẳng giỏi thứ gì hết... chỉ giỏi nhất là yêu em &lt;br&gt; Tập làm thằng hề cười cho thật hay... dù đời khốn khó vẫn vì em... &lt;br&gt; Nghe cứ như cổ tích... nhưng chỉ đơn giản vì chữ yêu &lt;br&gt; Chỉ mong sẽ xóa đi quá khứ... xoa dịu trái tim cho em hiểu... &lt;br&gt; Nước mắt ấy chỉ đẹp khi cùng nụ cười trong lòng anh &lt;br&gt; Hãy hứa em sẽ bên anh từ nay về sau đừng là phút chóng vánh nha &lt;br&gt; Anh chẳng bận tâm đâu... &lt;br&gt; Người trước không trân trọng em... thế thôi... &lt;br&gt; Cười đi... &lt;br&gt; Đừng che giấu... &lt;br&gt; &lt;br&gt; Outro: Kaisoul &lt;br&gt; Đừng có khóc nữa... có anh ở đây rồi... &lt;br&gt; Cứ để mặc cơn gió đó... đuổi theo làn mây trôi... &lt;br&gt; Quá khứ đã qua không cần nhắc lại... hãy cho bản thân được hạnh phúc &lt;br&gt; Và hạnh phúc của anh là được bên em... hãy trân trọng từng phút &lt;br&gt; Mình còn tìm đến được nhau... là xung quanh vẫn còn màu... &lt;br&gt; Quan trọng là em phải tự cầm bút lên... &lt;br&gt; Cùng anh tô hết những ngày sau biết chưa... anh yêu em nhiều lắm... &lt;br&gt; Em phải cười thì anh mới vui... dù tương lai còn xa xăm...</Lyrics>
</Song>
