<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>
<Song xmlns="http://yourplaylist.tk/Schema">
    <Title>Liên Khúc: Vòng Tay Nào Cho Em &amp; Vì Trong Nghịch Cảnh</Title>
    <Artist>Trường Vũ ft. Mai Thiên Vân</Artist>
    <AlbumArt>http://image.mp3.zdn.vn/thumb/165_165/avatars/2/e/2eef1a21a32ff7795877855523fc27a2_1292481823.jpg</AlbumArt>
    <Source>{&quot;data&quot;:[{&quot;type&quot;:&quot;audio&quot;,&quot;title&quot;:&quot;Li\u00ean Kh\u00fac: V\u00f2ng Tay N\u00e0o Cho Em &amp; V\u00ec Trong Ngh\u1ecbch C\u1ea3nh&quot;,&quot;performer&quot;:&quot;Tr\u01b0\u1eddng V\u0169,Mai Thi\u00ean V\u00e2n&quot;,&quot;source&quot;:&quot;http:\/\/m.mp3.zing.vn\/xml\/song-load\/MjAxMyUyRjA2JTJGMzAlMkZiJTJGMCUyRmIwNjM3NzYxMGQ2MjFjNWU2NjU2YjM5YzdhODE5MmM0Lm1wMyU3QzI=&quot;,&quot;hq&quot;:&quot;require vip&quot;}]}</Source>
    <Lyrics>Thôi hết từ nay cách biệt rồi&lt;br&gt; Cuộc đời cay đắng nhiều chông gai&lt;br&gt; Từ khi mình biết nhau đây&lt;br&gt; Tình ta còn thắm không phai&lt;br&gt; Mà nay nỡ chia làm hai&lt;br&gt; Em biết đời em lắm tủi sầu&lt;br&gt; Đường tình ngang trái chuyện mai sau&lt;br&gt; Vòng tay tình ái anh trao&lt;br&gt; Vòng tay trìu mến hôm nao&lt;br&gt; Giờ đây chỉ là thương đau&lt;br&gt; Vòng tay anh đã lỡ ôm cả một đàn con&lt;br&gt; Ôm cả người vợ hiền&lt;br&gt; Còn vòng tay nào nữa anh dành lại cho em&lt;br&gt; Như lời anh thường nói khi chúng mình yêu nhau&lt;br&gt; Anh hãy về đi với vợ hiền&lt;br&gt; Và đàn con nhỏ còn ngây thơ&lt;br&gt; Phần em chỉ sống bơ vơ&lt;br&gt; Tình ta đành lỡ duyên nhau&lt;br&gt; Thì xin hãy hẹn mai sau ... &lt;br&gt; &lt;br&gt; Mình không duyên nợ đừng chờ anh ơi!&lt;br&gt; Không phải tại ta chẳng trách ở trời&lt;br&gt; Đời mình sinh trong gia giáo&lt;br&gt; Tại vì ta không lỗi đạo&lt;br&gt; Nên mình đành phải xa nhau&lt;br&gt; &lt;br&gt; Tình yêu dang dở là tình trong mơ&lt;br&gt; Khi chúng mình yêu đâu biết chữ ngờ&lt;br&gt; Một trời mây giăng tim tím&lt;br&gt; Cuộc tình hai ta sắp lìa&lt;br&gt; Chỉ còn hình bóng trong tim&lt;br&gt; &lt;br&gt; Hãy khóc đi em, khóc cho núi lở non mòn&lt;br&gt; Cho mình còn vương vấn thêm&lt;br&gt; Hãy khóc đi em thế nhân trở về cát bụi&lt;br&gt; Chỉ còn anh với em thôi&lt;br&gt; &lt;br&gt; Làm sao chống lại định mệnh đôi ta&lt;br&gt; Yêu chẳng gần nhau duyên mới nhạt nhòa&lt;br&gt; Đường tình ta không chung lối&lt;br&gt; Đừng buồn xa nhau quá vội&lt;br&gt; Chỉ vì nghịch cảnh anh ơi!</Lyrics>
</Song>
