<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>
<Song xmlns="http://yourplaylist.tk/Schema">
    <Title>Deep Sea</Title>
    <Artist>Binz ft. Thanh Nguyễn ft. Triple D (3D) ft. GVR ft. SpaceSpeakers</Artist>
    <AlbumArt>http://image.mp3.zdn.vn/thumb/165_165/avatars/a/5/a580834fe00231aaf305b1704636c5ec_1416457325.jpg</AlbumArt>
    <Source>{&quot;data&quot;:[{&quot;type&quot;:&quot;audio&quot;,&quot;title&quot;:&quot;Deep Sea&quot;,&quot;performer&quot;:&quot;Binz , Thanh Nguy\u1ec5n ,Triple D (3D),GVR,SpaceSpeakers&quot;,&quot;source&quot;:&quot;http:\/\/m.mp3.zing.vn\/xml\/song-load\/MjAxMyUyRjA5JTJGMjUlMkY1JTJGMCUyRjUwNWJiMmNlZjllYjlkYzRlMjY5Y2Q0NjcyZjc4YjlmLm1wMyU3QzI=&quot;,&quot;hq&quot;:&quot;require vip&quot;}]}</Source>
    <Lyrics>Lyrics :&lt;br&gt; &lt;br&gt; Binz :&lt;br&gt; &lt;br&gt; Tình yêu của em là biển rộng, &lt;br&gt; anh như con thuyền nhỏ chưa một lần ra khơi.&lt;br&gt; Bến bờ hạnh phúc thật xa xôi &lt;br&gt; nhưng nếu không dám đi , sẽ ko bao giờ tới..&lt;br&gt; Và anh cứ căng buồm mặc kệ gió thổi &lt;br&gt; dù sao con tim đã quen với sự dày vò rồi&lt;br&gt; như cánh bướm mềm cố bay trong giông tố&lt;br&gt; um tâm trí anh bảo ko nên cố&lt;br&gt; Vì ngoài kia hung dữ lắm những đợt sóng xô&lt;br&gt; But still im diving in that deep sea&lt;br&gt; Mưa gió cứ về tiếp đi&lt;br&gt; Let me get lost , leme get drowned&lt;br&gt; Let me get ruin, get my knees down&lt;br&gt; I got caught up in the middle of this cold world&lt;br&gt; Looking for ur love where u go girl&lt;br&gt; I looking or ur love where u go girl&lt;br&gt; &lt;br&gt; Thanh Nguyễn :&lt;br&gt; &lt;br&gt; Babe come run and take my hand&lt;br&gt; Show me where to go&lt;br&gt; I think you know&lt;br&gt; Without you here it getting so cold X2&lt;br&gt; &lt;br&gt; Binz :&lt;br&gt; &lt;br&gt; Sóng tình em xô tim anh vỡ nát&lt;br&gt; Chơi vơi anh nghe biển hát &lt;br&gt; Không em nơi đây dường như biển khác&lt;br&gt; Không còn hiền hoà, ko còn yên lặng&lt;br&gt; Nhưng lại dồn dập và đầy bí ẩn&lt;br&gt; Cùng màu xám buồn, ko có tí nắng&lt;br&gt; Như con tim em vô tình và độc ác&lt;br&gt; Nhưng anh vẫn ko đi con đường khác&lt;br&gt; Bởi vì anh đã yêu em nhiều như thế đấy&lt;br&gt; Um Anh đã Yêu em nhiều như thế đấy&lt;br&gt; It killin me girl I mean that&lt;br&gt; Walk thru hell like I been there&lt;br&gt; Love hurts or it just me&lt;br&gt; But im into deep babe trust me&lt;br&gt; Ima keep it goin till smile&lt;br&gt; Even though the wound tryna stop me now&lt;br&gt; Babe girl please wait for me&lt;br&gt; Im here alone in this deep sea&lt;br&gt; Im loosing myself to find to ur love&lt;br&gt; If I cant find it there then I’ll lost it all&lt;br&gt; Is it Love hurts or it just me&lt;br&gt; But im into deep babe trust me still&lt;br&gt; Looking for ur love where u go girl&lt;br&gt; Looking for ur love where u go girl&lt;br&gt; &lt;br&gt; Chorus: (Thanh Nguyễn)&lt;br&gt; Babe come run and take my hand&lt;br&gt; Show me where to go&lt;br&gt; I think you know&lt;br&gt; Im lost in here it getting so cold X2&lt;br&gt; &lt;br&gt; If tomorrow I wake up&lt;br&gt; Knowin you goin far away from me&lt;br&gt; I’ll go drown my soul into the water&lt;br&gt; Let the sea take away the pain from me&lt;br&gt; để em chơi vơi như giữa biển khơi&lt;br&gt; niềm đau kia ơi sao chẳng thể vơi&lt;br&gt; Nơi tình yêu của anh quá xa&lt;br&gt; Đường dài nơi đây chỉ mình em bước …&lt;br&gt; &lt;br&gt; Binz , Thanh Nguyễn:&lt;br&gt; &lt;br&gt; …Sóng đến, song đi&lt;br&gt; tính chóng đến và cũng chóng đi&lt;br&gt; babe are u ready, 1,2,3 go..&lt;br&gt; &lt;br&gt; Binz :&lt;br&gt; &lt;br&gt; Em cộng với biển = nỗi đau&lt;br&gt; Tình yêu của em và biển thật giống nhau&lt;br&gt; Khi dịu dàng khi sâu thẳm&lt;br&gt; Khi dồn dập em ko quan tâm&lt;br&gt; Để những con sóng xô vào bờ&lt;br&gt; Vỡ hết những lâu đài cát ta xây bằng giấc mơ&lt;br&gt; Và rồi mang giấc mơ của anh đi về vực tối&lt;br&gt; Nơi sâu thẳm anh ko thể tìm tới …”&lt;br&gt; Và anh ko thể nào hiểu dc biển&lt;br&gt; Nên a ko thể nào hiểu được em&lt;br&gt; Oh Ko thể nào hiểu dc tình yêu&lt;br&gt; Như giọt nắng ko thể hiểu dc đêm&lt;br&gt; Oh Tất cả về em anh đều ko hiểu&lt;br&gt; Nhưng anh hiểu duy nhất có 1 điều&lt;br&gt; Anh và yêu và sẽ yêu tất cả&lt;br&gt; Ke can hung noi dau em mang den&lt;br&gt; Pls come run n take my hand&lt;br&gt; &lt;br&gt; Chorus: (Than Nguyễn)&lt;br&gt; Babe come run and take my hand&lt;br&gt; Show me where to go&lt;br&gt; I think you know&lt;br&gt; Im lost in here it getting so cold X2&lt;br&gt; &lt;br&gt; GVR-Spacespeakers-Thanh Nguyễn</Lyrics>
</Song>
