<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>
<Song xmlns="http://yourplaylist.tk/Schema">
    <Title>Tàu Về Quê Hương (Remix)</Title>
    <Artist>Thụy Anh ft. Hồ Việt Trung</Artist>
    <AlbumArt>http://image.mp3.zdn.vn/thumb/165_165/avatars/d/7/d7193e51cd2efdcd6f1c2a3a783d3296_1370928963.jpg</AlbumArt>
    <Source>{&quot;data&quot;:[{&quot;type&quot;:&quot;audio&quot;,&quot;title&quot;:&quot;T\u00e0u V\u1ec1 Qu\u00ea H\u01b0\u01a1ng (Remix)&quot;,&quot;performer&quot;:&quot;Th\u1ee5y Anh , H\u1ed3 Vi\u1ec7t Trung&quot;,&quot;source&quot;:&quot;http:\/\/m.mp3.zing.vn\/xml\/song-load\/MjAxMyUyRjEwJTJGMzElMkYxJTJGMSUyRjExMDgzOWIyZmM3MTUxYWVkZTc2M2ZjYWM3YmQ1YjA2Lm1wMyU3QzI=&quot;,&quot;hq&quot;:&quot;require vip&quot;}]}</Source>
    <Lyrics>Anh ơi đô thành ở đây em sống không quen &lt;br&gt; Đưa nhau lên tàu về quê em thấy vui hơn &lt;br&gt; Về đây mình cưới nhau luôn &lt;br&gt; Về đây mình sống vui hơn &lt;br&gt; Về đây mình có nhau luôn chẳng bao giờ buồn. &lt;br&gt; &lt;br&gt; Không ai thương mình bằng tim hai đứa đâu anh &lt;br&gt; Không ai cho bằng tình yêu em có cho anh &lt;br&gt; Về đây mình sống như tiên &lt;br&gt; Một con đường trắng trinh nguyên &lt;br&gt; Một căn nhà bé xinh xinh, một khu vườn tình &lt;br&gt; &lt;br&gt; Em là dâu ngày cưới và anh là chú rể mới &lt;br&gt; Em đi theo anh em đi theo anh em theo anh về &lt;br&gt; Em là mây mười hướng còn anh là trăng là bướm &lt;br&gt; Anh đi nơi đâu anh đi nơi đâu là em ở đó. &lt;br&gt; &lt;br&gt; Nơi nào yên mình tới và nơi nào thơ mộng nhất &lt;br&gt; Anh đưa em đi anh đưa em đi anh đưa em về &lt;br&gt; Chim còn bay về núi thì ta tìm nơi hạnh phúc &lt;br&gt; Em đi theo anh em theo anh về làm dâu nhà anh &lt;br&gt; &lt;br&gt; Em theo anh về cùng đi trên khắp quê hương &lt;br&gt; Xem quê ta nằm mộng mơ trong nắng trong sương &lt;br&gt; Về đây để thấy quê hương mình đang rộng lớn thênh thang &lt;br&gt; Dọc ngang một cõi mênh mang cùng trên mọi làng &lt;br&gt; &lt;br&gt; Thương cho con tàu cùng chung như kiếp sân ga &lt;br&gt; Sinh ra trong đời làm thân đưa khách đi xa &lt;br&gt; Tàu đi tàu bỏ sân ga, tàu đi tàu vẫn đi xa &lt;br&gt; Tàu đi tàu đến quê ta để ta về nhà.</Lyrics>
</Song>
