<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>
<Song xmlns="http://yourplaylist.tk/Schema">
    <Title>Như Nhau Thôi</Title>
    <Artist>Loren Kid ft. Amy</Artist>
    <AlbumArt>http://image.mp3.zdn.vn/thumb/165_165/avatars/b/7/b7642ab7cb68682c6d347fdb2c3e0056_1381285981.jpg</AlbumArt>
    <Source>{&quot;data&quot;:[{&quot;type&quot;:&quot;audio&quot;,&quot;title&quot;:&quot;Nh\u01b0 Nhau Th\u00f4i&quot;,&quot;performer&quot;:&quot;Loren Kid , Amy&quot;,&quot;source&quot;:&quot;http:\/\/m.mp3.zing.vn\/xml\/song-load\/MjAxMyUyRjEwJTJGMTglMkYwJTJGZSUyRjBlOTE1NTViN2QwODhhZDIzYzkzNmNlODgyZjU3N2ZjLm1wMyU3QzI=&quot;,&quot;hq&quot;:&quot;require vip&quot;}]}</Source>
    <Lyrics>HLB ,yeah,production,ùm &lt;br&gt; Nh 1 kịch bản thôi,&lt;br&gt; Như nhau cả mà,em yêu anh,anh cũng yêu em nữa,nhưnq mà toàn là lừa tình nhau thôi...&lt;br&gt; Nhưng mà bây giờ thì hết rồi!&lt;br&gt; &lt;br&gt; Amy:&lt;br&gt; &lt;br&gt; Người đừng quá buông tay nhẹ nhàng,&lt;br&gt; Rồi lại không nói ra 1 lời.&lt;br&gt; Em đã từ lâu lắm cho anh hiểu ra tình em.&lt;br&gt; Vì đã cố gắng thật nhiều mà anh nào đâu hay biết,&lt;br&gt; Trái tim em vẫn chung thủy như ban đầu.&lt;br&gt; &lt;br&gt; Ver 1 : Loren Kid &lt;br&gt; &lt;br&gt; Thì là vậy đó , hết yêu thì quay lưng,&lt;br&gt; Đã từng có , đã vì nhau nhưng giờ là khônq cần.&lt;br&gt; Cứ che giấu bên 1 người rồi lại vui bên 1 người,&lt;br&gt; Giờ nhìn nhau biết nói gì , ngoài cái gật đầu và cười haz,&lt;br&gt; Cũng đừng track móc vì ai cũng chó như nhau thôi.&lt;br&gt; Bắt đầu thì vui nhưng theo thời gian thì chán rồi,&lt;br&gt; Cũng đâu cần phải buồn đâu vì cả 2 không chunq đường&lt;br&gt; Làm thể xác làm niềm vui và tình yêu này không miễn cưỡng.&lt;br&gt; Kưng à ! kưng đừng như vậy mà,&lt;br&gt; Xin lỗi vì không biết cách giữ nên để tình yêu nó chạy xa,&lt;br&gt; Che đậy làm gì khi giờ bên nhau cảm xúc là không có,&lt;br&gt; Thứ tình cảm nay còn lại gì ở trong đó?&lt;br&gt; &lt;br&gt; Đã biết quá nhiều,trước khi nhận ra đó là sai lầm!&lt;br&gt; Ừ!thì cứ như vậy đi coi như thằng khốn nạn này 2 lòg &lt;br&gt; Đã sai khi bắt đầu và tình yêu này chưa hề đúng.&lt;br&gt; Và đễ xem niềm vui,thể xác,với em thằng nào là cuối cùng haz…&lt;br&gt; &lt;br&gt; Amy:&lt;br&gt; &lt;br&gt; Người đừng quá buông tay nhẹ nhàng,&lt;br&gt; Rồi lại không nói ra 1 lời.&lt;br&gt; Em đã từ lâu lắm cho anh hiểu ra tình em,&lt;br&gt; Vì đã cố gắng thật nhiều mà anh nào đâu hay biết.&lt;br&gt; Trái tim em vẫn chung thủy như ban đầu.&lt;br&gt; &lt;br&gt; Ver 2 : Loren Kid&lt;br&gt; &lt;br&gt; Add nick,làm quen,nói chuyện rồi xin số,nhắn tin,đi chơi,quan tâm và yêu nhau.&lt;br&gt; Hạnh phúc rồi hiểu lầm,hiểu lầm rồi thứ tha,thời gian rồi cứ qua,ta làm,người thứ 3.&lt;br&gt; Vậy đó,tình em như 1 kịch bản,&lt;br&gt; Cuộc hẹn được chia ra nhiêu giờ như được e xếp lịch sẵng,&lt;br&gt; Cố tìm ở em , 1 kẽ hở , đễ đưa cho mình 1 lối thoát,&lt;br&gt; Nhưng mà tất cả chỉ là ngụy biện,em cũng thừa biết anh đang nói khoác mà!&lt;br&gt; Em ! có lẽ đã quên những gì vừa nói...&lt;br&gt; Nhưng mà đêm à! đêm cũng không cần phải lừa tôi,&lt;br&gt; Tôi biết những gì em đang làm,nhưng tôi vờ đi như ko thấy,&lt;br&gt; Nhưng vô tình sự yếu đuối làm em bóp nát tất cả trong đáy tim.&lt;br&gt; Anh nè ! có lẽ đã quen chìm trong nước mắt!&lt;br&gt; Vì em đó , hay chơi bài lật ngữa ngay trước mặt.&lt;br&gt; Và những gì em từng nói , sẽ vì anh , làm tất cả.&lt;br&gt; Ừ đúng ! anh cũng vì em nên bây giờ anh mất tất cả nè :'j&lt;br&gt; &lt;br&gt; Chours : Amy&lt;br&gt; &lt;br&gt; Có lẽ trước giờ anh chẳng hiểu nổi em đã nói rất nhiều,&lt;br&gt; Mà sao ! sao giờ đây,anh vô tâm với em.&lt;br&gt; Những kỉ niệm đẹp giờ là giấc mơ phai tàn.&lt;br&gt; 1 lần thôi,cho anh đi,em chẳng cần chi nữa :) &lt;br&gt; &lt;br&gt; Midtro : Loren Kid&lt;br&gt; &lt;br&gt; Haz,thôi đc rồi,anh chưa bao giờ mà rối như thế này cả!&lt;br&gt; Anh và em á ! Như Nhau Thôi &lt;br&gt; Đừng có ai trách móc ai nữa ! Ok -.-&quot;&lt;br&gt; &lt;br&gt; Mel : Amy&lt;br&gt; &lt;br&gt; * như đoạn 1 và 2 * &lt;br&gt; &lt;br&gt; Ver 3 : Loren kid &lt;br&gt; * như đoạn 1 *</Lyrics>
</Song>
