<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>
<Song xmlns="http://yourplaylist.tk/Schema">
    <Title>3 Năm 1 Kết Thúc</Title>
    <Artist>Lill Shin ft. Lil Shine ft. Kaydy</Artist>
    <AlbumArt>http://image.mp3.zdn.vn/thumb/165_165/avatars/2/6/26ee2f10e2c90d171987b35097727424_1414142253.jpg</AlbumArt>
    <Source>{&quot;data&quot;:[{&quot;type&quot;:&quot;audio&quot;,&quot;title&quot;:&quot;3 N\u0103m 1 K\u1ebft Th\u00fac&quot;,&quot;performer&quot;:&quot;Lill Shin , Lil Shine , Kaydy&quot;,&quot;source&quot;:&quot;http:\/\/m.mp3.zing.vn\/xml\/song-load\/MjAxMyUyRjEyJTJGMTclMkYxJTJGMSUyRjExMmE5MTY5NzYyYTI5NTU0MjBiMTAwNzU3MzMwYjI0Lm1wMyU3QzI=&quot;,&quot;hq&quot;:&quot;require vip&quot;}]}</Source>
    <Lyrics>[Ver1]: Lil TVK&lt;br&gt; Trời lại mưa rồi, cơn mưa nặng hạt anh nhớ em&lt;br&gt; &lt;br&gt; Cõi lòng tan nát hòa theo từng hạt mưa kia rơi rớt ở bên thềm&lt;br&gt; &lt;br&gt; Bây giờ em đang làm gì vậy? không biết e có nhớ đến anh không?&lt;br&gt; &lt;br&gt; Em có biết anh ở nơi này vẫn đợi em về từng giờ và từng phút anh trông&lt;br&gt; &lt;br&gt; 3 năm thật sự mà nói ak, thì cũng không phải gọi là lâu&lt;br&gt; &lt;br&gt; Cứ xem như là thử thách hai ta, dành cho mối tình đầu&lt;br&gt; &lt;br&gt; &lt;br&gt; [Mell]: Lil Shine&lt;br&gt; Từ khi em đi.. giọt nước mắt rơi trên bờ mi này&lt;br&gt; &lt;br&gt; Tình yêu em trao được mà nắng sao hôm nay đành quên (đành quên)&lt;br&gt; &lt;br&gt; Với biết bao nhiêu ân tình, ta đắm say trong yên bình&lt;br&gt; &lt;br&gt; Rồi vòng tay em cất bước ra đi vội vàng (vội vàng)&lt;br&gt; &lt;br&gt; [Ver2]: KayDy&lt;br&gt; Tình đầu chỉ đẹp khi cuộc tình vẫn còn dang dở&lt;br&gt; &lt;br&gt; Và giấc mơ này.. chỉ đẹp khi ta chỉ chìm trong giấc ngủ mơ&lt;br&gt; &lt;br&gt; Khoảng cách không phải là tất cả&lt;br&gt; &lt;br&gt; Chỉ vì khoảng lặng nơi con tim em là 1 vách ngăn, để 2 ta dần dần xa&lt;br&gt; &lt;br&gt; 1 kết thúc, em đặt ra cho 3 năm qua như 1 bức tranh đã phai màu&lt;br&gt; &lt;br&gt; Thời gian cứ thế trôi qua trôi qua, yêu thương cũng nhạt nhòa&lt;br&gt; &lt;br&gt; Tất cả có lẽ em đã xóa.. giờ em bên ai nơi phương xa?&lt;br&gt; &lt;br&gt; Có biết nơi đây anh vẫn lạnh giá, lệ cay hòa theo cơn mưa. Và..&lt;br&gt; &lt;br&gt; Không thể nào quên đi quá khứ của 2 ta, chỉ đơn giản vì a Còn yêu&lt;br&gt; &lt;br&gt; ( Anh còn yêu em rất nhiều)&lt;br&gt; &lt;br&gt; Cứ tưởng đây chỉ là thử thách, để em và anh ngày càng hiểu&lt;br&gt; &lt;br&gt; Nhưng không.. lại chính anh đã sai&lt;br&gt; &lt;br&gt; Thời gian dần trôi và sự chờ đợi, chỉ xuất phát từ 1 chiều&lt;br&gt; &lt;br&gt; Ở nơi xa em buông tay, anh khờ dại chờ nơi đây&lt;br&gt; &lt;br&gt; Từng ngày trôi qua trong cơn say&lt;br&gt; &lt;br&gt; Chỉ mong nhận được câu trả lời từ em&lt;br&gt; &lt;br&gt; Kí ức 2 ta em còn nhớ hay quên? &lt;br&gt; &lt;br&gt; Đến khi nào em quay về?&lt;br&gt; &lt;br&gt; Hay điều đó với em là không thể?&lt;br&gt; &lt;br&gt; Trông 1 tình yêu.. đến nay đã quá trễ.&lt;br&gt; &lt;br&gt; [Mell]: Lil Shine&lt;br&gt; Từ khi em đi.. giọt nước mắt rơi trên bờ mi này&lt;br&gt; &lt;br&gt; Tình yêu em trao được mà nắng sao hôm nay đành quên (đành quên)&lt;br&gt; &lt;br&gt; Với biết bao nhiêu ân tình, ta đắm say trong yên bình&lt;br&gt; &lt;br&gt; Rồi vòng tay em cất bước ra đi vội vàng (vội vàng)&lt;br&gt; &lt;br&gt; [Ver3]: Lill Shin&lt;br&gt; Cuộc sống vẫn cứ thế vẫn cứ trôi qua như mọi ngày&lt;br&gt; &lt;br&gt; Mọi vật xung quanh nó vẫn vậy vẫn không có thứ gì đổi thay&lt;br&gt; &lt;br&gt; Chỉ trừ nó đã thay đổi, đôi mắt nó đã thôi kiếm tìm&lt;br&gt; &lt;br&gt; Nó trở về của ba năm trước để cuộc sống trôi qua êm đềm.&lt;br&gt; &lt;br&gt; Nó vẫn rap, nó vẫn hát nhưng trái tim đã không còn yêu&lt;br&gt; &lt;br&gt; Nỗi cô đơn tuy vẫn còn đó nhưng có lẽ đã không còn nhiều&lt;br&gt; &lt;br&gt; Vì nó còn có gia đình, còn bạn bè ở bên cạnh nó&lt;br&gt; &lt;br&gt; Và tuy rằng mùa đông đã đến nhưng nó sẽ vượt qua cái lạnh đó!.&lt;br&gt; &lt;br&gt; Nó chăm chút cho bản thân hơn, nó ăn nhiều và ngủ sớm hơn&lt;br&gt; &lt;br&gt; Cuộc sống nó tuy cô đơn nhưng như vậy có lẽ sẽ tốt hơn&lt;br&gt; &lt;br&gt; Không quan tâm, không buồn phiền, không lo lắng mỗi khi trời mưa&lt;br&gt; &lt;br&gt; Không cố gắng, không suy nghĩ và không giận vì một lời hứa.&lt;br&gt; &lt;br&gt; Cuộc sống bây giờ thật tự do, sống trong cô đơn thật không khó&lt;br&gt; &lt;br&gt; Chỉ có điều là phải tự lo, cho mình mỗi khi đông đến trời trở gió&lt;br&gt; &lt;br&gt; Và vài câu cuối xin nhắn gửi, cho người con gái nó đã yêu&lt;br&gt; &lt;br&gt; Là cuộc sống nó bây giờ rất tốt, và có lẽ không còn tiếc nuối vì một chữ nếu.!&lt;br&gt; &lt;br&gt; [Mell]: Lil Shine</Lyrics>
</Song>
