<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>
<Song xmlns="http://yourplaylist.tk/Schema">
    <Title>Nonstop Nỗi Đau Ngọt Ngào</Title>
    <Artist>Châu Khải Phong</Artist>
    <AlbumArt>http://image.mp3.zdn.vn/thumb/165_165/avatars/9/f/9f53264cd7f833a2650608b5a1a08ee6_1420791397.jpg</AlbumArt>
    <Source>{&quot;data&quot;:[{&quot;type&quot;:&quot;audio&quot;,&quot;title&quot;:&quot;Nonstop N\u1ed7i \u0110au Ng\u1ecdt Ng\u00e0o&quot;,&quot;performer&quot;:&quot;Ch\u00e2u Kh\u1ea3i Phong&quot;,&quot;source&quot;:&quot;http:\/\/m.mp3.zing.vn\/xml\/song-load\/MjAxMyUyRjEyJTJGMjclMkZjJTJGYyUyRmNjMTc4MzIwNWNmY2MwMTI3MjRlOWY1MGVlYzhiZjg4Lm1wMyU3QzI=&quot;,&quot;hq&quot;:&quot;require vip&quot;}]}</Source>
    <Lyrics>Chỉ yêu mình em (Remix)&lt;br&gt; Nhạc hoa/lời: Trịnh Thế Phong&lt;br&gt; &lt;br&gt; Người yêu ơi.... &lt;br&gt; em có... thấu.... chăng lòng anh..?&lt;br&gt; Dù năm tháng... xa cách. làm ta mất nhau....&lt;br&gt; Dù tương lai còn xa dù khó khắn vượt qua anh vẫn chờ &lt;br&gt; anh xin yêu mãi mình em.....&lt;br&gt; &lt;br&gt; &lt;br&gt; Và không tin sóng gió mãi trao về anh&lt;br&gt; ngày nào đó em sẽ hiểu anh rõ hơn&lt;br&gt; vậy nên anh phải tin và chỉ yêu mình em&lt;br&gt; suốt đời..... anh chỉ yêu mãi mình e....&lt;br&gt; &lt;br&gt; Rồi thời gian sẽ không nhạt phai.....&lt;br&gt; rồi thời gian sẽ không xóa nhoà.....&lt;br&gt; lời a nói..... &lt;br&gt; Yêu e bằng cả trái nguyện yêu em suốt đời&lt;br&gt; suốt đời.... &lt;br&gt; a chỉ yêu mãi... mình e...&lt;br&gt; &lt;br&gt; Nỗi Đau Ngọt Ngào (Remix)&lt;br&gt; &lt;br&gt; Giờ anh đã mất những phút vô tư thuở nào&lt;br&gt; Từ khi em đến mang những yêu thương nồng trao&lt;br&gt; Để khi anh biết đã cách xa em thật rồi&lt;br&gt; Thì bao thương nhớ nay đã không bao giờ vơi&lt;br&gt; &lt;br&gt; &lt;br&gt; Ôi biết bao lời đắng cay trên miệng đời&lt;br&gt; Đã xua tan giấc mộng lứa đôi&lt;br&gt; Anh vẫn mơ hình bóng em, yêu suốt đời&lt;br&gt; Dẫu không bao giờ đến bên người&lt;br&gt; &lt;br&gt; Từ khi anh biet em đã yeu anh that nhieu,&lt;br&gt; Là khi anh biet bao đắng cay trong tinh yeu.&lt;br&gt; Làm sao voi bot di tieng yeu thuong ngot ngao,&lt;br&gt; Cùng bao hoi ấm giay phút đôi ta gần nhau.&lt;br&gt; &lt;br&gt; Anh trói tim minh giữa nỗi đau ngot ngao,&lt;br&gt; Đã theo anh mai tận chốn nao,&lt;br&gt; Cho dấu ta đã cach xa nhau suốt đời.&lt;br&gt; Những dấu yêu còn mãi không rời...&lt;br&gt; &lt;br&gt; Lá Diêu Bông (Remix)&lt;br&gt; &lt;br&gt; Lời ru buồn&lt;br&gt; Nghe mênh mang, mênh mang sau luỹ tre làng&lt;br&gt; Khiến lòng tôi xôn xao&lt;br&gt; Ngày lấy chồng em đi theo con đê&lt;br&gt; Con đê mòn lối cò về&lt;br&gt; Có chú bướm vàng bay theo em&lt;br&gt; &lt;br&gt; Bướm vàng đã đậu cây mù u rồi&lt;br&gt; Lấy chồng sơm làm gì để lời ru thêm buồn&lt;br&gt; Ru em thời thiếu nữ xa xôi&lt;br&gt; Còn đâu bao đêm trăng thanh&lt;br&gt; Tát gàu soòng vui bêm anh&lt;br&gt; Ru em thời con gái kiêu sa&lt;br&gt; Em đố ai tìm được lá diêu bông&lt;br&gt; Em xin lấy làm chồng&lt;br&gt; &lt;br&gt; Tình Nhạt Phai (Remix)&lt;br&gt; Chiều buồn nghiêng nắng&lt;br&gt; Biển vắng mênh mông lang thang mình ta&lt;br&gt; Mây trên cao bay khuất chân trời&lt;br&gt; Và theo gió cuốn trôi đi bao nhiêu mộng mơ.&lt;br&gt; &lt;br&gt; Ngày nào mình tình cờ quen nhau&lt;br&gt; Và đến bên nhau vui quên thời gian&lt;br&gt; Quên đi bao âu lo buồn đau với kiếp sống lạc loài.&lt;br&gt; &lt;br&gt; Em ơi, anh như con thuyền kia,&lt;br&gt; Lênh đênh theo sóng nước ngoài khơi&lt;br&gt; Trôi đi, trôi đi bao niềm đau đã vây kín trong lòng.&lt;br&gt; Nếu đã có những lúc em biết rằng,&lt;br&gt; Dù đã ra đi nơi phương trời xa&lt;br&gt; Em yêu ơi từng ngày nhớ em&lt;br&gt; Trong trái tim anh luôn mong em mau về đây.&lt;br&gt; &lt;br&gt; Em ơi, anh như muôn loài chim,&lt;br&gt; Sống cô đơn qua đi bao thời gian&lt;br&gt; Bay đi, bay đi ôi loài chim đã gẫy cánh bên trời.&lt;br&gt; Nếu đã có những lúc em biết rằng,&lt;br&gt; Dù muốn ra đi phương xa tìm em&lt;br&gt; Nhưng em đã lạc vào cõi mơ&lt;br&gt; Ôm trái tim anh mang theo bên về đâu ...&lt;br&gt; &lt;br&gt; Tình Phai (Remix)&lt;br&gt; Buồn vì em bỗng nhiên xa vắng.&lt;br&gt; Tình phai theo lời hứa rêu phong.&lt;br&gt; Em yêu hỡi em ơi có biết.&lt;br&gt; Gió sẽ dịu dàng.&lt;br&gt; Khi gió bên trăng.&lt;br&gt; &lt;br&gt; Rồi khi nhớ khi buồn em khóc.&lt;br&gt; Nước mắt nào nặng nợ đã vơi.&lt;br&gt; &lt;br&gt; ĐK:&lt;br&gt; Rồi khi đắm say tình yêu mới.&lt;br&gt; Em có còn nhớ chuyện ngày xưa.&lt;br&gt; &lt;br&gt; Và mai mốt ôm đàn sàng bến.&lt;br&gt; Em có nhớ khi mình đắm say.&lt;br&gt; &lt;br&gt; Em ơi có lẽ nào tình đẹp.&lt;br&gt; Là tình yêu dỡ dang.&lt;br&gt; Em ơi có lẽ nào đời buồn.&lt;br&gt; Khi đã sống bên nhau.&lt;br&gt; &lt;br&gt; Xa nhau.&lt;br&gt; Nhưng trong lòng anh vẫn yêu em.&lt;br&gt; Xa nhau.&lt;br&gt; Nhưng trong lòng anh vẫn nhớ em.</Lyrics>
</Song>
