<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>
<Song xmlns="http://yourplaylist.tk/Schema">
    <Title>Liên Khúc: Trả Nợ Tình Xa &amp; Giận Hờn</Title>
    <Artist>Lý Hải</Artist>
    <AlbumArt>http://image.mp3.zdn.vn/thumb/165_165/avatars/8/2/82f4d31f7b5197d3456c41e66c5dda45_1362478151.jpg</AlbumArt>
    <Source>{&quot;data&quot;:[{&quot;type&quot;:&quot;audio&quot;,&quot;title&quot;:&quot;Li\u00ean Kh\u00fac: Tr\u1ea3 N\u1ee3 T\u00ecnh Xa &amp; Gi\u1eadn H\u1eddn&quot;,&quot;performer&quot;:&quot;L\u00fd H\u1ea3i&quot;,&quot;source&quot;:&quot;http:\/\/m.mp3.zing.vn\/xml\/song-load\/MjAxNCUyRjAxJTJGMTUlMkY2JTJGMiUyRjYyODUwNmU4MDRlZTFiMzk1N2NjYTQ0MmQ2ZTRhOTQ1Lm1wMyU3QzI=&quot;,&quot;hq&quot;:&quot;require vip&quot;}]}</Source>
    <Lyrics>Trả Nợ Tình Xa&lt;br&gt; &lt;br&gt; Dốc hết tình này ta trả nợ đời&lt;br&gt; Dốc hết tình này ta trả nợ người&lt;br&gt; Trả hết tình tôi vẫn nợ không thôi.&lt;br&gt; &lt;br&gt; Mắt đã mù lòa vì đợi tin xa&lt;br&gt; Tóc rối bạc màu vì nợ yêu nhau&lt;br&gt; Nào biết ngày sau trả nợ tình nhau.&lt;br&gt; &lt;br&gt; [ĐK:]&lt;br&gt; Trả hết trả hết cho người&lt;br&gt; Trả luôn mắt môi nụ cười&lt;br&gt; Trả xong đời còn hư không.&lt;br&gt; &lt;br&gt; Này gió,gió bay về trời&lt;br&gt; Này hoa,sẽ rơi về cội&lt;br&gt; Còn ta, đường nào cho ta.&lt;br&gt; &lt;br&gt; Em ơi em, anh không thể&lt;br&gt; Nuôi bao nhiêu yêu thương này&lt;br&gt; Nhớ... mong... hoài... &lt;br&gt; &lt;br&gt; Em ơi em, anh không thể&lt;br&gt; Nuôi bao nhiêu yêu thương này&lt;br&gt; Chờ mong...chờ mong mãi ...&lt;br&gt; &lt;br&gt; Giận Hờn&lt;br&gt; Trả lại em yêu chiếc khăn ngày nào,&lt;br&gt; Ngày còn bên nhau ái ân tràn đầy.&lt;br&gt; Trả lại em yêu những năm học trò,&lt;br&gt; Những đêm hẹn hò, ngày ta có nhau.&lt;br&gt; &lt;br&gt; Giận hờn chi em, nét mi đượm buồn.&lt;br&gt; Giận hờn chi em trút thêm buồn phiền.&lt;br&gt; Giận hờn cho nhau nỗi đau ngập lòng,&lt;br&gt; Vắng xa thật rồi người ơi biết không.&lt;br&gt; &lt;br&gt; Trả lại cho em, trả lại cho em,&lt;br&gt; Lời nào yêu thương còn đọng trên môi và tình ta đó&lt;br&gt; Những đêm trăng tàn,&lt;br&gt; Để lần sau cuối khi mình thấy nhau&lt;br&gt; Để ngày mai đó duyên tình cách xa.&lt;br&gt; Tiếng yêu ban đầu còn đâu hỡi em ?&lt;br&gt; &lt;br&gt; Người đành xa ta, bỏ ta một mình,&lt;br&gt; Để rồi ra đi cách xa nghìn trùng.&lt;br&gt; (X2) Kỷ niệm năm xưa sẽ tan như bọt bèo,&lt;br&gt; Ái ân ngày nào giờ như giấc mơ. (X2)</Lyrics>
</Song>
