<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>
<Song xmlns="http://yourplaylist.tk/Schema">
    <Title>Tình Nhạt Phai (Remix)</Title>
    <Artist>Đàm Vĩnh Hưng</Artist>
    <AlbumArt>http://image.mp3.zdn.vn/thumb/165_165/avatars/8/b/8bfbdc043fed3c56c42eb27108aac199_1376293480.jpg</AlbumArt>
    <Source>{&quot;data&quot;:[{&quot;type&quot;:&quot;audio&quot;,&quot;title&quot;:&quot;T\u00ecnh Nh\u1ea1t Phai (Remix)&quot;,&quot;performer&quot;:&quot;\u0110\u00e0m V\u0129nh H\u01b0ng&quot;,&quot;source&quot;:&quot;http:\/\/m.mp3.zing.vn\/xml\/song-load\/MjAxNCUyRjA0JTJGMjUlMkZjJTJGMSUyRmMxMmFkNzRmMzI1MWMxMWYyZmI3YjI2MzUzN2FjMjk0Lm1wMyU3QzI=&quot;,&quot;hq&quot;:&quot;require vip&quot;}]}</Source>
    <Lyrics>Chiều buồn nghiêng nắng&lt;br&gt; Biển vắng mênh mông lang thang mình ta&lt;br&gt; Mây trên cao bay khuất chân trời&lt;br&gt; Và theo gió cuốn trôi đi bao nhiêu mộng mơ.&lt;br&gt; &lt;br&gt; Ngày nào mình tình cờ quen nhau&lt;br&gt; Và đến bên nhau vui quên thời gian&lt;br&gt; Quên đi bao âu lo buồn đau với kiếp sống lạc loài.&lt;br&gt; &lt;br&gt; Em ơi, anh như con thuyền kia,&lt;br&gt; Mãi lênh đênh theo sóng nước ngoài khơi&lt;br&gt; Trôi đi, trôi đi bao niềm đau đã vây kín trong lòng.&lt;br&gt; Nếu đã có những lúc em biết rằng,&lt;br&gt; Dù đã ra đi nơi phương trời xa&lt;br&gt; Em yêu ơi từng ngày nhớ em&lt;br&gt; Trong trái tim anh luôn mong em mau về đây.&lt;br&gt; ......&lt;br&gt; &lt;br&gt; Tình còn xa khuất&lt;br&gt; Biển vắng kêu tên em trong hoài mong&lt;br&gt; Em nơi đây vui những buổi chiều&lt;br&gt; Và tìm đâu phút giây yêu thương nồng say.&lt;br&gt; &lt;br&gt; Đời thật buồn và nhiều thương đau&lt;br&gt; Từ lúc em đi mang theo tình anh&lt;br&gt; Trong cơn mơ anh mong chờ em với nỗi nhớ đọa đầy.&lt;br&gt; &lt;br&gt; Em ơi, anh như muôn loài chim,&lt;br&gt; Sống cô đơn qua đi bao nhiêu thời gian&lt;br&gt; Bay đi, bay đi ôi loài chim đã gẫy cánh bên trời.&lt;br&gt; Nếu đã có những lúc em biết rằng,&lt;br&gt; Dù muốn ra đi phương xa tìm em&lt;br&gt; Nhưng em đã lạc vào cõi mơ&lt;br&gt; Trong trái tim anh luôn mong em mau về đây ...</Lyrics>
</Song>
