<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>
<Song xmlns="http://yourplaylist.tk/Schema">
    <Title>Nhường Người Yêu</Title>
    <Artist>Diby ft. Quân Đao</Artist>
    <AlbumArt>http://image.mp3.zdn.vn/thumb/165_165/avatars/1/9/1984d81195fd84b347d2550270a5eee0_1418714580.jpg</AlbumArt>
    <Source>{&quot;data&quot;:[{&quot;type&quot;:&quot;audio&quot;,&quot;title&quot;:&quot;Nh\u01b0\u1eddng Ng\u01b0\u1eddi Y\u00eau&quot;,&quot;performer&quot;:&quot;Diby , Qu\u00e2n \u0110ao&quot;,&quot;source&quot;:&quot;http:\/\/m.mp3.zing.vn\/xml\/song-load\/MjAxNCUyRjA1JTJGMTYlMkY3JTJGZCUyRjdkMGQxNzU2NDIzODI2YWI5NTZkOTRlNmQ2YjI1Njk2Lm1wMyU3QzI=&quot;,&quot;hq&quot;:&quot;require vip&quot;}]}</Source>
    <Lyrics>Bài hát : Nhường Người Yêu - Diby, Quân Đao &lt;br&gt; &lt;br&gt; [Ver 1:]&lt;br&gt; Lục lại trong ký ức câu nói yêu anh yêu rất nhiều&lt;br&gt; Hiên tại trong tri thức ngộ nhận điều đó thì anh mới hiểu&lt;br&gt; Yêu anh với yêu mình anh dường như ý nghĩa nơi tương đương nhau&lt;br&gt; À! khác nhau 1 chữ mình bao nhiêu rắc rối giăng ngang riêng anh phải đương đầu&lt;br&gt; Câu nói em yêu anh điều đó là đúng thôi&lt;br&gt; Em có thể yêu người khác vẫn cứ câu nói đó ờ thì đúng rồi&lt;br&gt; Đó là ai sát kề tai là cái thằng anh vẫn gọi làm homie&lt;br&gt; Trở thành 1 kẻ kao thượng rút lui lý do vì&lt;br&gt; Bao nhiêu trân trọng bao nhiêu lo lắng em dồn cho nó&lt;br&gt; Cả trên danh nghĩa là người yêu chỉ như thằng bù nhìn&lt;br&gt; Không được coi trọng như người ta cố bước thì sẽ vấp ngã điều đó là đúng phải không em&lt;br&gt; Điểm dừng nơi em an bình vẫn chỉ mãi là nó còn anh như cái bóng lặng lẽ dưới ngọn đèn đêm&lt;br&gt; Ồ! còn mầy mầy đã có được người tao yêu thì phải biết trân trọng và giữ nó&lt;br&gt; Đừng có tồn tại ý nghĩ qua đường rồi bỏ&lt;br&gt; Đừng để 1 ngày nào đó anh em đổ máu khi tao thấy mầy phụ tình nó.&lt;br&gt; &lt;br&gt; [Hook:]&lt;br&gt; Tình bạn và tình yêu bây giờ ớ sao nó mỏng manh quá&lt;br&gt; Có 1 mất 2 không biết cái gì để mà sánh ngang cả&lt;br&gt; Chỉ biết vội vã để chạy thật nhanh không biết đối diện với sự thật&lt;br&gt; Nước mắt 2 hàng nó vẫn tuông rơi khi biết tim này nó đau thắt&lt;br&gt; Đó là quyết định của em nên em cho đó là sáng suốt&lt;br&gt; Còn ở bên anh những ngày tháng thì em cho đó là ràng buộc&lt;br&gt; Tương lai của em do em quyết định nên không dám lao vào để bon chen&lt;br&gt; Xuôi theo số phận nghiệt ngã quên đi cái gọi là hờn ghen.&lt;br&gt; &lt;br&gt; [Ver 2:]&lt;br&gt; Cạn với tao chén rượu cuối rồi mầy dẫn nó đi đi&lt;br&gt; Tao tưởng mầy cười vui với nó cũng như mọi lúc và đôi khi&lt;br&gt; Nhưng giờ thì khác chổ tao đang đứng tao mầy thế đi&lt;br&gt; Mọi chuyện vở lở rồi thấy tao thì né đi&lt;br&gt; Mầy cướp đi 1 tao không tiếc&lt;br&gt; Mầy cướp cả 2 tao hối tiếc&lt;br&gt; Bây giờ đến lần 3 thì hỏi sao tao không liếc hở&lt;br&gt; Ừm tao buồn x2 nhưng cũng chẳng sao đâu&lt;br&gt; Ở bên tao nó hướng vè mầy thì tao nghĩ cũng chẳng bao lâu&lt;br&gt; Còn bên phần em đó giờ thì vui rồi&lt;br&gt; Em đừng tỏ ra vẻ đau đớn cất nổi đau đó vào bóng tối đi&lt;br&gt; Người phải trăn trối đó là anh... 2 chữ vụt mất đè lên anh&lt;br&gt; Thì giờ anh phải làm sao trốn tránh sống sót qua những đêm mùa đông lạnh&lt;br&gt; Anh nhận ra rằng khoảng thời gian đó chỉ là đùa vui&lt;br&gt; Vậy khi ra đường gặp em và bạn thì mình nên chào hay nên cúi&lt;br&gt; Đoạn sông có đứt khúc thì cũng chẳng bao giờ chảy lần 2&lt;br&gt; Và tình yêu và tình bạn chắc mình cũng chẳng dám chọn ai.&lt;br&gt; &lt;br&gt; [Hook:]&lt;br&gt; Tình bạn và tình yêu bây giờ ớ sao nó mỏng manh quá&lt;br&gt; Có 1 mất 2 không biết cái gì để mà sánh ngang cả&lt;br&gt; Chỉ biết vội vã để chạy thật nhanh không biết đối diện với sự thật&lt;br&gt; Nước mắt 2 hàng nó vẫn tuông rơi khi biết tim này nó đau thắt&lt;br&gt; Đó là quyết định của em nên em cho đó là sáng suốt&lt;br&gt; Còn ở bên anh những ngày tháng thì em cho đó là ràng buộc&lt;br&gt; Tương lai của em do em quyết định nên không dám* lao vào để bon chen&lt;br&gt; Xuôi theo số phận nghiệt ngã quên đi cái gọi là hờn ghen.</Lyrics>
</Song>
