<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>
<Song xmlns="http://yourplaylist.tk/Schema">
    <Title>Nắng Ấm Xa Dần (DJ LeeK54 Remix)</Title>
    <Artist>Thái Tuyết Trâm</Artist>
    <AlbumArt>http://image.mp3.zdn.vn/thumb/165_165/avatars/a/d/ad7bc863acc50ad3b747c51c2f85b431_1415761478.jpg</AlbumArt>
    <Source>{&quot;data&quot;:[{&quot;type&quot;:&quot;audio&quot;,&quot;title&quot;:&quot;N\u0103\u0301ng \u00c2\u0301m Xa D\u00e2\u0300n (DJ LeeK54 Remix)&quot;,&quot;performer&quot;:&quot;Th\u00e1i Tuy\u1ebft Tr\u00e2m&quot;,&quot;source&quot;:&quot;http:\/\/m.mp3.zing.vn\/xml\/song-load\/MjAxNCUyRjA0JTJGMTUlMkYxJTJGMCUyRjEwZWIzNzgwZTc1M2U3MjY0ZmZkODI1YTU5N2NlZjk1Lm1wMyU3QzI=&quot;,&quot;hq&quot;:&quot;require vip&quot;}]}</Source>
    <Lyrics>Nắng ấm xa dần &lt;br&gt; Chuuuu…&lt;br&gt; Chẳng phải anh đâu..&lt;br&gt; Chuuuu…&lt;br&gt; C phải anh đâu…!!!&lt;br&gt; &lt;br&gt; Nắng ấm xa dần rồi.&lt;br&gt; Nắng ấm xa dần rồi.&lt;br&gt; Nắng ấm xa dần bỏ rơi,để lại những giấc mơ.(giữ lại đi,giữ lại đi.)&lt;br&gt; Nắng ấm xa dần rồi.&lt;br&gt; Nắng ấm xa dần rồi.&lt;br&gt; Nắng ấm xa dần,xa dần theo những tiếng cười.(Hãy mang đi giúp những nỗi buồn)&lt;br&gt; &lt;br&gt; Theo thời gian những hạt mưa như nặng thêm.&lt;br&gt; Xóa hết thương yêu mặn nồng ngày nào giữa chúng ta.&lt;br&gt; Anh lục tìm vẫn cứ mãi lục tìm.&lt;br&gt; Giơ bàn tay cố kìm nén những cảm xúc.&lt;br&gt; Vùi mình vào đêm đen anh chẳng tìm thấy lối ra.&lt;br&gt; &lt;br&gt; Sau lưng là tiếng nói yêu anh,chẳng rời xa anh.&lt;br&gt; Trước mắt anh điều đấy,nó dối trá,tại sao người vội quên mau?&lt;br&gt; Là vì em.&lt;br&gt; Bài ca anh viết sẽ không được trọn vẹn đâu em.&lt;br&gt; Bước đi.&lt;br&gt; Em yêu một ai thật rồi mãi chẳng là anh đâu.&lt;br&gt; &lt;br&gt; Vậy thì người cứ bước đi xa nơi này.&lt;br&gt; Ánh bình minh sẽ không còn nơi đây.&lt;br&gt; Bước đi xa nơi này.&lt;br&gt; Những lời yêu sẽ không còn nơi đây.&lt;br&gt; Phải tự đứng lên mà thôi,che nhẹ đi những niềm đau và nỗi buồn.&lt;br&gt; Xung quanh anh giờ đây cô đơn mình anh ôm giấc mơ.&lt;br&gt; Nhìn em bước ra đi xa dần.&lt;br&gt; &lt;br&gt; Ehhhhhh… .&lt;br&gt; em bước ra đi xa dần.&lt;br&gt; Ehhhhh…&lt;br&gt; Nhìn em bước ra đi xa dần.&lt;br&gt; Ehhhhh….&lt;br&gt; Nhìn em bước ra đi xa dần…&lt;br&gt; &lt;br&gt; Đến rồi lại đi.&lt;br&gt; Cứ vội vàng đi.&lt;br&gt; Trao cho anh bao yêu thương rồi em lại bỏ đi.&lt;br&gt; Gieo trong anh bao nhiêu niềm đau,rồi em mau,rời bỏ anh,xa anh,quay mặt lặng lẽ quên mau.&lt;br&gt; &lt;br&gt; Uhhh..&lt;br&gt; Em yêu quên thật rồi.&lt;br&gt; Uhhh..&lt;br&gt; Chẳng một lời chia li,quên rồi,em yêu quên rồi,quên rồi ……&lt;br&gt; &lt;br&gt; Vậy thì người cứ bước đi xa nơi này.&lt;br&gt; Ánh bình minh sẽ không còn nơi đây.&lt;br&gt; Bước đi xa nơi này.&lt;br&gt; Những lời yêu sẽ không còn nơi đây.&lt;br&gt; Phải tự đứng lên mà thôi,che nhẹ đi những niềm đau và nỗi buồn.&lt;br&gt; Xung quanh anh giờ đây cô đơn mình anh ôm giấc mơ.&lt;br&gt; Nhìn em bước ra đi xa dần.&lt;br&gt; Vậy thì người cứ bước đi xa nơi này.&lt;br&gt; Ánh bình minh sẽ không còn nơi đây.&lt;br&gt; Bước đi xa nơi này.&lt;br&gt; Những lời yêu sẽ không còn nơi đây.&lt;br&gt; Phải tự đứng lên mà thôi,che nhẹ đi những niềm đau và nỗi buồn.&lt;br&gt; Xung quanh anh giờ đây cô đơn mình anh ôm giấc mơ.&lt;br&gt; Nhìn em bước ra đi xa dần.&lt;br&gt; &lt;br&gt; Ehhhhhh.&lt;br&gt; Nh em bước ra đi xa dần.&lt;br&gt; Ehhhhhh.&lt;br&gt; Nhìn em,nhìn em bước đi.&lt;br&gt; Ehhhhhh.&lt;br&gt; Nhìn em bước ra đi xa dần.&lt;br&gt; Ehhhhhh.&lt;br&gt; Nhìn em bước ra đi xa dần.&lt;br&gt; &lt;br&gt; &lt;br&gt; Nắng ấm xa dần rồi.&lt;br&gt; Nắng ấm xa dần rồi.&lt;br&gt; Nắng ấm xa dần bỏ rơi,để lại những giấc mơ.(giữ lại đi,giữ lại đi.)&lt;br&gt; Nắng ấm xa dần rồi.&lt;br&gt; Nắng ấm xa dần rồi.&lt;br&gt; Nắng ấm xa dần,xa dần theo những tiếng cười.(Hãy mang đi giúp những nỗi buồn)</Lyrics>
</Song>
