<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>
<Song xmlns="http://yourplaylist.tk/Schema">
    <Title>Call Your Name</Title>
    <Artist>JustaTee ft. Emily ft. LK ft. Touliver</Artist>
    <AlbumArt>http://image.mp3.zdn.vn/thumb/165_165/avatars/5/c/5c930995d32d1e2d69f944ce0c374211_1397614214.jpg</AlbumArt>
    <Source>{&quot;data&quot;:[{&quot;type&quot;:&quot;audio&quot;,&quot;title&quot;:&quot;Call Your Name&quot;,&quot;performer&quot;:&quot;JustaTee , Emily , LK , Touliver&quot;,&quot;source&quot;:&quot;http:\/\/m.mp3.zing.vn\/xml\/song-load\/MjAxNCUyRjAzJTJGMjYlMkZmJTJGOCUyRmY4YWE5ZjA5MWRiYWU4NWU2ZmZlMzVmZjE5ZTE3MDliLm1wMyU3QzI=&quot;,&quot;hq&quot;:&quot;require vip&quot;}]}</Source>
    <Lyrics>JustaTee:&lt;br&gt; Sương đêm như che mờ 1 vùng trời màu đen kia&lt;br&gt; Cô ta đang đi, tìm 1 người cùng hàng mi ướt nhoè &lt;br&gt; Sao em không như ngày từng làm cuộc đời ai mong chờ &lt;br&gt; Để giờ đây, người ta bỏ em đi rồi? &lt;br&gt; Nuốt hết nước mắt, nghẹn lòng mặc kệ thời gian trôi &lt;br&gt; Tim em đâu đây vẫn còn nhịp đập vội vàng lúc kiếm tìm &lt;br&gt; Xa xa xa xăm mập mờ ngọn đèn nào từ trên cao &lt;br&gt; Nhìn trước mắt em là bóng anh về &lt;br&gt; Trong cơn mơ nơi ánh sáng mập mờ &lt;br&gt; Em đang gọi tên anh &lt;br&gt; Nơi ánh sáng mập mờ You Call My Name &lt;br&gt; Trong cơn mơ, in the light, the light &lt;br&gt; Em đang gọi tên anh &lt;br&gt; You wanna see me in the light, light, light...&lt;br&gt; “I see you in the light”…&lt;br&gt; &lt;br&gt; LK: &lt;br&gt; Từng nhịp đập lên, xuống, trong vài giây &lt;br&gt; Cảm giác từ trên xuống tung cánh bay Khoảnh khắc tồn tại ngay trong lúc này &lt;br&gt; Thoát xác hồn bay, cùng ngàn mây &lt;br&gt; Đôi bàn tay, như ôm lấy &lt;br&gt; Muôn màu cảnh vật, đang đổi thay Và tôi nhận thấy, ngay lúc này &lt;br&gt; Thiên thần của mình hiện hữu nơi đây &lt;br&gt; Em ôm lấy tôi gợi lại những cảm giác vẻ đẹp rực rỡ &lt;br&gt; Hoà theo điệu nhạc, và dù biết rằng &lt;br&gt; Sau khi đêm tàn, em sẽ rời xa tôi theo muôn mây ngàn &lt;br&gt; Cố gượng dậy để đón lấy hít sâu vào lồng ngực &lt;br&gt; Đôi mắt mở để nhìn thấy ánh sang trong tiềm thức &lt;br&gt; Suy nghĩ đến con đường của mình khi trong lòng phân vân &lt;br&gt; Bỗng thấy lối đi vô tình nằm bên dưới đôi chân &lt;br&gt; Bóng tôi bao trùm phía trước mặt như che hết toàn phần &lt;br&gt; Tầm nhìn không còn khi bên mình nỗi lo sợ thật gần &lt;br&gt; Tôi đang trốn chạy lý trí mình hay đối mặt sự thật&lt;br&gt; Giọt nước mắt rơi trên khuôn mặt gợi bao niềm u uất &lt;br&gt; Tự hỏi lòng mình, ai là ta và trong ý nghĩ mình, ta là ai &lt;br&gt; Hỏi giọt nước mắt này đang rơi vì ai &lt;br&gt; Nó vẫn chảy dài trên đôi bờ mi, Yee.&lt;br&gt; &lt;br&gt; Emily: &lt;br&gt; I see you in the light &lt;br&gt; Không gian kia đang xa dần &lt;br&gt; Nhạt nhoà vượt khỏi tầm với đôi tay &lt;br&gt; Đôi chân em như bước đi không dừng lại &lt;br&gt; Lạc anh trong cơn mưa &lt;br&gt; Sương đêm vây quanh mỗi lúc lạnh &lt;br&gt; Từng ngọn đèn ẩn hiện chìm trong bóng đêm &lt;br&gt; Thấy những ký ức rõ nét đang hiện về &lt;br&gt; Lặng nhìn vì sao kia đang rơi, đợi chờ ngày mai tới &lt;br&gt; Mặt trời đang lên &lt;br&gt; Ngàn lối đi trước mắt sao đôi bàn chân không nhích thêm &lt;br&gt; Phải chăng trong trái tim đang dần quên? &lt;br&gt; I see you in the light, light, light, light light...&lt;br&gt; I see you in the light”…</Lyrics>
</Song>
