<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>
<Song xmlns="http://yourplaylist.tk/Schema">
    <Title>Để Em Rời Xa (DJ Rum Barcadi Remix)</Title>
    <Artist>Hoàng Tôn</Artist>
    <AlbumArt>http://image.mp3.zdn.vn/thumb/165_165/avatars/8/8/885aac931f9b0cf4b242041673aea6e0_1369988099.jpg</AlbumArt>
    <Source>{&quot;data&quot;:[{&quot;type&quot;:&quot;audio&quot;,&quot;title&quot;:&quot;\u0110\u1ec3 Em R\u1eddi Xa (DJ Rum Barcadi Remix)&quot;,&quot;performer&quot;:&quot;Ho\u00e0ng T\u00f4n&quot;,&quot;source&quot;:&quot;http:\/\/m.mp3.zing.vn\/xml\/song-load\/MjAxNCUyRjA0JTJGMTUlMkZiJTJGZiUyRmJmMTMzZGMyMmRmZTI1ZGUzYTc2ZmQ1OWY3NDY1MTM3Lm1wMyU3QzI=&quot;,&quot;hq&quot;:&quot;require vip&quot;}]}</Source>
    <Lyrics>Và nếu em muốn đi xa nơi anh, gạt đi tình yêu nơi anh&lt;br&gt; Bỏ qua ngày tháng cùng nhau vượt qua, nếu em hiểu?&lt;br&gt; Rồi lúc em khóc trong vòng tay anh, &lt;br&gt; để anh nhận ra rằng em là giá trị để anh mang đi theo&lt;br&gt; Suốt cuộc đời…&lt;br&gt; &lt;br&gt; Ai cũng sẽ chỉ một hf trên dòng đường đời&lt;br&gt; Và ai cũng sẽ nhận ra người mình ko thể quên&lt;br&gt; Thì em hãy cứ đi tìm một hạnh phúc mới....&lt;br&gt; Tìm một người thay thế anh trong những đêm....&lt;br&gt; &lt;br&gt; Để anh một mình nhé em em cứ đi đi,&lt;br&gt; Đập nát hết ngày tháng qua em cứ đi đi&lt;br&gt; Vì anh đã chọn về mình thế thôi&lt;br&gt; Chằng thể nào đổi thay anh biết thời gian chẳng thể nào&lt;br&gt; Quên đi được một người….&lt;br&gt; &lt;br&gt; Hơi thở đang dần hòa nhịp theo từng nỗi đau, mất mát&lt;br&gt; Không gian cũng đang bao trùm lên một cảm xúc, rất khác.&lt;br&gt; Kể từ khi em đi bình minh đã ko còn vương nắng.&lt;br&gt; Hạnh phúc của e đã biến màn đêm trong anh bao phủ thành sương trắng.&lt;br&gt; Có phải đây là điều em muốn? &lt;br&gt; Bình yên nơi anh chưa đủ làm cho em vui và trở nên sung sướng &lt;br&gt; Em cần gì , cô gái ngày xưa đâu cần gì đâu&lt;br&gt; Nhưng giờ đã biết tìm ai đó khác đêm bên gối đầu&lt;br&gt; Và anh ko thể liếc mắt nhìn em bởi anh biết chắc&lt;br&gt; Trong thâm tâm anh luôn còn một chỗ chờ em trở về&lt;br&gt; Anh tin vào phép nhiệm màu khoảng cách sẽ ko còn xa&lt;br&gt; Anh tin một ngày nào đó thời gian sẽ quay lại từ đầu</Lyrics>
</Song>
