<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>
<Song xmlns="http://yourplaylist.tk/Schema">
    <Title>Happiness</Title>
    <Artist>Red Velvet</Artist>
    <AlbumArt>http://image.mp3.zdn.vn/thumb/165_165/avatars/7/3/7383ea014681c5d6e9b58008468364a6_1406863321.jpg</AlbumArt>
    <Source>{&quot;data&quot;:[{&quot;type&quot;:&quot;audio&quot;,&quot;title&quot;:&quot;Happiness&quot;,&quot;performer&quot;:&quot;Red Velvet&quot;,&quot;source&quot;:&quot;http:\/\/m.mp3.zing.vn\/xml\/song-load\/MjAxNCUyRjA4JTJGMDUlMkYyJTJGOSUyRjI5YWI3MzFiYjE3NDg4MzdkN2M1N2M3ODZkMmU5ODU0Lm1wMyU3QzI=&quot;,&quot;hq&quot;:&quot;require vip&quot;}]}</Source>
    <Lyrics>Sometimes, you gotta be bold!&lt;br&gt; Just rock the world! Boo-yah~&lt;br&gt; &lt;br&gt; Lalala Lalala Lalalala (Happiness)&lt;br&gt; Lalala Lalala Lalalala&lt;br&gt; (Are you happy? Uh~)&lt;br&gt; &lt;br&gt; gomineun Blow up&lt;br&gt; kkulkkulhan gibun Change up&lt;br&gt; himeul naeryeogo ije Wind up&lt;br&gt; han bange meotjin iri gadeuk Straight up&lt;br&gt; nan maeil deo Style up&lt;br&gt; gibun up doeneun ire jipjung&lt;br&gt; naega haengbokhage saneun&lt;br&gt; bigyeoreul jom malhaebolkka&lt;br&gt; &lt;br&gt; achime nan jameul kkae eommakke&lt;br&gt; saranghandago malhae&lt;br&gt; (eohyu chakhan nae ttara)&lt;br&gt; juljul nareul ttaraon Happyga&lt;br&gt; neom gwiyeowoseo haengbokhae&lt;br&gt; (Uh, yaega malhandae)&lt;br&gt; &lt;br&gt; ireon Money jeoreon Power&lt;br&gt; geugeotman tta, tta, tta, ttaragada&lt;br&gt; eoreundeuri jjanhae boyeo&lt;br&gt; geudeureun jeongmal haengbokhaji anha&lt;br&gt; gippeun iri meotjin iri&lt;br&gt; segyeneun cham, cham, cham manheun dera&lt;br&gt; geureon Money geureon Power&lt;br&gt; urineun gwansimdo kkeunheobeorin ji orae&lt;br&gt; &lt;br&gt; dalla dalla naneun jom&lt;br&gt; haebogo sipeun geunyang hago malji&lt;br&gt; gomin gomin hadaga&lt;br&gt; eoreuni doemyeon huhoe manheul tende&lt;br&gt; eoje oneul naeildo&lt;br&gt; haengbogeul chatneun naui moheom ilgi&lt;br&gt; dalla dalla naneun jom&lt;br&gt; geungjeongui himeul naneun mitgo itji&lt;br&gt; &lt;br&gt; Lalala Lalala Lalalala (Happiness)&lt;br&gt; Lalala Lalala Lalalala (nan wonhae)&lt;br&gt; Lalala Lalala Lalalala (kkumkkuja)&lt;br&gt; Lalala Lalala Lalalala&lt;br&gt; (Uh, are you happy? Uh~)&lt;br&gt; &lt;br&gt; hakgyo ganeun gire mannan&lt;br&gt; chingu naege dallyeowaseo&lt;br&gt; paljjang kkigo useojuni joko&lt;br&gt; kkirikkiri moyeo jeongnanchideon&lt;br&gt; namjaaedeul naega&lt;br&gt; jinagani uisaekhaeseo joko&lt;br&gt; jansori hajiman sesangeseo&lt;br&gt; naega jeil jotan eomma&lt;br&gt; Hey hey, TVsoge ssaumbakke&lt;br&gt; moreuneun eoreundeul ppae&lt;br&gt; &lt;br&gt; jeomjeom deo joheungeol&lt;br&gt; nan naraseo haengbokhae&lt;br&gt; deo gibun joheun geon&lt;br&gt; nae gyeote neo itdan geo&lt;br&gt; (Uh, What you wanna be?)&lt;br&gt; &lt;br&gt; ireon Money jeoreon Power&lt;br&gt; geugeotman tta, tta, tta, ttaragada&lt;br&gt; eoreundeuri jjanhae boyeo&lt;br&gt; geudeureun jeongmal haengbokhaji anha&lt;br&gt; gippeun iri meotjin iri&lt;br&gt; segyeneun cham, cham, cham manheun dera&lt;br&gt; geureon Money geureon Power&lt;br&gt; urineun gwansimdo kkeunheobeorin ji orae&lt;br&gt; &lt;br&gt; dalla dalla naneun jom&lt;br&gt; haebogo sipeun geunyang hago malji&lt;br&gt; gomin gomin hadaga&lt;br&gt; eoreuni doemyeon huhoe manheul tende&lt;br&gt; eoje oneul naeildo (jeomjeom deo joheungeol)&lt;br&gt; haengbogeul chatneun naui moheom ilgi&lt;br&gt; dalla dalla naneun jom (nan naraseo haengbokhae)&lt;br&gt; geungjeongui himeul naneun mitgo itji&lt;br&gt; &lt;br&gt; Lalala Lalala Lalalala (Happiness)&lt;br&gt; Lalala Lalala Lalalala (nan wonhae)&lt;br&gt; Lalala Lalala Lalalala (kkumkkuja)&lt;br&gt; Lalala Lalala Lalalala&lt;br&gt; (Uh, are you happy? Uh~)&lt;br&gt; &lt;br&gt; Shine on me, Let it shine on me&lt;br&gt; nae pume, Let it Shine&lt;br&gt; Shine on me, Let it shine on me&lt;br&gt; nae du pare, Let it Shine&lt;br&gt; &lt;br&gt; Lalala Lalala Lalalala (Happiness)&lt;br&gt; Lalala Lalala Lalalala (nan wonhae)&lt;br&gt; Lalala Lalala Lalalala (kkumkkuja)&lt;br&gt; Lalala Lalala Lalalala (Happiness)</Lyrics>
</Song>
