<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>
<Song xmlns="http://yourplaylist.tk/Schema">
    <Title>Gọi Mưa</Title>
    <Artist>Trung Quân Idol</Artist>
    <AlbumArt>http://image.mp3.zdn.vn/thumb/165_165/avatars/7/4/74c2ed59a0ffbb47dd6f8bdaf012620f_1418477273.jpg</AlbumArt>
    <Source>{&quot;data&quot;:[{&quot;type&quot;:&quot;audio&quot;,&quot;title&quot;:&quot;G\u1ecdi M\u01b0a&quot;,&quot;performer&quot;:&quot;Trung Qu\u00e2n Idol&quot;,&quot;source&quot;:&quot;http:\/\/m.mp3.zing.vn\/xml\/song-load\/MjAxNCUyRjA3JTJGMjYlMkYxJTJGMiUyRjEyYmJiODhlYTUxOWQ4YTY4Y2QyNzI0NTk3YzA2NGViLm1wMyU3QzI=&quot;,&quot;hq&quot;:&quot;require vip&quot;}]}</Source>
    <Lyrics>Mưa ơi rơi nhanh cho chiều giông tố, &lt;br&gt; đến tơi bơi..&lt;br&gt; Để ta ngồi lại nơi đây &lt;br&gt; nhưng em buông lơi chẳng muốn ôm chặt &lt;br&gt; đôi tay này !! .&lt;br&gt; &lt;br&gt; Nhìn em rời bước xóa hết yêu thương ngọt ngào bên nhau, &lt;br&gt; đã một thời anh tin.. sẽ ko tàn.&lt;br&gt; Còn chiếc hôn trao cho anh vội vàng &lt;br&gt; em mang mội thứ xung quanh anh.. &lt;br&gt; tan vào mưa !!&lt;br&gt; &lt;br&gt; Nếu để cho ai đó cần em hơn anh.. &lt;br&gt; Anh sẽ ra đi..&lt;br&gt; Anh sẵn sàng !!&lt;br&gt; Vì anh.. Nào đâu muốn em phải lựa chọn.&lt;br&gt; &lt;br&gt; Con tim ơi ngủ ngoan..&lt;br&gt; Nhủ lòng mình mau trói bao yêu thương vùng lên mỗi đêm..&lt;br&gt; Mà em nào biết rời xa nơi anh là bão tố !! .. .. ..&lt;br&gt; &lt;br&gt; Ver 2: &lt;br&gt; &lt;br&gt; Mong em yên vui bên tình yêu mới..&lt;br&gt; Là dối lòng..&lt;br&gt; &lt;br&gt; Vì vòng tay đó từng của anh.&lt;br&gt; Nhưng trong cơn mưa em nói điều làm anh ko ngờ..&lt;br&gt; Nhìn em rời bước xóa hết yêu thương ngọt ngào bên nhau&lt;br&gt; Đã một thời anh tin sẽ ko tan&lt;br&gt; Còn chiếc hôn trao cho anh vội vàng &lt;br&gt; em mang mội thứ xung quanh anh.. &lt;br&gt; tan vào mưa !!&lt;br&gt; &lt;br&gt; Nếu để cho ai đó cần em hơn anh.. &lt;br&gt; Anh sẽ ra đi..&lt;br&gt; Anh sẽ đi !!&lt;br&gt; Vì anh.. Nào đâu muốn em phải lựa chọn.&lt;br&gt; Con tim ơi ngủ ngoan..&lt;br&gt; Nhủ lòng mình mau trói bao yêu thương vùng lên mỗi đêm..&lt;br&gt; Mà em nào biết rời xa nơi anh là bão tố !! .. .. ..&lt;br&gt; &lt;br&gt; Sự thật này.. đâu như anh ước mơ&lt;br&gt; Đâu như anh đã đợi chờ&lt;br&gt; Tổn thương hôm nay anh giấu..&lt;br&gt; Em thấu mấy phần !!&lt;br&gt; &lt;br&gt; Nhìn em..&lt;br&gt; Anh sẽ ra đi..&lt;br&gt; Anh sẽ đi !!&lt;br&gt; Vì anh.. Nào đâu muốn em phải lựa chọn.&lt;br&gt; Con tim ơi ngủ ngoan..&lt;br&gt; Nhủ lòng mình mau trói bao yêu thương vùng lên mỗi đêm..&lt;br&gt; Mà em nào biết rời xa nơi anh là bão tố</Lyrics>
</Song>
