<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>
<Song xmlns="http://yourplaylist.tk/Schema">
    <Title>Wizard</Title>
    <Artist>Martin Garrix ft. Jay Hardway</Artist>
    <AlbumArt>http://image.mp3.zdn.vn/thumb/165_165/avatars/9/b/9bcec84b8a96fb67016f417d541f3b00_1386039455.png</AlbumArt>
    <Source>{&quot;data&quot;:[{&quot;type&quot;:&quot;audio&quot;,&quot;title&quot;:&quot;Wizard&quot;,&quot;performer&quot;:&quot;Martin Garrix , Jay Hardway&quot;,&quot;source&quot;:&quot;http:\/\/m.mp3.zing.vn\/xml\/song-load\/MjAxNCUyRjA3JTJGMTElMkZiJTJGMiUyRmIyYmE4OWYzYzFmYzQ5NGZlMWI5MmIwNzY3MDAwODg3Lm1wMyU3QzI=&quot;,&quot;hq&quot;:&quot;require vip&quot;}]}</Source>
    <Lyrics>Maroon 5 là 1 band rock có phong cách lạ khi sử dụng dòng nhạc pha trộn giữa cả pop, punk và rock. Sau đó còn có thêm sự pha trộn của rock, R&amp;amp;B...khi đổi tên từ Kara's Flowers thành Maroon 5 .Là những người bạn cùng trường từ thời trung học, Maroon 5 (trước đây được biết là Kara’s Flowers) biểu diễn show đầu tiên ở Los Angeles ngày 16/9/1995. Hàng trăm người tụ họp để xem ban nhạc pha trộn giữa pop, punk và rock. Chính cái sinh lực của nhóm trên sân khấu đã làm khán giả chú ý.Mùa hè năm 1997, Kara’s Flowers phát hành The Fourth World album đầu tiên được các nhà phê bình khen ngợi với hãng Reprise Records. Năm 1999 nhóm rời khỏi hãng Reprise Records để bắt đầu hướng nhạc mới. Khoảng 2001, nhóm đổi tên thành Maroon 5. Sau những năm thử nghiệm và khám phá (cũng như thêm tay ghita mới James Valentine), việc pha trộn độc đáo của rock, R&amp;amp;B và soul đã vạch rõ ra phong cách âm nhạc của nhóm Maroon 5 hiện nay. Tháng 6.2002, Maroon 5 phát hành album “ Songs About Jane ” và ca khúc “Harder To Breathe” lọt vào Top 10 tháng 9.2003. Những ca khúc khác như “This Love”, “Sunday Morning”, “Secret” và “Not Coming Home” phản ánh những âm thanh mới tìm thấy trong nhạc soul của ban nạhc.Tháng 4.2004, ca khúc “This Love” lọt vào hạng 1 bảng xếp hạng được 4 tuần và video clip “This Love” dành được giải MTV Video Music Award cho “nghệ sĩ mới hay nhất”. Tuần lễ cuối tháng 9/2004, đến lượt video clip “She Will Be Loved” lại vươn lên hạng 1 trên bảng xếp hạng và album “Songs About Jane” được chứng nhận 2 dĩa bạch kim.Hiện nay đóng tại Los Angeles, Maroon 5 trở thành ban nhạc nổi tiếng và đều đặn chơi cho các câu lạc bộ El Rey, House of Blues và The Viper Room.</Lyrics>
</Song>
