<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>
<Song xmlns="http://yourplaylist.tk/Schema">
    <Title>Thằng Khờ</Title>
    <Artist>Phan Đinh Tùng</Artist>
    <AlbumArt>http://image.mp3.zdn.vn/thumb/165_165/avatars/b/f/bfe58edd269ae54a60373b86f5c0a44c_1380538125.jpg</AlbumArt>
    <Source>{&quot;data&quot;:[{&quot;type&quot;:&quot;audio&quot;,&quot;title&quot;:&quot;Th\u1eb1ng Kh\u1edd&quot;,&quot;performer&quot;:&quot;Phan \u0110inh T\u00f9ng&quot;,&quot;source&quot;:&quot;http:\/\/m.mp3.zing.vn\/xml\/song-load\/MjAxNCUyRjA5JTJGMjklMkZhJTJGMCUyRmEwZjU1ZmJhMzk4NjZjNjA1ZmViZmY1YzJjMmIwZjhjLm1wMyU3QzI=&quot;,&quot;hq&quot;:&quot;require vip&quot;}]}</Source>
    <Lyrics>Rap:&lt;br&gt; Babe! Call me idiot! Because, you, make me fool... Phan Đinh Tùng featuring Hoàng Rapper... Listen&lt;br&gt; Ngồi nơi đây, nhìn hàng cây, gió lung lay cuốn chiếc lá bay.&lt;br&gt; Thật ngu ngơ, một mình bơ vơ, như thằng khờ cứ đứng làm thơ.&lt;br&gt; Trông ngây ngô như chiếc lá khô, bay ngang bờ hồ mặc cho sóng xô.&lt;br&gt; Và xung quanh đâu cũng có tiếng ve sầu, tuy nghe buồn rầu mà không lo âu.&lt;br&gt; ĐK:&lt;br&gt; Nó ngồi đây từng giờ, nó ngồi đây thẫn thờ, vì nó đang yêu và mộng mơ.&lt;br&gt; Có những lúc thẹn thùng, có những lúc ngại ngùng, nhưng tim không hề nao núng.&lt;br&gt; Ngước mặt lên bầu trời, như muốn nói một lời, yêu em yêu mãi trọn đời.&lt;br&gt; Trên cành cây rì rào, tiếng của gió ồn ào, trong lòng ôi nghe xuyến xao.&lt;br&gt; &lt;br&gt; Rap:Do you know? (yoh) Love you so (oh). Em nơi đâu, để nói một câu, đã bao lâu tương tư về em dù, một giây thôi, có khi đếm từng đêm trôi, nhớ em theo từng nhịp tim tôi, mong một cơ hội, được bên em. Hãy cứ nói tôi như là một thằng khờ, chập chững tiếng yêu còn mù mờ, cho dù ai kia có hững hờ, tình yêu trong tôi, dành trao em, vẫn mãi tôn thờ. Thằng khờ khờ khờ, ngu ngơ đợi chờ chờ chờ, không biết bao giờ giờ giờ, cho đến khi nào, hiện thực này, giống như là, nó đã từng mơ. Listen to my heart, babe.&lt;br&gt; Ngồi nơi đây, nhìn hàng cây, gió lung lay cuốn chiếc lá bay.&lt;br&gt; Thật ngu ngơ, một mình bơ vơ, như thằng khờ cứ đứng làm thơ.&lt;br&gt; Trông ngây ngô như chiếc lá khô, bay ngang bờ hồ mặc cho sóng xô.&lt;br&gt; Và xung quanh đâu cũng có tiếng ve sầu, tuy nghe buồn rầu mà không lo âu.&lt;br&gt; Nó ngồi đây từng giờ, nó ngồi đây thẫn thờ, vì nó đang yêu và mộng mơ.&lt;br&gt; Có những lúc thẹn thùng, có những lúc ngại ngùng, nhưng tim không hề nao núng.&lt;br&gt; Ngước mặt lên bầu trời, như muốn nói một lời, yêu em yêu mãi trọn đời.&lt;br&gt; Trên cành cây rì rào, tiếng của gió ồn ào, trong lòng ôi nghe xuyến xao.&lt;br&gt; Rap:&lt;br&gt; My lady, I believe destiny, you make me so crazy, I will be so lonely, don't let me free.</Lyrics>
</Song>
