<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>
<Song xmlns="http://yourplaylist.tk/Schema">
    <Title>Tìm Được Nhau Khó Thế Nào</Title>
    <Artist>Mr. Siro</Artist>
    <AlbumArt>http://image.mp3.zdn.vn/thumb/165_165/avatars/7/5/7515ed78bf8f72a08e952708cd614db0_1385205599.jpg</AlbumArt>
    <Source>{&quot;data&quot;:[{&quot;type&quot;:&quot;audio&quot;,&quot;title&quot;:&quot;T\u00ecm \u0110\u01b0\u1ee3c Nhau Kh\u00f3 Th\u1ebf N\u00e0o&quot;,&quot;performer&quot;:&quot;Mr. Siro&quot;,&quot;source&quot;:&quot;http:\/\/m.mp3.zing.vn\/xml\/song-load\/MjAxNCUyRjA5JTJGMDklMkZkJTJGYiUyRmRiMjllYWU2NTAwNGY4ZjE3ZWUzODE5ZDBmYzViYzJjLm1wMyU3QzI=&quot;,&quot;hq&quot;:&quot;require vip&quot;}]}</Source>
    <Lyrics>Tìm Được Nhau Khó Thế Nào - Mr. Siro&lt;br&gt; &lt;br&gt; Đừng khóc nếu không yêu anh em sẽ hạnh phúc Rất đau nhưng anh phải lạnh lùng Phải làm em tin rằng anh đã ko còn... như ngày xưa nữa Từ đó... dù cho bên ai cũng không hạnh phúc Nhận ra trong anh tình yêu ấy ko thể thay đổi Một ký ức đã từng rất đẹp, đã kết thúc khi em về bên ai Tìm đc nhau khó thế nào Điều gì đau lòng hơn mất em...&lt;br&gt; &lt;br&gt; Chorus:&lt;br&gt; Anh đã khóc cho chuyện tình ta mỗi đêm&lt;br&gt; Để em bước đi - Ngàn lần không thể thứ tha Mất em chỉ một lần... anh mất em mãi mãi...&lt;br&gt; (Lầm lỡ buông tay để rồi hối hận)&lt;br&gt; Thời gian chẳng thể hàn gắn... những vết thương Từng không muốn tin mà... cuối cùng cũng phải tin Nỗi cô đơn nặng nề... biết em quên anh rồi...&lt;br&gt; &lt;br&gt; Dù không thấy nhưng tim anh có thể thấu&lt;br&gt; Những âm thanh em đang cười vui bên ai&lt;br&gt; Vết thương xưa trong lòng đã sâu càng thêm sâu&lt;br&gt; &lt;br&gt; (Dù biết trước sẽ đớn đau nếu mai ta rời nhau Duyên tình quá ngắn, mình có nhau chẳng được lâu)&lt;br&gt; &lt;br&gt; -------&lt;br&gt; Em đã níu lấy tay anh và khóc&lt;br&gt; Mà anh phải nhẫn tâm không được nhìn em&lt;br&gt; Lời em nói khiến anh không cầm được nước mắt Dù cho núi sẽ mòn và sông sẽ cạn Lòng anh vẫn không quên được ngày xưa Anh đã hứa bên em để che chở Tại sao vẫn yêu em mà phải mất em...&lt;br&gt; &lt;br&gt; Anh đã khóc cho chuyện tình ta mỗi đêm&lt;br&gt; Để em bước đi - Ngàn lần không thể thứ tha Mất em chỉ một lần... anh mất em mãi mãi...&lt;br&gt; Thời gian chẳng thể hàn gắn... những vết thương Từng không muốn tin mà... cuối cùng cũng phải tin Nỗi cô đơn nặng nề... biết em xa anh rồi...&lt;br&gt; &lt;br&gt; Một ký ức đã từng rất đẹp, đã kết thúc khi em về bên ai...&lt;br&gt; Tìm được nhau khó thế nào...&lt;br&gt; &lt;br&gt; Nỗi cô đơn nặng nề... biết em xa anh mãi...&lt;br&gt; Từ đó thấy em trong mơ là nước mắt rơi mãi không ngừng...&lt;br&gt;</Lyrics>
</Song>
