<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>
<Song xmlns="http://yourplaylist.tk/Schema">
    <Title>Don't Touch Me</Title>
    <Artist>Ailee</Artist>
    <AlbumArt>http://image.mp3.zdn.vn/thumb/165_165/avatars/4/e/4e2b0ef28ab651d398a1883c71dbfaf4_1369205306.jpg</AlbumArt>
    <Source>{&quot;data&quot;:[{&quot;type&quot;:&quot;audio&quot;,&quot;title&quot;:&quot;Don't Touch Me&quot;,&quot;performer&quot;:&quot;Ailee&quot;,&quot;source&quot;:&quot;http:\/\/m.mp3.zing.vn\/xml\/song-load\/MjAxNCUyRjA5JTJGMjUlMkZjJTJGNCUyRmM0MDAyOTA5YzcwZGQ2YmVmNmQyMTM2ZDdiM2NmNTJhLm1wMyU3QzI=&quot;,&quot;hq&quot;:&quot;require vip&quot;}]}</Source>
    <Lyrics>nal saranghandaneun geu heunhaeppajin geojimal&lt;br&gt; banbokdoeneun ssaum gotta go I say good bye&lt;br&gt; ttan saram mannago naegen jibe gaseo jadago dulleodaeneun neo &lt;br&gt; jebal geunyang garago&lt;br&gt; &lt;br&gt; mwol wonhae tto eoneusae nae soneul jaba wae&lt;br&gt; neodapge tto dareun ae chaja tteonagarago&lt;br&gt; neol tteonaneun geon naegen haenguniran geol&lt;br&gt; get out get out get out get out what you want&lt;br&gt; &lt;br&gt; nae mome sondaeji ma soreumkkichinikka&lt;br&gt; nae ireum bureuji ma deutgi silheunikka&lt;br&gt; niga mwol andago saranghagin mwol handago&lt;br&gt; dwaesseo piryo eopseo kkeojyeo far away&lt;br&gt; nae mome sondaeji ma&lt;br&gt; &lt;br&gt; nan doragaji anha&lt;br&gt; neol saranghaji anha&lt;br&gt; I’m out! I’m out!&lt;br&gt; &lt;br&gt; mianhada haji ma dwaessgo seolmyeongharyeo hajima&lt;br&gt; jeokdanghi jom hae sori jireugi jeone&lt;br&gt; &lt;br&gt; Oh stupid jal saenggakhae gyesani neurini&lt;br&gt; nunbusin nal nohchin geol neon huhoehage doel geol&lt;br&gt; i son noheurago kkol bogi silhdago&lt;br&gt; get out get out get out get out let me go!&lt;br&gt; &lt;br&gt; nae mome sondaeji ma soreumkkichinikka&lt;br&gt; nae ireum bureuji ma deutgi silheunikka&lt;br&gt; niga mwol andago saranghagin mwol handago&lt;br&gt; dwaesseo piryo eopseo kkeojyeo far away&lt;br&gt; nae mome sondaeji ma&lt;br&gt; &lt;br&gt; nan doragaji anha&lt;br&gt; neol saranghaji anha&lt;br&gt; I’m out! I’m out!&lt;br&gt; &lt;br&gt; gasi bakhin mareul silkeot peobugo&lt;br&gt; aju wanbyeokhage doraseoneunde&lt;br&gt; wae jakku du nune nunmuri chaneunji&lt;br&gt; get out get out get out get out let me go!&lt;br&gt; &lt;br&gt; gaseumeun apeujiman sarangeun kkeutnasseo&lt;br&gt; neon anirago haedo imi nan kkeutnasseo&lt;br&gt; ijen nareul ijgo gwageo ttawin chiwodugo&lt;br&gt; neon neodaero haengbokhagil baralge&lt;br&gt; nae mome sondaeji ma&lt;br&gt; &lt;br&gt; I’m out! I’m out!</Lyrics>
</Song>
