<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>
<Song xmlns="http://yourplaylist.tk/Schema">
    <Title>Gạt Đi Nước Mắt</Title>
    <Artist>Noo Phước Thịnh ft. Tonny Việt</Artist>
    <AlbumArt>http://image.mp3.zdn.vn/thumb/165_165/avatars/0/c/0cd48050a7a3562f8a92f53559382767_1409719402.jpg</AlbumArt>
    <Source>{&quot;data&quot;:[{&quot;type&quot;:&quot;audio&quot;,&quot;title&quot;:&quot;G\u1ea1t \u0110i N\u01b0\u1edbc M\u1eaft&quot;,&quot;performer&quot;:&quot;Noo Ph\u01b0\u1edbc Th\u1ecbnh , Tonny Vi\u1ec7t&quot;,&quot;source&quot;:&quot;http:\/\/m.mp3.zing.vn\/xml\/song-load\/MjAxNCUyRjA4JTJGMjclMkYxJTJGZiUyRjFmMTUyMGY4MDliMTVjYmU3M2M5ZjgyM2I4YTc5Y2RlLm1wMyU3QzI=&quot;,&quot;hq&quot;:&quot;require vip&quot;}]}</Source>
    <Lyrics>Anh đếm bao nỗi cô đơn từng ngày,&lt;br&gt; Anh đếm giây phút nhớ em từng giờ&lt;br&gt; Làm sao xoá đi bao vết thương sâu trong lòng anh&lt;br&gt; Anh ngóng trông mãi môi hôn vụng dại,&lt;br&gt; Anh khát khao mãi đôi tay ngày nào&lt;br&gt; Là dĩ vãng quá khứ mà thôi nay anh phải quên&lt;br&gt; &lt;br&gt; Yêu dấu nay đã trôi xa thật rồi&lt;br&gt; Theo gió mây đến nơi phương trời nào&lt;br&gt; Chỉ còn anh và em với bao yêu thương nhạt nhoà&lt;br&gt; Nay giấc mơ ấy chia đôi ngả đường&lt;br&gt; Nay tiếng yêu ấy cất riêng mình ta&lt;br&gt; Là dĩ vãng quá khứ mà thôi nay anh phải quên&lt;br&gt; &lt;br&gt; Vì ai đã bước đi mãi không về&lt;br&gt; Vì ai lỡ quên bao câu ước thề&lt;br&gt; Níu kéo chi người muốn ra đi chẳng tiếc thương&lt;br&gt; Ngày trôi qua sẽ vùi lấp hy vọng&lt;br&gt; Chẳng còn dấu yêu cho anh mơ mộng&lt;br&gt; Xoá hết nỗi buồn, gạt đi giọt nước mắt.&lt;br&gt; &lt;br&gt; RAP:&lt;br&gt; Anh sẽ làm làm quen với những niềm đau&lt;br&gt; Dần quên môi sâu... đành gạt nước mắt đi&lt;br&gt; Dẫu không biết mất bao lâu... để mãi chôn sâu&lt;br&gt; Ánh mắt đã nhạt khi... em vội đi&lt;br&gt; Theo sớm mai chẳng có anh đây uh ho ah ha ah&lt;br&gt; Trả lại em bao nhiêu yêu thương bấy lâu&lt;br&gt; Khi chẳng còn nhau … nơi đây ta phân ly&lt;br&gt; Lý do buông tay vì đâu, you wanna go&lt;br&gt; Có lẽ chỉ em biết … mình anh siết&lt;br&gt; Từng nỗi đau hằn sâu.&lt;br&gt; Lẽ nào yêu thương là&lt;br&gt; Chỉ đợi chờ một ngày về hai lối&lt;br&gt; Lẽ nào cũng chỉ là đoạn đường gian dối&lt;br&gt; Xé ngang kỷ niệm tìm lại nơi đâu&lt;br&gt; Lẽ nào cũng chỉ là lời hẹn ước sẽ khuất xa theo đợi chờ&lt;br&gt; Đành vậy thôi gạt đi nước mắt còn vương.</Lyrics>
</Song>
