<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>
<Song xmlns="http://yourplaylist.tk/Schema">
    <Title>Giữ Em Đi</Title>
    <Artist>Thùy Chi</Artist>
    <AlbumArt>http://image.mp3.zdn.vn/thumb/165_165/avatars/c/f/cf316d1f19c81e902216c1ac778e1803_1415118573.jpg</AlbumArt>
    <Source>{&quot;data&quot;:[{&quot;type&quot;:&quot;audio&quot;,&quot;title&quot;:&quot;Gi\u1eef Em \u0110i&quot;,&quot;performer&quot;:&quot;Th\u00f9y Chi&quot;,&quot;source&quot;:&quot;http:\/\/m.mp3.zing.vn\/xml\/song-load\/MjAxNCUyRjExJTJGMDQlMkY5JTJGYiUyRjliM2Q2NjA4YzhjZGIwNjVmN2ZmZWQzMWMzOWJjOTE5Lm1wMyU3QzI=&quot;,&quot;hq&quot;:&quot;require vip&quot;}]}</Source>
    <Lyrics>VER 1:&lt;br&gt; &lt;br&gt; Đêm nay, em bỗng thấy mình cô đơn trong vòng tay thân quen.&lt;br&gt; Sau đêm nay, có lẽ em sẽ phải buông những giấc mơ – những lập lờ.&lt;br&gt; Có sai không khi trong lòng còn chút yêu thương xưa buồn vương.&lt;br&gt; Nhưng thật tâm em không muốn đôi ta xa cách nhau.&lt;br&gt; Có sai không khi đêm về em vẫn nghe âm thanh ấy.&lt;br&gt; Thoáng mùi hương cũ như vừa mới đây.&lt;br&gt; Là do em cố chấp… Cho rằng mình đúng.&lt;br&gt; Em cứ ngỡ năm tháng xóa hết bao nhiêu kỉ niệm cũ.&lt;br&gt; &lt;br&gt; Chorus:&lt;br&gt; Rằng em không thể lựa chọn cho giấc mơ mỗi người.&lt;br&gt; Vì em cũng đang lạc lối.&lt;br&gt; Và anh hãy nói thật lòng, anh rất thương rất buồn.&lt;br&gt; Chỉ cần anh gọi tên, em sẽ đứng lại.&lt;br&gt; Giữ em đi và nói.. yêu em.&lt;br&gt; &lt;br&gt; VER 2:&lt;br&gt; Đôi khi, em vô thức gọi tên ai dẫu kề vai bên anh.&lt;br&gt; Có đôi khi, em nén tâm tư một mình đêm trắng đêm trong tuyệt vọng.&lt;br&gt; do em cố chấp… Cho rằng mình đúng.&lt;br&gt; Em cứ ngỡ năm tháng xóa hết bao nhiêu kỉ niệm cũ.&lt;br&gt; &lt;br&gt; Chorus:&lt;br&gt; rằng em không thể lựa chọn cho giấc mơ mỗi người.&lt;br&gt; Vì em cũng đang lạc lối.&lt;br&gt; Và anh hãy nói thật lòng, anh rất thương rất buồn.&lt;br&gt; Chỉ cần anh gọi tên, em sẽ đứng lại.&lt;br&gt; Giữ em đi và nói.. yêu em.</Lyrics>
</Song>
