<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>
<Song xmlns="http://yourplaylist.tk/Schema">
    <Title>Luôn Bên Anh</Title>
    <Artist>Min (St.319) ft. Mr A</Artist>
    <AlbumArt>http://image.mp3.zdn.vn/thumb/165_165/avatars/6/c/6c347fc47673911d260664f6e5e60f4b_1411544707.jpg</AlbumArt>
    <Source>{&quot;data&quot;:[{&quot;type&quot;:&quot;audio&quot;,&quot;title&quot;:&quot;Lu\u00f4n B\u00ean Anh&quot;,&quot;performer&quot;:&quot;Min (St.319) , Mr A&quot;,&quot;source&quot;:&quot;http:\/\/m.mp3.zing.vn\/xml\/song-load\/MjAxNCUyRjEwJTJGMzElMkZiJTJGMSUyRmIxNTQ5MjQ3NzJlOGU3NzI1ZTJkNTIwMDM1NjUwMjhlLm1wMyU3QzI=&quot;,&quot;hq&quot;:&quot;require vip&quot;}]}</Source>
    <Lyrics>Từng ngày qua anh đã đi rất xa...&lt;br&gt; Để lại mình em trong đêm buồn tênh chỉ em với em&lt;br&gt; Tại vì sao anh ở nơi chốn nào?&lt;br&gt; Mà tim em luôn mơ về anh như phút ban đầu&lt;br&gt; Anh có thấy những lúc em đau (hu..hu..)&lt;br&gt; Oh.. Anh có thấy những lúc em buồn&lt;br&gt; Mơ về anh từng giờ, mong chờ anh thẩn thờ&lt;br&gt; Chỉ muốn thét lên rằng em nhớ anh&lt;br&gt; &lt;br&gt; (Talk to me!)&lt;br&gt; Trong tim vẫn mơ về anh&lt;br&gt; Bao đêm thầm mơ về anh&lt;br&gt; Bên ai người có chợt biết về bao buồn vui mà em đã qua&lt;br&gt; I wanna wanna get your love&lt;br&gt; Never want you to let go&lt;br&gt; Cuzi believe we belong together&lt;br&gt; &lt;br&gt; Và nếu như anh buồn em sẽ luôn bên anh (Hey)&lt;br&gt; Và nếu như anh cần em sẽ là đôi cánh (Yes)&lt;br&gt; Giữa nơi khung trời giúp anh bay xa&lt;br&gt; Dù bao giông tố mãi luôn vượt qua (Ha)&lt;br&gt; Tháng năm trôi hoài anh đừng đi bên ai&lt;br&gt; Vì chính anh là người sẽ chở che em mãi&lt;br&gt; Dẫu đến bao giờ (Eyyy)&lt;br&gt; &lt;br&gt; Dẫu đến bao lâu (Eyyy)&lt;br&gt; Thì ở đằng sau anh vẫn luôn là&lt;br&gt; Bóng dáng ai đó mãi trông về anh&lt;br&gt; &lt;br&gt; (Yeah..Luôn bên anh...Luôn bên anh...Luôn bên anh...Luôn bên anh...&lt;br&gt; Hit me baby one more time..oh..oh..oh&lt;br&gt; Luôn bên anh...Luôn bên anh...Luôn bên anh...Luôn bên anh...)&lt;br&gt; &lt;br&gt; Và nếu một ngày nào đó anh chợt bước đi&lt;br&gt; Thật lòng chẳng biết em sẽ nghĩ gì&lt;br&gt; Anh mang đi bao nhiêu lời ca&lt;br&gt; Melody trong em không rời xa mất rồi&lt;br&gt; Và nếu ngày ấy em chẳng có anh&lt;br&gt; Cuộc đời này sẽ chẳng còn màu xanh&lt;br&gt; Vì em đã trót yêu anh..My baby boy..&lt;br&gt; &lt;br&gt; Rap:&lt;br&gt; &lt;br&gt; Talk that!&lt;br&gt; Chẳng cần đôi giày cao gót&lt;br&gt; Em vẫn là cô gái on top&lt;br&gt; Và chẳng cần son môi hay thêm phấn&lt;br&gt; Em vẫn khiến nốt nhạc anh thăng hoa&lt;br&gt; Những tinh tú muốn ngủ vùi và xoay vần&lt;br&gt; Anh muốn nói với em một điều là&lt;br&gt; I can be your lover&lt;br&gt; I can be your dreamer&lt;br&gt; &lt;br&gt; Và nếu như anh buồn em sẽ luôn bên anh&lt;br&gt; Và nếu như anh cần em sẽ là đôi cánh (Yes)&lt;br&gt; Giữa nơi khung trời giúp anh bay xa&lt;br&gt; Dù bao giông tố mãi luôn vượt qua&lt;br&gt; Tháng năm trôi hoài anh đừng đi bên ai&lt;br&gt; Vì chính anh là người sẽ chở che em mãi&lt;br&gt; Dẫu đến bao giờ.. Dẫu đến bao lâu..&lt;br&gt; Thì ở đằng sau anh vẫn luôn là&lt;br&gt; Bóng dáng ai đó mãi trông về anh&lt;br&gt; &lt;br&gt; Rap:&lt;br&gt; &lt;br&gt; Đôi môi nào ngọt ngào như Cherry&lt;br&gt; Như rượu vang hảo hạng trên ly&lt;br&gt; Khác biệt với những cô gái anh biết&lt;br&gt; Em là một giai điệu anh cần viết&lt;br&gt; Bao nhiêu lâu em biết câu yêu đầu&lt;br&gt; Những bức tranh anh vẽ đã theo màu&lt;br&gt; 2 giờ 30 phút sáng giật mình bàng hoàng lại nhớ đến em&lt;br&gt; Em xoá đi hết đêm đen&lt;br&gt; Em đã khiến bài hát có tên&lt;br&gt; Em khiến gã mộng mơ nào lại thao thức trong bao nhiêu đêm&lt;br&gt; Phím nào lại rơi bên thềm&lt;br&gt; Mong giọi mưa ru em vào giấc ngủ êm&lt;br&gt; Kẻ yêu đơn phương là anh&lt;br&gt; Tình yêu của anh vượt qua cả thuyết tương đối của Anh-Xtanh&lt;br&gt; I'll make you smile&lt;br&gt; Make you fly&lt;br&gt; Make you high girl&lt;br&gt; &lt;br&gt; I'll make you smile&lt;br&gt; Make you fly&lt;br&gt; Make you high girl&lt;br&gt; &lt;br&gt; I'm gonna treat you right (Hah)&lt;br&gt; Treat you right&lt;br&gt; &lt;br&gt; Here we go!&lt;br&gt; &lt;br&gt; Và nếu như anh buồn em sẽ luôn bên anh&lt;br&gt; Và nếu như anh cần em sẽ là đôi cánh (Yes)&lt;br&gt; Giữa nơi khung trời giúp anh bay xa&lt;br&gt; Dù bao giông tố mãi luôn vượt qua&lt;br&gt; Tháng năm trôi hoài anh đừng đi bên ai&lt;br&gt; Vì chính anh là người sẽ chở che em mãi&lt;br&gt; Dẫu đến bao giờ.. Dẫu đến bao lâu..&lt;br&gt; Thì ở đằng sau anh vẫn luôn là&lt;br&gt; Bóng dáng ai đó mãi trông về anh .....&lt;br&gt; &lt;br&gt; (Yeah..Luôn bên anh...Luôn bên anh...Luôn bên anh...Luôn bên anh...&lt;br&gt; Hit me baby one more time..oh..oh..oh&lt;br&gt; Luôn bên anh...Luôn bên anh...Luôn bên anh...Luôn bên anh...)&lt;br&gt; &lt;br&gt; It's like baby&lt;br&gt; I feel love&lt;br&gt; I can be your lover, baby&lt;br&gt; Come to me!</Lyrics>
</Song>
