<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>
<Song xmlns="http://yourplaylist.tk/Schema">
    <Title>Mãi Không Rời Xa</Title>
    <Artist>Lâm Nguyễn ft. To Rich ft. Soulie Lê ft. Clownd Hoàng</Artist>
    <AlbumArt>http://image.mp3.zdn.vn/thumb/165_165/avatars/d/b/dbe83e49cd4056a0e77c5fc69df6e321_1390566650.jpg</AlbumArt>
    <Source>{&quot;data&quot;:[{&quot;type&quot;:&quot;audio&quot;,&quot;title&quot;:&quot;M\u00e3i Kh\u00f4ng R\u1eddi Xa&quot;,&quot;performer&quot;:&quot;L\u00e2m Nguy\u1ec5n , To Rich , Soulie L\u00ea , Clownd Ho\u00e0ng&quot;,&quot;source&quot;:&quot;http:\/\/m.mp3.zing.vn\/xml\/song-load\/MjAxNCUyRjEwJTJGMjMlMkYxJTJGZCUyRjFkMjQ5NTdiMDE3OTE1MTJjM2M2YzYxMWM2NzI4ZjRjLm1wMyU3QzI=&quot;,&quot;hq&quot;:&quot;require vip&quot;}]}</Source>
    <Lyrics>Chorus:&lt;br&gt; Anh.. lặng nghe.. từng lời yêu trao riêng em&lt;br&gt; Tận con tim này vẫn mãi yêu và sẽ không bao giờ chia đôi&lt;br&gt; Hãy bên anh nhé hãy cùng nhau bước trên đường dài xa xôi&lt;br&gt; Mãi bên nhau dù cho sương mờ lối..&lt;br&gt; Sẽ mãi không rời xa&lt;br&gt; (x2)&lt;br&gt; &lt;br&gt; Sẽ mãi không rời xa (x2)&lt;br&gt; &lt;br&gt; Lâm Nguyễn:&lt;br&gt; Bao nhiêu đêm dài anh mơ, về một ngày đôi tay trong tay&lt;br&gt; Con tim anh đã chợt lung lay kể từ khi anh gặp được em&lt;br&gt; Từ lúc ấy..&lt;br&gt; Con tim anh nhận ra rằng người anh yêu chính là em..&lt;br&gt; Nồng nàn yêu thương, trong cơn mơ dịu dàng em đến&lt;br&gt; Gần kề vai anh, cho con tim cảm nhận hơi ấm bên nhau&lt;br&gt; Mãi cạnh nhau nhé, vẫn nguyên nguyện ước mai sau..&lt;br&gt; I love U.. Girl~&lt;br&gt; &lt;br&gt; Chorus.&lt;br&gt; &lt;br&gt; To Rich:&lt;br&gt; Có một điều tuyệt vời là..&lt;br&gt; Khi được thấy em cười trong vòng tay vào sớm mai&lt;br&gt; Vuốt mái tóc thật nhẹ và nụ cười thật khẽ và khi em ôm anh vuốt ve (my bady~)&lt;br&gt; Sex in the morning, that's so awesome my girl..&lt;br&gt; One step lower~&lt;br&gt; Ngồi bên em anh chẳng cần nghĩ đến ngày mai.&lt;br&gt; &lt;br&gt; Lâm Nguyễn:&lt;br&gt; Và chỉ cần được em gần bên và đêm nay không tàn..&lt;br&gt; I just you say never freaking my love..&lt;br&gt; You take my soul.. get on my body..&lt;br&gt; This is maybe that why-y-y.. love her.&lt;br&gt; &lt;br&gt; Soulie Lê:&lt;br&gt; Anh.. lặng nghe.. từng lời yêu trao riêng em&lt;br&gt; Tận con tim này vẫn mãi yêu và sẽ không bao giờ chia đôi&lt;br&gt; Hãy bên anh nhé hãy cùng nhau bước trên đường dài xa xôi&lt;br&gt; Mãi bên nhau dù cho sương mờ lối..&lt;br&gt; Sẽ mãi không rời xa&lt;br&gt; &lt;br&gt; Chorus.</Lyrics>
</Song>
