<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>
<Song xmlns="http://yourplaylist.tk/Schema">
    <Title>Danger (Mo-Blue-Mix)</Title>
    <Artist>BTS (Bangtan Boys) ft. Thanh Bùi</Artist>
    <AlbumArt>http://image.mp3.zdn.vn/thumb/165_165/avatars/f/c/fcb86715e898dd727fc2822aaefec2da_1414054840.jpg</AlbumArt>
    <Source>{&quot;data&quot;:[{&quot;type&quot;:&quot;audio&quot;,&quot;title&quot;:&quot;Danger (Mo-Blue-Mix)&quot;,&quot;performer&quot;:&quot;BTS (Bangtan Boys) , Thanh B\u00f9i&quot;,&quot;source&quot;:&quot;http:\/\/m.mp3.zing.vn\/xml\/song-load\/MjAxNCUyRjExJTJGMjQlMkYxJTJGZCUyRjFkOTAyZjMwNTIwZTZjZjg4MWIwYThjZDI2OWU1MjFlLm1wMyU3QzI=&quot;,&quot;hq&quot;:&quot;require vip&quot;}]}</Source>
    <Lyrics>this is emotion beetwen me and woman&lt;br&gt; &lt;br&gt; don’t want calculated don’t want irregulated&lt;br&gt; &lt;br&gt; even know the true love is like this&lt;br&gt; &lt;br&gt; i can be sure fight and try it&lt;br&gt; &lt;br&gt; all i feel is anger and the danger&lt;br&gt; &lt;br&gt; maennal ireon sik&lt;br&gt; neo=neo, na=na neoui gongsik&lt;br&gt; haendeuponeun jangsik&lt;br&gt; na namchini matgin hani? I’m sick&lt;br&gt; wae sukjecheoreom pyohyeondeureul mirwo&lt;br&gt; uri museun bijeuniseu? anim naega sirheo?&lt;br&gt; ‘deong deong digi deong deong’&lt;br&gt; jom salgawojyeora oneuldo tto jumuneul bireo&lt;br&gt; &lt;br&gt; urin pyeonghaengseon, gateun goseul bojiman neomu dareuji&lt;br&gt; nan neo bakke eomneunde wae neo bakke inneun geotman gateunji&lt;br&gt; kkonghamyeon neon mureo “ppichyeonni?”&lt;br&gt; nal ppichige haetdeon jeogina isseonni&lt;br&gt; neon gwiyomi, nan jimotmi&lt;br&gt; saenggigil niga deo saranghaneun gijeogi&lt;br&gt; &lt;br&gt; neon naega eomneunde&lt;br&gt; nan neoro gadeukhae michil geot gata&lt;br&gt; geunde wae ireoneunde&lt;br&gt; wae baboreul mandeureo&lt;br&gt; na ije gyeonggohae&lt;br&gt; hetgallige hajima&lt;br&gt; &lt;br&gt; jangnanhae neo dodaeche naega mwoya&lt;br&gt; manmanhae uh nal gatgo noneun geoya&lt;br&gt; &lt;br&gt; neo jigeum wiheomhae&lt;br&gt; wae nareul siheomhae&lt;br&gt; wae nareul siheomhae&lt;br&gt; hetgallige hajima&lt;br&gt; &lt;br&gt; jangnanhae neo dodaeche naega mwoya&lt;br&gt; manmanhae uh nal gatgo noneun geoya&lt;br&gt; &lt;br&gt; neo jigeum wiheomhae&lt;br&gt; wae nareul siheomhae&lt;br&gt; wae nareul siheomhae&lt;br&gt; hetgallige haji ma&lt;br&gt; &lt;br&gt; neo ttaemune neomu apa&lt;br&gt; neo ttaemune neomu apa&lt;br&gt; neo ttaemune neomu apa&lt;br&gt; hetgallige haji ma&lt;br&gt; &lt;br&gt; neon naege neomu nappa&lt;br&gt; neon naege neomu nappa&lt;br&gt; neon naege neomu nappa&lt;br&gt; hetgallige hajima&lt;br&gt; &lt;br&gt; yeollak bujaejung, unlock subae jung&lt;br&gt; neoran yeoja bonsimeul susaek jung&lt;br&gt; gojak bonaejun ge munja duse jul&lt;br&gt; ige naega baraetdeon yeonae, kkum?&lt;br&gt; paranmanjang reobeu seutori da eodi ganna&lt;br&gt; deuramae naon juingongdeul da jeori gara&lt;br&gt; neo ttaemune subaek beon jwieo jamneun meorikarak&lt;br&gt; neon damdam geujeo dangdang, nal cha ppangppang&lt;br&gt; &lt;br&gt; mwoni mwoni nan nege mwoni&lt;br&gt; neo boda ni chinguege jeonhae deutneun sosik&lt;br&gt; wonhae wonhae uh neoreul wonhae&lt;br&gt; neoran yeojan sagikkun nae mameul heundeun beomin&lt;br&gt; buri butgi jeonbuteo nae mam da sseugo&lt;br&gt; ilbangjeogin guaedeul hae bwatja heossugo&lt;br&gt; neoege nan geujeo yeonini anin ujeongi&lt;br&gt; pyeonhaesseuljido molla I’m a love loser&lt;br&gt; &lt;br&gt; You hesitate&lt;br&gt; All your mistakes&lt;br&gt; Stop wasting my time&lt;br&gt; So you like playing games&lt;br&gt; Roll the dice again&lt;br&gt; But beware, you take care&lt;br&gt; You’re in danger tonight&lt;br&gt; &lt;br&gt; My heart is burning&lt;br&gt; can you feel it tonight?&lt;br&gt; Like an open fire&lt;br&gt; lighting up the sky&lt;br&gt; &lt;br&gt; There will be no escape&lt;br&gt; U and me face-to-face&lt;br&gt; We take it all the way&lt;br&gt; We’re in danger tonight&lt;br&gt; &lt;br&gt; My heart is burning&lt;br&gt; can you feel it tonight?&lt;br&gt; Like an open fire&lt;br&gt; lighting up the sky&lt;br&gt; &lt;br&gt; There will be no escape&lt;br&gt; U and me face-to-face&lt;br&gt; We take it all the way&lt;br&gt; We’re in danger tonight&lt;br&gt; &lt;br&gt; neo ttaemune neomu apa&lt;br&gt; neo ttaemune neomu apa&lt;br&gt; neo ttaemune neomu apa&lt;br&gt; &lt;br&gt; We’re in danger tonight&lt;br&gt; &lt;br&gt; neon naege neomu nappa&lt;br&gt; neon naege neomu nappa&lt;br&gt; neon naege neomu nappa&lt;br&gt; &lt;br&gt; We’re in danger tonight&lt;br&gt; &lt;br&gt; danger&lt;br&gt; &lt;br&gt; danger</Lyrics>
</Song>
