<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>
<Song xmlns="http://yourplaylist.tk/Schema">
    <Title>Hai Cô Tiên (Dance Version)</Title>
    <Artist>365DaBand</Artist>
    <AlbumArt>http://image.mp3.zdn.vn/thumb/165_165/avatars/4/a/4a67b9bc1e07ff66dbb9f388a0e15928_1389771079.jpg</AlbumArt>
    <Source>{&quot;data&quot;:[{&quot;type&quot;:&quot;audio&quot;,&quot;title&quot;:&quot;Hai C\u00f4 Ti\u00ean (Dance Version)&quot;,&quot;performer&quot;:&quot;365DaBand&quot;,&quot;source&quot;:&quot;http:\/\/m.mp3.zing.vn\/xml\/song-load\/MjAxNCUyRjExJTJGMzAlMkY4JTJGYyUyRjhjOWUzN2Y3NzVjNTllYjk5NzJkYjc4NGY1MjEzZmU3Lm1wMyU3QzI=&quot;,&quot;hq&quot;:&quot;require vip&quot;}]}</Source>
    <Lyrics>Ai i ai hờ ai hai&lt;br&gt; Ô ô cờ ô cô&lt;br&gt; I ê iên tờ tiên tiên&lt;br&gt; Hai cô tiên là hai cô tiên (x2)&lt;br&gt; &lt;br&gt; Rap:&lt;br&gt; Làm tiên à! Không có dễ vậy đâu&lt;br&gt; Việc gì cũng phải dùng phép màu&lt;br&gt; Đôi lúc có những thứ xảy ra đâu có phải dùng phép cũng xong được đâu!&lt;br&gt; &lt;br&gt; Làm tiên à! Không có dễ vậy đâu&lt;br&gt; Nhiều lúc bế tắc thật nhức đầu&lt;br&gt; Chuyện của bản thân dù có quan trọng thì cũng đành nhắm mắt để sau&lt;br&gt; &lt;br&gt; Làm tiên à! Không có dễ vậy đâu&lt;br&gt; Nhìn qua cứ tưởng là rất ngầu&lt;br&gt; Suy xét mọi việc thật bình tĩnh để tránh hậu quả đáng tiếc về sau&lt;br&gt; &lt;br&gt; Làm tiên à! Không có dễ vậy đâu&lt;br&gt; Toàn nghe lời người ta khẩn cầu&lt;br&gt; Suốt ngày phù phép biến hóa, đau đầu với những chuyện điên khùng gì đâu!&lt;br&gt; &lt;br&gt; Thiên đình có cô tiên xinh, có làn da trắng như minh tinh.&lt;br&gt; Vừa trắng vừa xinh lại thông minh&lt;br&gt; Nhiệt tình chịu chơi, chơi hết mình.&lt;br&gt; &lt;br&gt; &lt;br&gt; Từng nhịp âm thanh vang khắp trời&lt;br&gt; Làn mây trong xanh bay khắp nơi&lt;br&gt; Muộn phiền âu lo, quên hết đi&lt;br&gt; Nhẹ nhàng bay lên, fly with me.&lt;br&gt; &lt;br&gt; Làm thần tiên có sướng vui hơn gì đâu&lt;br&gt; Tìm đâu ra ấm êm nơi phép màu&lt;br&gt; Vì trần gian có anh vẫn đang chờ em&lt;br&gt; Hãy để em bay đến bên anh lúc này (x2)&lt;br&gt; &lt;br&gt; Pre-Chorus:&lt;br&gt; Ph é tiên thật nhiệm màu lại chẳng thể mang&lt;br&gt; Những ấm êm em dành trọn ở nơi thế gian&lt;br&gt; Em ước mong được làm người để hai chúng ta&lt;br&gt; Mãi luôn gần nhau, mãi luôn yên bình oh oh.&lt;br&gt; &lt;br&gt; Chorus:&lt;br&gt; Tiên đẹp xinh đẹp xinh thật thông minh oh oh oh!&lt;br&gt; Tiên đẹp xinh đẹp xinh thật lung linh oh oh oh!&lt;br&gt; Tiên đẹp xinh đẹp xinh thật thông minh oh oh oh!&lt;br&gt; Tiên đẹp xinh đẹp xinh thật lung linh yeah yeah!</Lyrics>
</Song>
