<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>
<Song xmlns="http://yourplaylist.tk/Schema">
    <Title>Chắc Ai Đó Sẽ Về (Rap Version)</Title>
    <Artist>KaiSoul</Artist>
    <AlbumArt>http://image.mp3.zdn.vn/thumb/165_165/avatars/9/8/98e068f29df462782a26c3ca039ef35c_1354329187.jpg</AlbumArt>
    <Source>{&quot;data&quot;:[{&quot;type&quot;:&quot;audio&quot;,&quot;title&quot;:&quot;Ch\u1eafc Ai \u0110\u00f3 S\u1ebd V\u1ec1 (Rap Version)&quot;,&quot;performer&quot;:&quot;KaiSoul&quot;,&quot;source&quot;:&quot;http:\/\/m.mp3.zing.vn\/xml\/song-load\/MjAxNCUyRjExJTJGMDMlMkYyJTJGNiUyRjI2N2ViNDQ2MDg4ZTc2NjlhNzU4M2Q2YWRiMDA2NmIyLm1wMyU3QzI=&quot;,&quot;hq&quot;:&quot;require vip&quot;}]}</Source>
    <Lyrics>Anh tìm nỗi nhớ....Anh tìm quá khứ.&lt;br&gt; Nhớ lắm kí ức anh và em....&lt;br&gt; Trả lại anh yêu thương ấy, xin người hãy về nơi đây.&lt;br&gt; Bàn tay yếu ớt cố níu em ở lại....&lt;br&gt; Những giọt nước mắt...Lăn dài trên mi.&lt;br&gt; Cứ thế anh biết phải làm sao...&lt;br&gt; Tình yêu trong em đã mất,phai dần đi theo gió bay.&lt;br&gt; Còn lại chi nơi đây cô đơn riêng anh ....&lt;br&gt; Em đi xa quá ... Em đi xa anh quá ..&lt;br&gt; Có biết không nơi đây anh vẫn đứng đợi một giấc mơ.&lt;br&gt; Anh chờ đợi một cơn mưa,sẽ xóa sạch giọt nước mắt.&lt;br&gt; Ngồi trong đêm bơ vơ anh thấy đau em có biết không????&lt;br&gt; Em ơi anh nhớ ... Em ơi anh rất nhớ ..&lt;br&gt; Từng câu nói ánh mắt của em giờ này ở nơi đâu.&lt;br&gt; Chắc ai đó sẽ sớm quay lại thôi ...&lt;br&gt; Chắc ai đó sẽ sớm quay về thôi ...&lt;br&gt; Cầm bông hoa trên tay nước mắt rơi ..&lt;br&gt; Anh nhớ em !&lt;br&gt; Rap:&lt;br&gt; Vẫn chỉ là một bài ca mà anh ngân nga &lt;br&gt; Trên quãng đường dài vừa qua của hai chúng ta…&lt;br&gt; Chẳng biết người có còn nhớ và tiếc&lt;br&gt; Những kí ức ngọt ngào hạnh phúc giờ chỉ gió lạnh siết&lt;br&gt; Chặt lấy con tim một người…&lt;br&gt; Một người thì cứ đi mãi một người không buông…cố gắng gượng cười&lt;br&gt; Em đang ở đâu đó…&lt;br&gt; Anh vẫn chờ em đây…&lt;br&gt; Biết bên nhau rất khó…nên đâu dễ dàng buông tay…&lt;br&gt; Mình yêu thật nhanh…nên cô đơn muốn giành&lt;br&gt; Tình yêu mỏng manh…nhưng sao anh chẳng đành&lt;br&gt; Sao em cứ nói dối…dối rằng em rồi sẽ về…&lt;br&gt; Hàng mi cứ nhức nhối…tối nằm mơ em đã về&lt;br&gt; Chẳng sao đâu em…niềm tin của anh còn cao lắm&lt;br&gt; Trải qua đau thương giờ đây anh vẫn mong được giải đáp&lt;br&gt; Chắc ai đó sẽ về khi nỗi buồn tưởng như tràn ly phải không?&lt;br&gt; Chắc ai đó sẽ về…sớm thôi…anh vẫn mong…&lt;br&gt; Mel:&lt;br&gt; Đoạn đường thật dài…em ở đâu…&lt;br&gt; Để anh đi…thật nhanh đến nơi đó&lt;br&gt; Anh không biết khi nào…sẽ thấy em về đây&lt;br&gt; Hoàng hôn buông chỉ còn cơn gió cuốn mây…&lt;br&gt; Em đi xa quá ... Em đi xa anh quá ..&lt;br&gt; Có biết không nơi đây anh vẫn đứng đợi một giấc mơ.&lt;br&gt; Anh chờ đợi một cơn mưa,sẽ xóa sạch giọt nước mắt.&lt;br&gt; Ngồi trong đêm bơ vơ anh thấy đau em có biết không????&lt;br&gt; Em ơi anh nhớ ... Em ơi anh rất nhớ ..&lt;br&gt; Từng câu nói ánh mắt của em giờ này ở nơi đâu.&lt;br&gt; Chắc ai đó sẽ sớm quay lại thôi ...&lt;br&gt; Chắc ai đó sẽ sớm quay về thôi ...&lt;br&gt; Cầm bông hoa trên tay nước mắt rơi ..&lt;br&gt; Baby sorry…I’m sorry…hãy quay về cùng anh&lt;br&gt; Nắm đôi tay anh và đi qua ngày tháng…&lt;br&gt; Cớ sao lặng thinh vậy em…chẳng một câu cho lòng ngóng trông…&lt;br&gt; Màn đêm buông…anh cứ nhớ em…&lt;br&gt; Người đã ra đi…lệ hoen mi…tiếng chia ly…còn đau hơn đánh xác thân anh nhưng&lt;br&gt; Mà sao anh vẫn nhớ…&lt;br&gt; Vì chắc ai đó sẽ sớm quay lại thôi&lt;br&gt; Vì chắc ai đó sẽ sớm quay về thôi…&lt;br&gt; Cầm bông hoa trên tay nước mắt rơi&lt;br&gt; Anh…nhớ…em….﻿</Lyrics>
</Song>
