<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>
<Song xmlns="http://yourplaylist.tk/Schema">
    <Title>Khi Lòng Tin Lạc Mất</Title>
    <Artist>Ông Cao Thắng</Artist>
    <AlbumArt>http://image.mp3.zdn.vn/thumb/165_165/avatars/9/0/905c8564e1bf9402158b094227358505_1343896961.jpg</AlbumArt>
    <Source>{&quot;data&quot;:[{&quot;type&quot;:&quot;audio&quot;,&quot;title&quot;:&quot;Khi L\u00f2ng Tin L\u1ea1c M\u1ea5t&quot;,&quot;performer&quot;:&quot;\u00d4ng Cao Th\u1eafng&quot;,&quot;source&quot;:&quot;http:\/\/m.mp3.zing.vn\/xml\/song-load\/MjAxNCUyRjExJTJGMjclMkZiJTJGMSUyRmIxYmI1NzRjZWI1YTg1ZjY1ZjhhZmU3NzJkNjViMmNlLm1wMyU3QzI=&quot;,&quot;hq&quot;:&quot;require vip&quot;}]}</Source>
    <Lyrics>Lời 1:&lt;br&gt; Có những thứ trải qua rồi mới thấm&lt;br&gt; Có những thứ khiến ta hoài suy ngẫm&lt;br&gt; Ai yêu nhau cũng tin vào lời hứa&lt;br&gt; Chia tay biết chẳng tin được ai nữa.&lt;br&gt; &lt;br&gt; Bên nhau chia ly chẳng mấy ai lường&lt;br&gt; Sau khi ra đi ai mất ai được&lt;br&gt; Chuyện tình yêu của đôi chúng mình cũng như thế thôi mặc thời gian cuốn trôi.&lt;br&gt; &lt;br&gt; Vừa chia tay cứ nghĩ chẳng bao giờ quên được&lt;br&gt; Vì khi ấy những ký ức không ngừng trôi ngược&lt;br&gt; Chuỗi ngày ở phía trước, em cùng ai cất bước đi &lt;br&gt; Còn anh, anh sẽ bước cùng ai?&lt;br&gt; Lại một lần nữa kết thúc cho sự nhẫn nại&lt;br&gt; Tình yêu hết đến lúc kết chẳng ai đúng sai&lt;br&gt; Chẳng được bên em mãi, đôi mình sao ngang trái&lt;br&gt; Duyên phận là thứ ông trời cho&lt;br&gt; Và lấy đi...&lt;br&gt; &lt;br&gt; Lời 2:&lt;br&gt; Xóa hết quá khứ đi thì ai tin&lt;br&gt; Ai đau sau bao chuỗi ngày dâng hiến&lt;br&gt; Trao cho em thứ gọi là tấ cả&lt;br&gt; Em trả anh thứ gọi là vấp ngã&lt;br&gt; &lt;br&gt; Bên nhau chia ly chẳng mấy ai lường&lt;br&gt; Sau khi ra đi ai mất ai được&lt;br&gt; Chuyện tình yêu của đôi chúng mình cũng như thế thôi mặc thời gian cuốn trôi.&lt;br&gt; &lt;br&gt; Vừa chia tay cứ nghĩ chẳng bao giờ quên được&lt;br&gt; Vì khi ấy những ký ức không ngừng trôi ngược&lt;br&gt; Chuỗi ngày ở phía trước, em cùng ai cất bước đi &lt;br&gt; Còn anh, anh sẽ bước cùng ai?&lt;br&gt; Lại một lần nữa kết thúc cho sự nhẫn nại&lt;br&gt; Tình yêu hết đến lúc kết chẳng ai đúng sai&lt;br&gt; Chẳng được bên em mãi, đôi mình sao ngang trái&lt;br&gt; Duyên phận là thứ ông trời cho&lt;br&gt; &lt;br&gt; Xa lìa nhau mới thấy&lt;br&gt; Em chẳng yêu anh mấy như anh từng nghĩ về em&lt;br&gt; Nhìn vào mắt anh, em thấy anh còn yêu em nữa không??&lt;br&gt; &lt;br&gt; Vì em đâu anh nghĩ đứng đây từ lâu rồi&lt;br&gt; Nhìn em đắm đuối thế anh cũng thấy vui&lt;br&gt; Em là người anh vui nhất, lại làm anh đau nhất&lt;br&gt; Bây giờ anh chỉ muốn quên được em&lt;br&gt; Đừng tìm anh nữa, biết nỗi đau nào cho vừa&lt;br&gt; Lời em hứa anh cũng sẽ cho là dư thừa&lt;br&gt; Khi mà anh yêu nhất, khi niềm tin lạc mất&lt;br&gt; Ta chỉ còn cách xa lìa thôi&lt;br&gt; Em hỡi......</Lyrics>
</Song>
