<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>
<Song xmlns="http://yourplaylist.tk/Schema">
    <Title>Xóa Ký Ức</Title>
    <Artist>Hồ Ngọc Hà</Artist>
    <AlbumArt>http://image.mp3.zdn.vn/thumb/165_165/avatars/9/3/937b9e33bce663a43c9d6d0e796a768c_1415331552.jpg</AlbumArt>
    <Source>{&quot;data&quot;:[{&quot;type&quot;:&quot;audio&quot;,&quot;title&quot;:&quot;X\u00f3a K\u00fd \u1ee8c&quot;,&quot;performer&quot;:&quot;H\u1ed3 Ng\u1ecdc H\u00e0&quot;,&quot;source&quot;:&quot;http:\/\/m.mp3.zing.vn\/xml\/song-load\/MjAxNCUyRjExJTJGMjYlMkYzJTJGMyUyRjMzMWM1ZWIzZjYxZjc2YTUyOGQ0YTAxOTM2YmMyY2FmLm1wMyU3QzI=&quot;,&quot;hq&quot;:&quot;require vip&quot;}]}</Source>
    <Lyrics>Vừa mỗi riêng em tìm về trong ký ức, và mỗi riêng em vẫn cố giữ lấy&lt;br&gt; Giữ lấy cuộc tình khi xưa mà ta đều sai. &lt;br&gt; Kí ức những chuỗi ngày mình không bình yên &lt;br&gt; Ngày ấy đôi ta dại khờ nên đánh mất nhau&lt;br&gt; Giờ quá muộn màng , dù cố níu kéo&lt;br&gt; Hãy để cho tình khi xưa của ta ngủ yên, bước trên 2 con đường mình không lẻ loi, và không trách nhau&lt;br&gt; Giờ đây phải cố xóa hết kí ức tháng năm bên nhau ngọt ngào, cố giấu vào tim để anh sẽ bước ra đi bên ai nhẹ nhàng&lt;br&gt; Phải cố xóa hết nhung nhớ xưa mình đã tặng nhau&lt;br&gt; Hãy quên đi a ơi e muốn thấy anh bình yên&lt;br&gt; Mình đừng tiếc nuối chi nữa a hỡi, hãy buông tay em một lần, níu kéo làm chi bởi ta không bước đi chung trên con đường dài.&lt;br&gt; Đừng khóc chi nữa a hỡi chi cho lệ đắng bờ môi&lt;br&gt; Và ngày mai e mong sẽ thấy dẫu a ở đâu vẫn bình yên&lt;br&gt; .&lt;br&gt; .&lt;br&gt; .&lt;br&gt; .&lt;br&gt; .&lt;br&gt; .Ngày ấy đôi ta dại khờ nên đánh mất nhau&lt;br&gt; Giờ quá muộn màng , dù cố níu kéo&lt;br&gt; Hãy để cho tình khi xưa của ta ngủ yên, bước trên 2 con đường mình không lẻ loi, và không trách nhau&lt;br&gt; Giờ đây phải cố xóa hết kí ức tháng năm bên nhau ngọt ngào, cố giấu vào tim để anh sẽ bước ra đi bên ai nhẹ nhàng&lt;br&gt; Phải cố xóa hết nhung nhớ xưa mình đã tặng nhau&lt;br&gt; Hãy quên đi a ơi e muốn thấy anh bình yên&lt;br&gt; Mình đừng tiếc nuối chi nữa a hỡi, hãy buông tay em một lần, níu kéo làm chi bởi ta không bước đi chung trên con đường dài.&lt;br&gt; Đừng khóc chi nữa a hỡi chi cho lệ đắng bờ môi&lt;br&gt; Và ngày mai e mong sẽ thấy dẫu a ở đâu vẫn bình yên&lt;br&gt; .&lt;br&gt; .&lt;br&gt; .&lt;br&gt; .&lt;br&gt; .&lt;br&gt; .&lt;br&gt; Phải cố xóa hết nhung nhớ xưa mình đã tặng nhau&lt;br&gt; Hãy quên đi a ơi e muốn thấy anh bình yên&lt;br&gt; Mình đừng tiếc nuối chi nữa a hỡi, hãy buông tay em một lần, níu kéo làm chi bởi ta không bước đi chung trên con đường dài.&lt;br&gt; Đừng khóc chi nữa a hỡi chi cho lệ đắng bờ môi&lt;br&gt; Và ngày mai e mong sẽ thấy dẫu a ở đâu vẫn bình yên</Lyrics>
</Song>
