<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>
<Song xmlns="http://yourplaylist.tk/Schema">
    <Title>Sống Chậm Lại Yêu Thương Khác Đi (Cover)</Title>
    <Artist>Như Hexi</Artist>
    <AlbumArt>http://image.mp3.zdn.vn/thumb/165_165/avatars/d/7/d76cabd1cdb41847bf5411c511a25b47_1407751706.jpg</AlbumArt>
    <Source>{&quot;data&quot;:[{&quot;type&quot;:&quot;audio&quot;,&quot;title&quot;:&quot;S\u1ed1ng Ch\u1eadm L\u1ea1i Y\u00eau Th\u01b0\u01a1ng Kh\u00e1c \u0110i (Cover)&quot;,&quot;performer&quot;:&quot;Nh\u01b0 Hexi&quot;,&quot;source&quot;:&quot;http:\/\/m.mp3.zing.vn\/xml\/song-load\/MjAxNCUyRjEwJTJGMTclMkYyJTJGZCUyRjJkNzkzYTA5NmU0Zjc3YTdiY2RlOWM1YzkzYzU3YzRkLm1wMyU3QzI=&quot;,&quot;hq&quot;:&quot;require vip&quot;}]}</Source>
    <Lyrics>Chỉ là khi ta cô đơn ta mới nhận ra được vài điều &lt;br&gt; Cuộc sống là cả một quá trình dài để tìm kiếm người mình yêu &lt;br&gt; Ta vô tình gặp nhau bằng dòng tin nhắn trên facebook &lt;br&gt; Lại tìm đến nhau bằng sự giản đơn khi ta chưa từng được hạnh phúc &lt;br&gt; Không một ai là người hoàn hảo vì lời chê trách của người ta &lt;br&gt; Cứ mặc kệ và đừng để ý đến lời đồn của thiên hạ &lt;br&gt; Vẫn cứ tin em vậy thôi, một ván bài lại đặt cược &lt;br&gt; Chỉ mong là sẽ trở thành hiện thực những điều mà anh từng ước &lt;br&gt; Ai cũng có một quá khứ dù đau thương nhưng vẫn đẹp &lt;br&gt; Ai cũng đã từng nói sau khi chia tay thì đôi mắt sẽ lại khép &lt;br&gt; Vì tình cảm không phải nói quên thì thật sự là có thể quên &lt;br&gt; Khó lắm mới lại lỗi nhịp khi hình ảnh của ai chợt đến &lt;br&gt; Và anh cũng vậy .. nhưng vô tình chậm nhịp thôi &lt;br&gt; Khẽ bắt gặp nụ cười ai đó! chợt nghĩ là mình đã yêu rồi &lt;br&gt; Không cần vội vàng cứ từ từ mà lại bền lâu &lt;br&gt; Không cần đến nhanh rồi yêu quá vội để lại trong tim vết nứt sâu &lt;br&gt; &lt;br&gt; Nếu như tình yêu đã mang đến cho ta nhiều vết nứt &lt;br&gt; Hãy cứ từ từ chữa lành vết thương, đừng để nỗi đau lại đánh gục &lt;br&gt; Cứ yêu chầm chậm thôi, để cho cảm xúc được diễn tả &lt;br&gt; Để biết tình cảm dành cho ng ấy là thật lòng hay thoáng qua &lt;br&gt; Nếu tình yêu vẫn chưa cập bến hãy cứ chờ đợi một ai! &lt;br&gt; Để cuối cùng gặp được một người mà anh sẽ muốn dừng lại! &lt;br&gt; Là một người không phải hoàn hảo ở bên cạnh anh trong tương lai &lt;br&gt; Là người sẽ luôn tha thứ cho những lỗi lầm anh mắc phải &lt;br&gt; Người ta bảo sống không chờ đợi, nên cứ chậm lại rồi yêu thương &lt;br&gt; Đã sống được 1/3 cuộc đời rồi mà anh cảm thấy thật bình thường &lt;br&gt; Hạnh phúc đơn giản là ở đây không ở đâu xa! &lt;br&gt; Chỉ cần kiên nhẫn ngồi yên không thì đi kiếm sẽ được mà! &lt;br&gt; Anh đã quyết định sẽ dừng lại ở đây thôi &lt;br&gt; Đừng xa anh vì anh thật sự yêu người mất rồi &lt;br&gt; Đợi chờ kết quả! Anh sẽ chữa lành vết thương này &lt;br&gt; Vun đắp thêm niềm tin để yêu thương chắp cánh bay! &lt;br&gt; &lt;br&gt; Và nếu một ngày ta vô tình lạc mất nhau &lt;br&gt; Thì anh sẽ tìm, kiếm, quên, hay tìm người khác thay thế sau! &lt;br&gt; Anh sẽ trả lời bằng một hành động mà người ta gọi là chờ đợi &lt;br&gt; Vì anh không muốn cố gắng bấy lâu lại đỗ vỡ vì chờ đợi &lt;br&gt; 3 năm thật sự dài để khiến tình yêu em trở lại &lt;br&gt; Còn anh sẽ từ bỏ tất cả những gì anh cho là trở ngại &lt;br&gt; Phá bỏ rào cản, lại một lần nữa anh yêu xa &lt;br&gt; Cũng chỉ câu nói quen thuộc, khoảng cách không phải là tất cả &lt;br&gt; Nhưng chỉ sợ nó sẽ càng rộng khi cánh cửa đại học được mở ra &lt;br&gt; Và lại sợ hơn nếu như một ngày tình yêu phản bội tất cả &lt;br&gt; Nếu như ngày đó đột ngột đến, biết đâu là anh sẽ ngã gục &lt;br&gt; Và lại đau lòng khi một lần nữa chúc người mình yêu thật hạnh phúc &lt;br&gt; Em đã từng nói và còn lưu lại đừng bao giờ từ bỏ em &lt;br&gt; Anh đã hứa là sẽ bên cạnh cho đến khi nào em từ bỏ anh &lt;br&gt; Cứ bảo anh lì cứ bảo anh hâm chỉ là cái tên do em đặt ra &lt;br&gt; Chỉ là cái tên nhưng là con người của anh không cần phải diễn tả&lt;br&gt; &lt;br&gt; Cậu Ngố Đập Choai :))</Lyrics>
</Song>
