<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>
<Song xmlns="http://yourplaylist.tk/Schema">
    <Title>Mùa Xa Nhau</Title>
    <Artist>Emily</Artist>
    <AlbumArt>http://image.mp3.zdn.vn/thumb/165_165/avatars/9/f/9f53264cd7f833a2650608b5a1a08ee6_1419590412.jpg</AlbumArt>
    <Source>{&quot;data&quot;:[{&quot;type&quot;:&quot;audio&quot;,&quot;title&quot;:&quot;M\u00f9a Xa Nhau&quot;,&quot;performer&quot;:&quot;Emily&quot;,&quot;source&quot;:&quot;http:\/\/m.mp3.zing.vn\/xml\/song-load\/MjAxNCUyRjEyJTJGMjYlMkZiJTJGYyUyRmJjYjc2YTI4NWZlOGQ3ZDM1NjdmYzBjMmJjZjk3YmJkLm1wMyU3QzEz&quot;,&quot;hq&quot;:&quot;require vip&quot;}]}</Source>
    <Lyrics>Lyrics: &lt;br&gt; Chuyện tình của mình thật ko dễ dàng&lt;br&gt; Một ngày nào đó kết thúc lửng lơ&lt;br&gt; Em cũng k bất ngờ&lt;br&gt; Em không thể nào tin rằng một sớm mai thức dậy, nắng vẫn chan hoà, chỉ một điều là, anh chợt biến mất khỏi cuộc đời em.&lt;br&gt; &lt;br&gt; Chorus:&lt;br&gt; Mùa đông là quá lạnh đe có thế chia tay&lt;br&gt; Vì mùa đông rất cần có đôi vong tay&lt;br&gt; Người ta ôm lấy nhau&lt;br&gt; Ng ta quấn quyt nhau&lt;br&gt; Tại sao e và a cứ fai quên nhau?&lt;br&gt; &lt;br&gt; Mùa đông là quá lạnh để có thể quên anh&lt;br&gt; Sự thật là em vẫn nhớ anh bất kể đêm ngày&lt;br&gt; Cứ chỉ mong, những ngày qua&lt;br&gt; Chỉ là cơn mơ đến lúc thức giấc, chỉ vậy thôi&lt;br&gt; &lt;br&gt; Hoà vào dòng người trên phố tấp nập&lt;br&gt; Ng ta vội vã như ai cũng có 1 ng đang chờ&lt;br&gt; Tất cả chỉ khiến e thêm buồn hơn&lt;br&gt; &lt;br&gt; Em không thể nào tin rằng một sớm mai thức dậy, nắng vẫn chan hoà, chỉ một điều là, anh chợt biến mất khỏi cuộc đời em.&lt;br&gt; &lt;br&gt; &lt;br&gt; Mùa đông là quá lạnh để có thể xa nhau&lt;br&gt; Mùa đông không để dành hơi ấm anh được đâu&lt;br&gt; Ngoài đường người lướt qua, từng đôi cứ lướt qua&lt;br&gt; Chỉ riêng em lạc trong nỗi đau chia xa&lt;br&gt; Mùa đông là quá lạnh để có thể quên anh&lt;br&gt; Sự thật là em vẫn nhớ anh bất kể đêm ngày&lt;br&gt; Cứ chỉ mong, những ngày qua&lt;br&gt; Chỉ là cơn mơ đến lúc thức giấc, chỉ vậy thôi</Lyrics>
</Song>
