<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>
<Song xmlns="http://yourplaylist.tk/Schema">
    <Title>Chúc Mừng Năm Mới</Title>
    <Artist>Hồ Quang Hiếu</Artist>
    <AlbumArt>http://image.mp3.zdn.vn/thumb/165_165/avatars/1/b/1b03ea82b35e244e353228d6417cd53c_1380765906.jpg</AlbumArt>
    <Source>{&quot;data&quot;:[{&quot;type&quot;:&quot;audio&quot;,&quot;title&quot;:&quot;Ch\u00fac M\u1eebng N\u0103m M\u1edbi&quot;,&quot;performer&quot;:&quot;H\u1ed3 Quang Hi\u1ebfu&quot;,&quot;source&quot;:&quot;http:\/\/m.mp3.zing.vn\/xml\/song-load\/MjAxNSUyRjAxJTJGMTUlMkZkJTJGNSUyRmQ1MzNkZDUyYjZiNTgwYzBlMzI0ZTZhMTk4MDkwMjVhLm1wMyU3QzEz&quot;,&quot;hq&quot;:&quot;require vip&quot;}]}</Source>
    <Lyrics>Mùa xuân sang ta chúc nhau&lt;br&gt; Bao ước muốn bao hy vọng&lt;br&gt; Cùng rủ nhau mau bay về&lt;br&gt; Khắp trên môi cười xinh tươi.&lt;br&gt; Ta chúc nhau những lời chúc lành&lt;br&gt; Ước mong tết này tiếng cười khắp trời.&lt;br&gt; &lt;br&gt; Mùa xuân sang ta chúc nhau&lt;br&gt; Năm mới đến mong bao người&lt;br&gt; Hạnh phúc ơi xin bay về&lt;br&gt; Xoá tan bao buồn lo âu.&lt;br&gt; Ta nhấc cạn chén rượu ấm lòng&lt;br&gt; Chúc nhau những lời ước hẹn thấm nồng&lt;br&gt; Ta nhấc cạn chén rượu ấm lòng&lt;br&gt; Chúc nhau những lời ước hẹn thấm nồng.&lt;br&gt; &lt;br&gt; Mùa xuân sang ta chúc nhau&lt;br&gt; Năm mới đến mong bao người&lt;br&gt; Hạnh phúc ơi xin bay về&lt;br&gt; Xoá tan bao buồn lo âu.&lt;br&gt; Ta nhấc cạn chén rượu ấm lòng&lt;br&gt; Chúc nhau những lời ước hẹn thấm nồng.&lt;br&gt; Ta nhấc cạn chén rượu ấm lòng&lt;br&gt; Chúc nhau những lời ước hẹn thấm nồng.&lt;br&gt; &lt;br&gt; Mùa xuân sang ta chúc nhau&lt;br&gt; Cho ước muốn bay cao vời&lt;br&gt; Cùng nỗi vui luôn bên người&lt;br&gt; Xoá ưu tư dài đêm Đông&lt;br&gt; Ta hãy cùng chúc mừng Xuân về&lt;br&gt; Ước mong tết này mỗi nhà phát tài&lt;br&gt; Ta hãy cùng chúc mừng Xuân về&lt;br&gt; Ước mong tết này mỗi nhà phát tài.&lt;br&gt; &lt;br&gt; Mùa xuân sang ta chúc nhau&lt;br&gt; Năm mới đến mong bao người&lt;br&gt; Hạnh phúc ơi xin bay về&lt;br&gt; Xoá tan bao buồn lo âu.&lt;br&gt; Ta nhấc cạn chén rượu ấm lòng&lt;br&gt; Chúc nhau những lời ước hẹn thấm nồng.&lt;br&gt; &lt;br&gt; Mùa xuân sang ta chúc nhau&lt;br&gt; Cho ước muốn bay cao vời&lt;br&gt; Cùng nỗi vui luôn bên người&lt;br&gt; Xoá ưu tư dài đêm Đông&lt;br&gt; Ta hãy cùng chúc mừng Xuân về&lt;br&gt; Ước mong tết này mỗi nhà phát tài&lt;br&gt; Ta hãy cùng chúc mừng Xuân về&lt;br&gt; Ước mong tết này mỗi nhà phát tài.</Lyrics>
</Song>
