<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>
<Song xmlns="http://yourplaylist.tk/Schema">
    <Title>Vì Sao Đó Là Em</Title>
    <Artist>KaiSoul ft. Thắng Zet ft. Mr. Đùm ft. Alyboy</Artist>
    <AlbumArt>http://image.mp3.zdn.vn/thumb/165_165/avatars/9/8/98e068f29df462782a26c3ca039ef35c_1354329187.jpg</AlbumArt>
    <Source>{&quot;data&quot;:[{&quot;type&quot;:&quot;audio&quot;,&quot;title&quot;:&quot;V\u00ec Sao \u0110\u00f3 L\u00e0 Em&quot;,&quot;performer&quot;:&quot;KaiSoul , Th\u1eafng Zet , Mr. \u0110\u00f9m , Alyboy&quot;,&quot;source&quot;:&quot;http:\/\/m.mp3.zing.vn\/xml\/song-load\/MjAxNSUyRjAxJTJGMDUlMkZlJTJGMyUyRmUzMDJjNWQ5Mjc0MzIzYjgyMjU5OGYwMjliODJjNGNiLm1wMyU3QzEz&quot;,&quot;hq&quot;:&quot;require vip&quot;}]}</Source>
    <Lyrics>Intro: Aly &lt;br&gt; Có phải chăng người nay đã quên hết &lt;br&gt; Bao câu hứa xưa vì chẳng nhận ra &lt;br&gt; E đã thay lòng..vì a cố chấp không tin điều đó &lt;br&gt; Và giọt nước mắt của người đàn ông.. &lt;br&gt; Không thể dễ rơi nhưng sao làm được ? &lt;br&gt; Giờ anh biết làm sao..bước đi khi không còn em... &lt;br&gt; &lt;br&gt; Ver: ThangZet &lt;br&gt; Để a rap cho e nghe để a viết cho e xem &lt;br&gt; Để hát cho e vui cứ để a nói a yêu em &lt;br&gt; Vì sao sáng vì có vì sao cạnh vì sao &lt;br&gt; Vì sao đó chính là em nhưng vì sao ấy lại vì sao &lt;br&gt; Đi xa dần 1 vì sao, a không hiểu đc vì sao &lt;br&gt; Vì sao bên cạnh bấy lâu Vì sao ấy giờ nay đâu. &lt;br&gt; Vì sao lẻ loi giữa trăm ngàn các vì sao &lt;br&gt; Vì sao buồn sao héo hắt, sao tắt vì một vì sao &lt;br&gt; Tình muôn vàn nẻo khổ,tình đánh đổ lý trí &lt;br&gt; Tình đánh gục tâm hồn của anh người ca sĩ &lt;br&gt; Tình yêu em đã làm con tim a biết hát &lt;br&gt; Và tình yêu em cũng đã làm bao lời ca tan nát &lt;br&gt; Anh vẫn muốn hát cho e nghe lời tình yêu say đắm &lt;br&gt; Lại muốn được gần e nói tình a còn sâu đậm &lt;br&gt; Nhưng có lẽ a sẽ phải cất hết lại thôi ! Vì.... &lt;br&gt; Em đã ko còn mang nặng vậy a đành thôi thì.... &lt;br&gt; &lt;br&gt; Mel: Đùm &lt;br&gt; Thôi thì xem như là mơ khi tình đã lỡ &lt;br&gt; Một người đi một người đau ôm sầu thương nhớ &lt;br&gt; Tình nồng phai phôi..lạc mình trong bơ vơ thẫn thờ &lt;br&gt; Thật quá khó khi phải sống lại những ngày trước kia khi e chưa từng đến &lt;br&gt; Phải giả vờ quên..giả vờ cười nói và bật khóc khi đêm về lại &lt;br&gt; &lt;br&gt; Ver: Kaisoul &lt;br&gt; 1,2,3...thời gian cứ qua...anh cứ đếm &lt;br&gt; Và gió ở nơi xa có vuốt suối tóc em mềm? &lt;br&gt; Như đôi tay anh ngày nào...vẫn còn được chạm vào bờ vai &lt;br&gt; Vẫn còn đứng đó nơi cuối con đường hôm nào chờ ai... &lt;br&gt; Anh giờ như thằng khờ...sống trong một kho tàng kỉ niệm &lt;br&gt; Đôi lúc vẫn ngỡ...chỉ là mơ...mong lòng không thể mang nhiều thêm &lt;br&gt; Những...nỗi nhớ...sao khó thở quá... &lt;br&gt; Và chỉ xin em nếu lỡ gặp lại thì cứ ngó lơ nha... &lt;br&gt; Người ta thường nói...tình dang dở là tình đẹp... &lt;br&gt; Chẳng cần đâu...anh chỉ muốn hạnh phúc kia kéo dài mãi...xin đừng đem &lt;br&gt; Đi đâu hết...những ngón tay này yếu lắm... &lt;br&gt; Em muốn đi thì đi thôi vì chúng chẳng thể nào nắm nổi &lt;br&gt; Anh vẫn sẽ yêu em...nhưng mà theo một cách khác &lt;br&gt; Là đôi lúc sẽ ngồi thâu đêm...âm thầm nhớ em trong từng phách nhạc... &lt;br&gt; Anh vẫn sẽ yêu em nhiều như thế...nhưng theo một cách khác... &lt;br&gt; Là bỏ ngày xưa thật xa cho duyên mình qua...như người dưng khách lạ... &lt;br&gt; &lt;br&gt; Mel: Aly &lt;br&gt; Đã không còn nữa từng kỉ niệm ấm êm...mà khi xưa hôm qua đôi ta đã từng &lt;br&gt; Chỉ còn lại mình anh..phải tậm sống khi không có em &lt;br&gt; Nước mắt rơi cũng vì em buông bàn tay hôm ấy..để con tim a quặn đau bao tháng ngày dài &lt;br&gt; Rồi mai vừa qua...anh sẽ không còn nhớ về em &lt;br&gt; &lt;br&gt; Outtro: Đùm &lt;br&gt; Một là a giữ..trong long từng kỉ niệm về em &lt;br&gt; Hai là phải sống cho bản thân chon vùi đi tất cả &lt;br&gt; Nếu chọn hai anh chẳng biết tìm đâu một lối ra &lt;br&gt; Còn điều đầu tiên...chẳng lẽ phải sống như người mất linh hồn</Lyrics>
</Song>
