<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>
<Song xmlns="http://yourplaylist.tk/Schema">
    <Title>Nơi Anh Không Thuộc Về - Hai Cô Tiên (Team Isaac - OnlyC - DJ Gin)</Title>
    <Artist>Isaac (365 Daband) ft. OnlyC</Artist>
    <AlbumArt>http://image.mp3.zdn.vn/thumb/165_165/avatars/a/c/ac741d478cb09735b8582cb2a913b036_1422502385.jpg</AlbumArt>
    <Source>{&quot;data&quot;:[{&quot;type&quot;:&quot;audio&quot;,&quot;title&quot;:&quot;N\u01a1i Anh Kh\u00f4ng Thu\u1ed9c V\u1ec1 - Hai C\u00f4 Ti\u00ean (Team Isaac - OnlyC - DJ Gin)&quot;,&quot;performer&quot;:&quot;Isaac (365 Daband) , OnlyC&quot;,&quot;source&quot;:&quot;http:\/\/m.mp3.zing.vn\/xml\/song-load\/MjAxNSUyRjAxJTJGMjYlMkY4JTJGYiUyRjhiMzkzODE3NDIzMTNlZDEyYzJhZTU2MGMzYTVkNjgwLm1wMyU3QzEz&quot;,&quot;hq&quot;:&quot;require vip&quot;}]}</Source>
    <Lyrics>[Nơi Anh Không Thuộc Về:]&lt;br&gt; Kỉ niệm qua khiến tim nhạt nhoà&lt;br&gt; Một người đau, một người bỏ lại phía sau&lt;br&gt; Một tình yêu giống như là mơ&lt;br&gt; Mà vì sao chỉ còn mình tôi mãi chờ.&lt;br&gt; &lt;br&gt; [Rap:]&lt;br&gt; One night, two days&lt;br&gt; Anh nơi đây, anh vẫn luôn mong chờ&lt;br&gt; Vì một cuộc tình hôm qua đâu có ngờ&lt;br&gt; Giờ đã trôi theo mây về ai&lt;br&gt; Có những lúc thở dài, tôi thật buồn tôi chỉ nhớ đến ai&lt;br&gt; Bao yêu thương hôm qua có thể dừng lại&lt;br&gt; Chờ một ngày tôi lại thấy sớm mai.&lt;br&gt; &lt;br&gt; Vì anh biết có lúc ta rời xa nhau&lt;br&gt; Vì anh biết nước mắt đã hết &lt;br&gt; Khi người mỉm cười vào tình yêu anh đã cố gắng khắc giữ&lt;br&gt; Hỡi em, my baby girl&lt;br&gt; Oh...&lt;br&gt; &lt;br&gt; [ĐK:]&lt;br&gt; Mình hãy cứ sống thế đi, em cứ mãi ước mơ&lt;br&gt; Em cứ luôn mong chờ điều tuyệt vời nhé em&lt;br&gt; Và anh sẽ mãi bước đi sẽ cố gắng mỉm cười &lt;br&gt; Cố gắng quên đi bao nhiêu tình yêu tan vỡ như là giấc mơ.&lt;br&gt; &lt;br&gt; No love no life, no love no life&lt;br&gt; Và rồi anh sẽ quay về nơi ấy&lt;br&gt; No love no life, no love no life&lt;br&gt; Anh không thuộc về nơi này nữa đâu.&lt;br&gt; &lt;br&gt; [Hai Cô Tiên:]&lt;br&gt; Ai i ai hờ ai hai&lt;br&gt; Ô ô cờ ô cô&lt;br&gt; I ê iên tờ tiên tiên&lt;br&gt; Hai cô tiên là hai cô tiên (x2).&lt;br&gt; &lt;br&gt; [Rap:]&lt;br&gt; Làm tiên à! Không có dễ vậy đâu&lt;br&gt; Việc gì cũng phải dùng phép màu&lt;br&gt; Đôi lúc có những thứ xảy ra&lt;br&gt; Đâu có phải dùng phép cũng xong được đâu&lt;br&gt; Làm tiên à! Không có dễ vậy đâu&lt;br&gt; Nhiều lúc bế tắc thật nhức đầu&lt;br&gt; Chuyện của bản thân dù có quan trọng&lt;br&gt; Thì cũng đành nhắm mắt để sau.&lt;br&gt; &lt;br&gt; Làm tiên à! Không có dễ vậy đâu&lt;br&gt; Nhìn qua cứ tưởng là rất ngầu&lt;br&gt; Suy xét mọi việc thật bình tĩnh&lt;br&gt; Để tránh hậu quả đáng tiếc về sau&lt;br&gt; Làm tiên à! Không có dễ vậy đâu&lt;br&gt; Toàn nghe lời người ta khẩn cầu&lt;br&gt; Suốt ngày phù phép biến hoá&lt;br&gt; Đau đầu với những chuyện điên khùng gì đâu.&lt;br&gt; &lt;br&gt; Thiên đình có cô tiên xinh&lt;br&gt; Có làn da trắng như minh tinh&lt;br&gt; Vừa trắng vừa xinh lại thông minh&lt;br&gt; Nhiệt tình chịu chơi, chơi hết mình.&lt;br&gt; &lt;br&gt; Từng nhịp âm thanh vang khắp trời&lt;br&gt; Làn mây trong xanh bay khắp nơi&lt;br&gt; Muộn phiền âu lo, quên hết đi&lt;br&gt; Nhẹ nhàng bay lên, fly with me.&lt;br&gt; &lt;br&gt; Làm thần tiên có sướng vui hơn gì đâu&lt;br&gt; Tìm đâu ra ấm êm nơi phép màu&lt;br&gt; Vì trần gian có anh vẫn đang chờ em&lt;br&gt; Hãy để em bay đến bên anh lúc này (x2).&lt;br&gt; &lt;br&gt; [Pre-Chorus:]&lt;br&gt; Phép tiên thật nhiệm màu lại chẳng thể mang&lt;br&gt; Những ấm êm em dành trọn ở nơi thế gian&lt;br&gt; Em ước mong được làm người để hai chúng ta&lt;br&gt; Mãi luôn gần nhau, mãi luôn yên bình oh oh.&lt;br&gt; &lt;br&gt; [Chorus:]&lt;br&gt; Tiên đẹp xinh đẹp xinh thật thông minh oh oh oh!&lt;br&gt; Tiên đẹp xinh đẹp xinh thật lung linh oh oh oh!&lt;br&gt; Tiên đẹp xinh đẹp xinh thật thông minh oh oh oh!&lt;br&gt; Tiên đẹp xinh đẹp xinh thật lung linh yeah yeah!</Lyrics>
</Song>
