<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>
<Song xmlns="http://yourplaylist.tk/Schema">
    <Title>Gác Trống</Title>
    <Artist>V ft. DK Love</Artist>
    <AlbumArt>http://static.mp3.zdn.vn/skins/mp3_mobile/images/avatar_default_82x82.jpg</AlbumArt>
    <Source>{&quot;data&quot;:[{&quot;type&quot;:&quot;audio&quot;,&quot;title&quot;:&quot;G\u00e1c Tr\u1ed1ng&quot;,&quot;performer&quot;:&quot;V , DK Love&quot;,&quot;source&quot;:&quot;http:\/\/m.mp3.zing.vn\/xml\/song-load\/MjAxNSUyRjAxJTJGMTMlMkY0JTJGMSUyRjQxZmY2Y2E1ODIyMDg2ZGZkZmQ1NDA0MzI4ZTMzMWJmLm1wMyU3QzEz&quot;,&quot;hq&quot;:&quot;require vip&quot;}]}</Source>
    <Lyrics>_Lyric:&lt;br&gt; [ V ]&lt;br&gt; Mong đêm qua, mong đêm lại trôi qua&lt;br&gt; Một đêm trôi qua, rất nhanh&lt;br&gt; Không gian yên, không gian lặng yên&lt;br&gt; Riêng ta, cô đơn lạnh vắng&lt;br&gt; Khi tôi thức giấc trong căn gác trống vắng tênh, còn đó tiếng cười đùa đâu đây&lt;br&gt; Hãy ở lại đây, Hãy ôm chặt tôi, Hãy cho tôi hiểu&lt;br&gt; [ Chorus ]&lt;br&gt; Một mình trong giấc mơ, lạc nhịp vào cõi mê, một mình theo dấu chân sao ta vô hồn&lt;br&gt; Còn gì đâu hỡi em, dừng lại nơi chốn đây, ngồi tựa lưng với mây ôi sao mơ hồ&lt;br&gt; Biết bao nhiêu cuộc vui quanh ta bay xa, chỉ còn mình ta riêng ta ôm nỗi xót xa&lt;br&gt; Một mình ngồi trong căn gác nhớ bóng dáng ấy đã về quanh đây, em đã xa rồi.&lt;br&gt; [ Dk-Love ]&lt;br&gt; Yeah I'm Khavan&lt;br&gt; Gác trống lạnh lẽo cũng chỉ mình anh&lt;br&gt; Ngồi chờ ai đó cũng chỉ mình anh&lt;br&gt; Thời gian thì vẫn trôi lặng lẽ khi nào dừng lại ?&lt;br&gt; Không còn nhau nữa ah ?&lt;br&gt; Đường ai nấy bước nha&lt;br&gt; Tất cả những gì xảy ra lỗi lầm anh đều biết rõ&lt;br&gt; Ko làm sáng tỏ thì cho nhau tự do, ko gò bó&lt;br&gt; Bỏ lại sau lưng là những nổi đau&lt;br&gt; Kết thúc này chính là sự khởi đầu&lt;br&gt; Em là niềm tin mang đến cho anh, giờ là thất vọng.&lt;br&gt; Ko còn chờ trông, ko còn hy vọng&lt;br&gt; Còn gì vướng bận (Em nói đi)&lt;br&gt; Giải quyết cho xong !&lt;br&gt;</Lyrics>
</Song>
