<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>
<Song xmlns="http://yourplaylist.tk/Schema">
    <Title>Càng Khó Càng Yêu</Title>
    <Artist>Bảo Thy</Artist>
    <AlbumArt>http://image.mp3.zdn.vn/thumb/165_165/avatars/8/9/89a419b811fafc608b0a27d8646ae74d_1418959485.jpg</AlbumArt>
    <Source>{&quot;data&quot;:[{&quot;type&quot;:&quot;audio&quot;,&quot;title&quot;:&quot;C\u00e0ng Kh\u00f3 C\u00e0ng Y\u00eau&quot;,&quot;performer&quot;:&quot;B\u1ea3o Thy&quot;,&quot;source&quot;:&quot;http:\/\/m.mp3.zing.vn\/xml\/song-load\/MjAxNSUyRjAxJTJGMDglMkZhJTJGZCUyRmFkMzhmMGY2ZTYzMmE5NWNjYWRkNmMxODI0ZTQwNDM4Lm1wMyU3QzEz&quot;,&quot;hq&quot;:&quot;require vip&quot;}]}</Source>
    <Lyrics>Đi đâu tìm ra được một niềm tin&lt;br&gt; Niềm tin mãi mãi chẳng phai tàn.&lt;br&gt; Giữa thoáng chốc nghe nhịp tim rung động&lt;br&gt; Với những yêu thương&lt;br&gt; &lt;br&gt; Khi em lạc loài tìm một bờ vai bờ vai êm ái&lt;br&gt; Ấm áp lúc em buồn,&lt;br&gt; Hãy bước tới đi tìm một hạnh phúc,&lt;br&gt; Chẳng hề lui bước&lt;br&gt; &lt;br&gt; Cứ cố gắng mãi cũng chẳng suy ra được&lt;br&gt; chuyện tình mình sẽ đúng hay là sai.&lt;br&gt; Chỉ biết có em,&lt;br&gt; muôn đời chẳng thể làm anh thất vọng&lt;br&gt; &lt;br&gt; ĐK :&lt;br&gt; Dù ngày mai đời đổi thay&lt;br&gt; Chỉ yêu anh và yêu thôi,&lt;br&gt; Nguyện yêu mãi muôn đời chẳng quên.&lt;br&gt; Dẫu hoa kia tàn phai theo gió giao mùa&lt;br&gt; Thì nụ cười này làm em ấm lòng&lt;br&gt; &lt;br&gt; Kệ thời gian lặng lờ trôi,&lt;br&gt; Ngày trôi qua lại càng yêu,&lt;br&gt; Để em vững tin vào hôm nay&lt;br&gt; Bao lệ em tuôn rơi hôm qua&lt;br&gt; Sẽ làm em biết rằng&lt;br&gt; Trong cuộc đời này dù hối tiếc bao nhiêu,&lt;br&gt; Để em học được cách nắm tương lai cho mình,&lt;br&gt; Không buông lấy vòng tay&lt;br&gt; &lt;br&gt; Khi em lạc loài tìm một bờ vai, bờ vai êm ái&lt;br&gt; Ấm áp lúc em buồn, hãy bước tới đi tìm một hạnh phúc,&lt;br&gt; Nguyện trọn cuộc đời này được yêu anh mãi mãi.&lt;br&gt; &lt;br&gt; Dẫu thế giới có còn biết bao nhiêu người,&lt;br&gt; Làm nụ cười trong em dường như tắt.&lt;br&gt; Hãy mãi nhớ rằng tình yêu của em chẳng làm anh thất vọng&lt;br&gt; &lt;br&gt; Dù ngày mai đời đổi thay, càng gian nan càng yêu anh,&lt;br&gt; Vì anh sẽ muôn đời chờ đợi.&lt;br&gt; Dẫu hoa kia tàn phai theo gió giao mùa&lt;br&gt; Thì nụ cười này làm em ấm lòng.&lt;br&gt; &lt;br&gt; Kệ thời gian lặng lờ trôi, ngày trôi qua lại càng yêu,&lt;br&gt; Để em vững tin vào hôm nay.&lt;br&gt; Bao lệ em tuôn rơi hôm qua sẽ làm em biết rằng&lt;br&gt; Trong cuộc đời này hối tiếc chỉ như tiếng gió,&lt;br&gt; Chạm vào nỗi nhớ những đêm lạnh giá ... ah ...ah ..&lt;br&gt; &lt;br&gt; Xin nắm tay em anh nhé !!!</Lyrics>
</Song>
