<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>
<Song xmlns="http://yourplaylist.tk/Schema">
    <Title>Khi Yêu Xa</Title>
    <Artist>KaiSoul ft. YunjBoo ft. MaxT Bảo Nam</Artist>
    <AlbumArt>http://image.mp3.zdn.vn/thumb/165_165/avatars/9/8/98e068f29df462782a26c3ca039ef35c_1354329187.jpg</AlbumArt>
    <Source>{&quot;data&quot;:[{&quot;type&quot;:&quot;audio&quot;,&quot;title&quot;:&quot;Khi Y\u00eau Xa&quot;,&quot;performer&quot;:&quot;KaiSoul , YunjBoo , MaxT B\u1ea3o Nam&quot;,&quot;source&quot;:&quot;http:\/\/m.mp3.zing.vn\/xml\/song-load\/MjAxNSUyRjAxJTJGMDUlMkY0JTJGZiUyRjRmN2Q3OWEyYTVkMDlkMGNkNjhlYTBjOWU2YTNhNmZlLm1wMyU3QzEz&quot;,&quot;hq&quot;:&quot;require vip&quot;}]}</Source>
    <Lyrics>MaxT Bảo Nam &lt;br&gt; Định mệnh sắp đặt đôi ta gắn liền đôi ta với 2 từ yêu xa &lt;br&gt; Mong rằng em sẽ cố vượt qua được thử thách.. để nhận lại sự đáp trả &lt;br&gt; Hình ảnh của em luôn nằm trong tâm trí &lt;br&gt; Cuộc sống mỏng manh không như những gì anh đang nghĩ &lt;br&gt; Anh không chắc rằng mình sẽ giữ được em vào ngày mai &lt;br&gt; Nhưng anh sẽ chắc trái tim của anh đã trao về em là tình mãi &lt;br&gt; &lt;br&gt; Ver 1: Yunj Boo &lt;br&gt; Đôi khi em muôn cuộc sống xung quanh thôi ngừng lại &lt;br&gt; Mặc kệ tất cả em không muốn nghĩ dù từng giây &lt;br&gt; Quá mệt mỏi đôi chân yếu ớt. mệt nhoài muốn ngường bước &lt;br&gt; Em không chịu nổi khoảng cách nhớ nhung đến từng thước &lt;br&gt; Ngược lối đời vì vậy định mênh sắp xếp ta gặp nhau &lt;br&gt; Phải chăng những tháng ngày xa là thời gian thử thách bắt đầu &lt;br&gt; Yêu xa... chỉ biết nhắn tin gọi điện khi thấy nhớ. &lt;br&gt; Rồi giận rồi hờn .. rồi một trong hai lại làm ngơ. &lt;br&gt; Không thể chứng kiến sự đau đớn của nhau khi tranh cãi &lt;br&gt; Cũng chẳng thật sự sờ tay lau giọt nước mắt em lăn dài &lt;br&gt; Mỗi lần thấy đau từ ngay góc trái muốn về lại góc chưa từng quen &lt;br&gt; Nhưng bỏ lại anh liệu rằng vết thương trong em sẽ lành lại &lt;br&gt; Chắc là không khi đã yêu sâu.. hạnh phúc quá lâu.. &lt;br&gt; Làm sao tránh đau khi yêu thương hoa màu &lt;br&gt; Em luôn giam giữ trong mình đó từ sợ yêu xa &lt;br&gt; Sợ tính nóng nảy .. giận hờn vu vơ làm anh chán &lt;br&gt; Sợ rằng khoảng cách đường dài tính cảm trong anh liệu còn mang &lt;br&gt; &lt;br&gt; Mel: MaxT bảo Nam &lt;br&gt; Nhìn khoảng cách hai ta đang mang &lt;br&gt; Liệu rằng mình sẽ mãi có nhau như lơi hẹn thề... &lt;br&gt; chờ đợi bao lâu anh chưa từng nghĩ &lt;br&gt; chỉ cần được mãi bên em.. người hãy hứa với anh sẽ về &lt;br&gt; để hôm nay anh đã khắc tên em trong tim như hình xăm &lt;br&gt; &lt;br&gt; Ver 2: Kaisoul &lt;br&gt; em biết không từng ngày ngày như thế cứ đêm mà về là anh căn cắn trong lòng &lt;br&gt; rằng liệu anh có thể giữ nổi nỗi nhớ này trong tim .. &lt;br&gt; anh từng không mong gì rằng về cái thứ tình cảm. cách xa nửa vòng trái đất &lt;br&gt; vì xa mặt cách lòng luôn là điều khiến tình cảm chóng phai nhất &lt;br&gt; anh đã thử mọi cách để giữ lấy em.. kể cả khắc tên em lên mình &lt;br&gt; chỉ mong soi gương này sẽ như thế không thể mà đi &lt;br&gt; em luôn tin rằng anh sẽ nhớ em từng ánh bình minh đến giấc ngủ &lt;br&gt; bằng cách nào đó từng mỗi ngày.. từng lời mình trao nhau anh cất đủ &lt;br&gt; em đừng lo anh cũng nóng.. nhưng yêu em nhiều nên lo nhiều cho em đó &lt;br&gt; chỉ cân em còn trao hơi ấm. tinh thần thì chuyện buồn anh đem bỏ &lt;br&gt; chỉ cần có đi sẽ có về anh lại được giữ người anh yêu &lt;br&gt; với vòng tay xiết để anh biết sự chờ đợi này cho anh biết được anh lớn lên nhiều &lt;br&gt; để chứng minh cho họ thấy.. yêu thật lòng xa mấy cũng vậy &lt;br&gt; thời gian đã qua khoảng cách chả là gì. Rồi em cũng sẽ về đây &lt;br&gt; đúng không bà ngoại ... tương lai là hai chữ còn xa hơn khoảng cách &lt;br&gt; mà mình còn nghĩ tới được thì 1 vòng còn đi.. nói gì một nửa</Lyrics>
</Song>
