<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>
<Song xmlns="http://yourplaylist.tk/Schema">
    <Title>Phim Trắng Đen</Title>
    <Artist>Maya</Artist>
    <AlbumArt>http://image.mp3.zdn.vn/thumb/165_165/avatars/6/1/61cb449291cdda1f4cc9b4c11abed598_1412821116.jpg</AlbumArt>
    <Source>{&quot;data&quot;:[{&quot;type&quot;:&quot;audio&quot;,&quot;title&quot;:&quot;Phim Tr\u1eafng \u0110en&quot;,&quot;performer&quot;:&quot;Maya&quot;,&quot;source&quot;:&quot;http:\/\/m.mp3.zing.vn\/xml\/song-load\/MjAxNSUyRjAxJTJGMDUlMkYzJTJGMiUyRjMyMGNjNmRjODFjMjEzYzY4N2E1M2VmYjkxYWZmMWRiLm1wMyU3QzEz&quot;,&quot;hq&quot;:&quot;require vip&quot;}]}</Source>
    <Lyrics>Giờ này là đã 2 giờ sáng&lt;br&gt; Ti vi chiếu lên cuốn phim thật buồn&lt;br&gt; Bộ phim ngày xưa mình xem đấy, thời yêu nhau&lt;br&gt; Ghế so pha mình ngồi bên nhau, anh ôm em vào lòng&lt;br&gt; tựa phim buồn như những ký ức tình ta. &lt;br&gt; &lt;br&gt; Giờ này là đã 3 giờ sáng&lt;br&gt; Ti vi phát lên ca nhạc theo yêu cầu&lt;br&gt; Bài ca ngày xưa mình nghe đấy, thời yêu nhau&lt;br&gt; Trên chiếc xe mình chạy qua mưa, những âm thanh ngọt ngào&lt;br&gt; Mùa mưa về trong những ký ức tình ta. &lt;br&gt; &lt;br&gt; Hôm ấy, khi xe chạy dài trong đêm&lt;br&gt; Những cơn gió ru êm, thổi trên mặt đường cao tốc.&lt;br&gt; &lt;br&gt; Đk :&lt;br&gt; &lt;br&gt; Tại vì sao lại nghĩ lại nhớ lại muốn lại ước mong người quay về&lt;br&gt; Những ký ức đã làm phiền tôi&lt;br&gt; những ký ức hôm qua đang làm tôi bối rối. &lt;br&gt; &lt;br&gt; Mọi người xung quanh , nếu ai nói điều gì về anh&lt;br&gt; Cũng khiến trái tim này chợt mong manh &lt;br&gt; Bộ phim trắng đen mình từng xem, nhân vật chính ra đi vào đêm. &lt;br&gt; &lt;br&gt; &lt;br&gt; &lt;br&gt; &lt;br&gt; &lt;br&gt; &lt;br&gt; Giờ này là đã 3 giờ sáng&lt;br&gt; Ti vi phát lên ca nhạc theo yêu cầu&lt;br&gt; Bài ca ngày xưa mình nghe đấy, thời yêu nhau&lt;br&gt; Trên chiếc xe mình chạy qua mưa, những âm thanh ngọt ngào&lt;br&gt; Mùa mưa về trong những ký ức tình ta. &lt;br&gt; &lt;br&gt; Hôm ấy, khi xe chạy dài trong đêm&lt;br&gt; Những cơn gió ru êm, thổi trên mặt đường cao tốc.&lt;br&gt; &lt;br&gt; Đk ; &lt;br&gt; &lt;br&gt; Và vì đôi khi trong cuộc sống sẽ có khoảnh khắc ta gọi là định mệnh.&lt;br&gt; Thế chỉ 1 lần hờ hửng, nhẹ tay.&lt;br&gt; Đã khiến chúng mình xa nhau mãi mãi.&lt;br&gt; &lt;br&gt; Mọi người khuyên tôi, hãy cố gắng quên đi quá khứ &lt;br&gt; Năm tháng phai nhòa niềm đau&lt;br&gt; Rồi mọi thứ cũng sẽ dần trôi.&lt;br&gt; Rồi mọi thứ sẽ bình thường thôi.</Lyrics>
</Song>
