<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>
<Song xmlns="http://yourplaylist.tk/Schema">
    <Title>Để Em Rời Xa</Title>
    <Artist>FB Boiz</Artist>
    <AlbumArt>http://image.mp3.zdn.vn/thumb/165_165/avatars/c/4/c44ec7a0e270358ed0d6ad2f558e91f1_1414651627.jpg</AlbumArt>
    <Source>{&quot;data&quot;:[{&quot;type&quot;:&quot;audio&quot;,&quot;title&quot;:&quot;\u0110\u1ec3 Em R\u1eddi Xa&quot;,&quot;performer&quot;:&quot;FB Boiz&quot;,&quot;source&quot;:&quot;http:\/\/m.mp3.zing.vn\/xml\/song-load\/MjAxMiUyRjA3JTJGMzElMkY5JTJGMSUyRjkxZTBhMmM2ZjZlMjk2MWZmYWJmNTJlMDYwNTNmZDlkLm1wMyU3QzI=&quot;,&quot;hq&quot;:&quot;require vip&quot;}]}</Source>
    <Lyrics>Ver1 (Melody):&lt;br&gt; &lt;br&gt; Phúc Bồ:&lt;br&gt; &lt;br&gt; Và nếu e muốn đi xa nơi anh, gạt đi tình yêu nơi anh&lt;br&gt; Bỏ qua ngày tháng cùng nhau vượt qua, nếu em hiểu?&lt;br&gt; Rồi lúc e khóc trong vòng tay anh, để anh nhận ra là e làm ra để anh mang đi theo&lt;br&gt; Suốt cuộc đời…&lt;br&gt; &lt;br&gt; JC Hưng:&lt;br&gt; &lt;br&gt; Ai cũng sẽ chỉ một hạnh phúc trên dòng đường đời&lt;br&gt; Và ai cũng sẽ nhận ra người mình ko thể quên&lt;br&gt; Thì em hãy cứ đi tìm một hạnh phúc mới…&lt;br&gt; Tìm một người thay thế anh trong những đêm....&lt;br&gt; &lt;br&gt; Hook (Hoàng Tôn):&lt;br&gt; &lt;br&gt; Để anh một mình nhé em em cứ đi đi,&lt;br&gt; Đập nát hết ngày tháng qua em cứ đi đi&lt;br&gt; Vì anh đã chọn về mình thế thôi&lt;br&gt; Chằng thể nào đổi thay anh biết thời gian chẳng thể nào&lt;br&gt; Quên đi được một người…&lt;br&gt; &lt;br&gt; Ver2 (Eszi):&lt;br&gt; &lt;br&gt; Hơi thở đang dần hòa nhịp theo từng nỗi đau, mất mát&lt;br&gt; Không gian cũng đang bao trùm lên một cảm xúc, rất khác.&lt;br&gt; Kể từ khi em đi bình minh đã ko còn vương nắng.&lt;br&gt; Hạnh phúc của e đã biến màn đêm trong anh bao phủ thành sương trắng.&lt;br&gt; Có phải đây là điều em muốn? (muốn hả?)&lt;br&gt; Bình yên nơi anh chưa đủ làm cho e vui và trở nên sung sướng (hở)&lt;br&gt; Em cần j, cô gái ngày xưa đâu cần j đâu&lt;br&gt; Nhưng giờ đã bít tìm ai đó khác đêm bên gối đấu&lt;br&gt; Và anh ko thể liếc mắt nhìn e và anh biết chắc&lt;br&gt; Trong thâm tâm a luôn còn một chỗ chờ em trở về&lt;br&gt; Anh tin vào phép nhiệm màu khoảng cách sẽ ko còn xa&lt;br&gt; Anh tin một ngày nào đó thời gian sẽ quay lại từ đầu&lt;br&gt; &lt;br&gt; Ver3 (Melody):&lt;br&gt; &lt;br&gt; Phúc Bồ:&lt;br&gt; &lt;br&gt; Và nếu e muốn đi xa nơi anh, gạt đi tình yêu nơi anh&lt;br&gt; Bỏ qua ngày tháng cùng nhau vượt qua, nếu em hiểu?&lt;br&gt; Rồi lúc e khóc trong vòng tay anh, để anh nhận ra là e làm ra để anh mang đi theo&lt;br&gt; Suốt cuộc đời…&lt;br&gt; &lt;br&gt; JC Hưng:&lt;br&gt; &lt;br&gt; Ai cũng sẽ chỉ một hạnh phúc trên dòng đường đời&lt;br&gt; Và ai cũng sẽ nhận ra người mình ko thể quên&lt;br&gt; Thì em hãy cứ đi tìm một hạnh phúc mới…&lt;br&gt; Tìm một người thay thế anh trong những đêm....&lt;br&gt; &lt;br&gt; Hook (Hoàng Tôn):&lt;br&gt; &lt;br&gt; Để anh một mình nhé em em cứ đi đi,&lt;br&gt; Đập nát hết ngày tháng qua em cứ đi đi&lt;br&gt; Vì anh đã chọn về mình thế thôi&lt;br&gt; Chằng thể nào đổi thay anh biết thời gian chẳng thể nào&lt;br&gt; Quên đi được một người…&lt;br&gt; &lt;br&gt; Bridge (Rap):&lt;br&gt; &lt;br&gt; Eszi:&lt;br&gt; &lt;br&gt; Có viết lên thêm bao muôn vàn khúc ca thì cũng không thể nào trở nên vô giá&lt;br&gt; Hơn là đc cùng em tay trong tay đi xa, anh thức trắng một lần sẽ chẳng bao giờ đổi thay&lt;br&gt; Tình yêu anh trao tình vẫn sẽ ko bao giờ lung lay&lt;br&gt; &lt;br&gt; Tìm một người thay thế anh trong những đêm&lt;br&gt; Để anh một…để anh một…&lt;br&gt; &lt;br&gt; Hook (Hoàng Tôn):&lt;br&gt; &lt;br&gt; Để anh một mình nhé em em cứ đi đi&lt;br&gt; Đập nát hết ngày tháng qua em cứ đi đi&lt;br&gt; Vì anh đã chọn về mình thế thôi&lt;br&gt; Chằng thể nào đổi thay anh biết thời gian chẳng thể nào&lt;br&gt; Quên đi được một người…</Lyrics>
</Song>
