<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>
<Song xmlns="http://yourplaylist.tk/Schema">
    <Title>Ngọn Nến Trước Gió</Title>
    <Artist>LK ft. JustaTee ft. Emily ft. Andree</Artist>
    <AlbumArt>http://image.mp3.zdn.vn/thumb/165_165/avatars/a/8/a8154de936160bafaa9f24ac84c50ec2_1333939657.jpg</AlbumArt>
    <Source>{&quot;data&quot;:[{&quot;type&quot;:&quot;audio&quot;,&quot;title&quot;:&quot;Ng\u1ecdn N\u1ebfn Tr\u01b0\u1edbc Gi\u00f3&quot;,&quot;performer&quot;:&quot;LK,JustaTee,Emily,Andree&quot;,&quot;source&quot;:&quot;http:\/\/m.mp3.zing.vn\/xml\/song-load\/MjAxMiUyRjA4JTJGMjQlMkY2JTJGOSUyRjY5YTUwMTlhZDA1NzE2YmZkMTFkZDZhZTllYzQwYTg5Lm1wMyU3QzI=&quot;,&quot;hq&quot;:&quot;require vip&quot;}]}</Source>
    <Lyrics>Intro (LK - Emily):&lt;br&gt; &lt;br&gt; Ánh sáng đó đã tắt.&lt;br&gt; Và anh đã không thể đủ dũng cảm để 1 lần nữa đưa đôi tay giữ em lại bên mình. &lt;br&gt; Có thể giờ đây ở 1 nơi nào đó rất xa em vẫn đang hướng về nơi những ánh lửa nhói nhen gợi lên những hình ảnh của những xuc cảm mục nát.&lt;br&gt; Nơi mà anh&lt;br&gt; &lt;br&gt; Ver1 - Rap (LK):&lt;br&gt; &lt;br&gt; Thắp lên đôi chút &lt;br&gt; Ánh sáng nhạt mờ &lt;br&gt; Từng giờ từng phút &lt;br&gt; Ai đó đợi chờ &lt;br&gt; Dẫn lối em đi qua những góc tối ấy &lt;br&gt; Để những cơn gió lạnh sẽ không cuốn trôi đêm nay &lt;br&gt; Ẩn hiện mập mờ chiếu lên bức tường &lt;br&gt; Khi Đôi mắt anh nhìn về nơi rất xa cuối con đường &lt;br&gt; Mưa gợi lại cảm xúc trong những câu hát &lt;br&gt; Xúc cảm dành cho em &lt;br&gt; Những giai điệu mục nát &lt;br&gt; Anh sẽ hát &lt;br&gt; Dù cho đêm nay mây phủ kín bầu trời &lt;br&gt; Dù những ngôi sao kia không thể nói đôi lời &lt;br&gt; Những ước nguyện &lt;br&gt; Dưới ánh nến những nét bút nhạt nhoà bên dòng chữ viết &lt;br&gt; Qua đêm nay ánh sáng ấy lụi tàn theo gió nhẹ bay &lt;br&gt; Anh sẽ lại chìm vào trong giấc mộng lúc nào đâu hay &lt;br&gt; Những thứ đã qua không thể lấy lại &lt;br&gt; Sống mãi với quá khứ chính anh phải nhìn lại&lt;br&gt; &lt;br&gt; Ver2 - Melody (JustaTee):&lt;br&gt; &lt;br&gt; Lặng nhìn nhau 2 ta cố gắng gượng cười &lt;br&gt; Đôi môi cố nói đôi lời &lt;br&gt; Đoạn đường thật dài &lt;br&gt; Nhạt nhoà trong không gian thật buồn cùng tiếng mưa&lt;br&gt; &lt;br&gt; Phút chốc anh mới hiểu rằng &lt;br&gt; Là khi xa anh em quá đỗi quan trọng và &lt;br&gt; Chẳng thể thay thế chẳng thể đánh mất &lt;br&gt; Chẳng thể bước tiếp đi…&lt;br&gt; &lt;br&gt; Hook (LK - Emily):&lt;br&gt; &lt;br&gt; Và như ánh nến không thể sáng trong màn mưa &lt;br&gt; Lụi tàn đêm nay anh không nhìn ra bước chân em đi về đâu &lt;br&gt; Thời gian chắc chắn không trôi ngược 1 lần đâu &lt;br&gt; Khi em đã quên từng kỉ niệm ngọt ngào ấm êm&lt;br&gt; &lt;br&gt; Chỉ vì mưa rơi, ánh nến trong màn mưa rơi &lt;br&gt; Gió muốn giang đôi tay ôm em thay cho những hơi ấm &lt;br&gt; Chỉ còn anh thôi, đứng đó mãi chờ em thôi &lt;br&gt; Ngọn nến đó anh vẫn giữ nhưng sao giờ đành vụt tắt đi&lt;br&gt; &lt;br&gt; Ver3 - Rap (Andree):&lt;br&gt; &lt;br&gt; Long lanh như ngọn nến &lt;br&gt; Em là người mà anh ước ao sống trọn đến &lt;br&gt; Nhắc lại bây giờ thì còn nghĩa gì đâu &lt;br&gt; Vì bây giờ cả 2 cũng chẳng là gì của nhau &lt;br&gt; Nhớ lần em nói yêu anh trong bối rối &lt;br&gt; Nhưng không ngờ môi kề môi và em đang nói dối &lt;br&gt; Làm sao để anh quên bao nhiêu giấc nồng say &lt;br&gt; Làm thế nào anh đừng nghĩ khi em ở trong vòng tay &lt;br&gt; Của người ta, FuCk that! &lt;br&gt; Tự nhắn nhủ rằng “Man! Big boy ain’t cry” &lt;br&gt; Với em anh cứ nghĩ mình là Mr.Right &lt;br&gt; Mr.Super Hero we fly in the sky &lt;br&gt; Nhạt nhòa ngọn nến trong màn mưa &lt;br&gt; Anh lấy tay che chở mong trở về với ngày xưa &lt;br&gt; Tấm hình đóng khung nhìn em muốn nói come closer &lt;br&gt; Thế thì để anh là người nói trước &lt;br&gt; It’s over!&lt;br&gt; &lt;br&gt; Hook (LK - Emily):&lt;br&gt; &lt;br&gt; Và như ánh nến không thể sáng trong màn mưa &lt;br&gt; Lụi tàn đêm nay anh không nhìn ra bước chân em đi về đâu &lt;br&gt; Thời gian chắc chắn không trôi ngược 1 lần đâu &lt;br&gt; Khi em đã quên từng kỉ niệm ngọt ngào ấm êm&lt;br&gt; &lt;br&gt; Chỉ vì mưa rơi, ánh nến trong màn mưa rơi &lt;br&gt; Gió muốn giang đôi tay ôm em thay cho những hơi ấm &lt;br&gt; Chỉ còn anh thôi, đứng đó mãi chờ em thôi &lt;br&gt; Ngọn nến đó anh vẫn giữ nhưng sao giờ đành vụt tắt đi&lt;br&gt; &lt;br&gt; Và như ánh nến không thể sáng trong màn mưa &lt;br&gt; Gió muốn giang đôi tay ôm em thay cho những hơi ấm &lt;br&gt; Thời gian chắc chắn không trôi ngược 1 lần đâu, khi em đã quên &lt;br&gt; Ngọn nến đó anh vẫn giữ nhưng sao giờ đành vụt tắt đi.</Lyrics>
</Song>
