<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>
<Song xmlns="http://yourplaylist.tk/Schema">
    <Title>Tình Cờ</Title>
    <Artist>Emily ft. JustaTee ft. LK</Artist>
    <AlbumArt>http://image.mp3.zdn.vn/thumb/165_165/avatars/9/f/9f53264cd7f833a2650608b5a1a08ee6_1419590412.jpg</AlbumArt>
    <Source>{&quot;data&quot;:[{&quot;type&quot;:&quot;audio&quot;,&quot;title&quot;:&quot;T\u00ecnh C\u1edd&quot;,&quot;performer&quot;:&quot;Emily,JustaTee,LK&quot;,&quot;source&quot;:&quot;http:\/\/m.mp3.zing.vn\/xml\/song-load\/MjAxMiUyRjA4JTJGMTklMkY0JTJGOCUyRjQ4OTZkZmY1ZDYwNTA0ZjU0YjVkYzk4N2ExMzczMWNlLm1wMyU3QzI=&quot;,&quot;hq&quot;:&quot;require vip&quot;}]}</Source>
    <Lyrics>[SpaceSpeaker - Ladykillah]&lt;br&gt; &lt;br&gt; Song composed by LK.&lt;br&gt; Produced bu JustaTee, Touliver.&lt;br&gt; &lt;br&gt; Intro (LK):&lt;br&gt; &lt;br&gt; Emily, JustaTee and Touliver SpaceSpeakers, LK.&lt;br&gt; Có câu chuyện thật là tình cờ.&lt;br&gt; Một tình yêu thật là nên thơ.&lt;br&gt; Thật là đẹp như một giấc mơ.&lt;br&gt; Những lời yêu thương trộn gìm vào nỗi nhớ.&lt;br&gt; &lt;br&gt; Ver Melody &amp;amp; Hook (Emily):&lt;br&gt; &lt;br&gt; Có những chuyện thật tình cờ khi 2 người ngồi thật lâu mong chờ ai đến khi phố văng thưa người&lt;br&gt; Bối rối gặp 1 nụ cười, khi anh ngồi lại gần em ta làm quen và quên đi nơi đây thời gian cứ trôi &lt;br&gt; Xin cho em giây phút bình yên nhìn ngắm anh, bờ môi tìm đến nhau dư âm ngọt ngào &lt;br&gt; Đôi ta say mê ngắm hoàng hôn vội vã buông..hãy lại gần với em &lt;br&gt; Chỉ cần đôi tay mình nắm chặt yên lặng cùng nhìn ngàn vì sao &lt;br&gt; Ôm em trong vòng tay con tim ngập tràn niềm hạnh phúc &lt;br&gt; Chỉ cần xinh tươi một nụ cười lúc em thẹn thùng trộm nhìn anh &lt;br&gt; Cho anh đây ngẩn ngơ ngọt ngào bối rối bao đêm vì nhung nhớ anh.&lt;br&gt; I love you boiz.&lt;br&gt; &lt;br&gt; Ver - Rap (LK):&lt;br&gt; &lt;br&gt; Duyên phận không biết được là từ đâu ta đến. &lt;br&gt; Thần tình yêu mỉm cười chuẩn bị sẵn cung tên &lt;br&gt; Trái đất vẫn quay có đêm có ngày &lt;br&gt; Muôn màu cuộc sống đưa ta đến nơi này &lt;br&gt; Em là một nửa mà anh tìm kiếm &lt;br&gt; Anh - người cuối cùng mà em muốn tìm đến &lt;br&gt; Tình cờ chung nhịp đập hai trái tim rung lên &lt;br&gt; Tình yêu cho anh sức mạnh .. có em kề bên &lt;br&gt; Chẳng biết cuộc sống này sẽ đưa ta đi về đâu &lt;br&gt; Nơi tận cùng của dòng thời gian hai ta vẫn nắm chặt tay nhau &lt;br&gt; Dù khó khăn sóng gió hai ta vẫn đương đầu &lt;br&gt; Chỉ có em tình yêu mới tạo nên những phép màu &lt;br&gt; Em làm cho lời ca của anh thêm bay bổng &lt;br&gt; Xua tan cơn mưa e như bảy sắc cầu vồng &lt;br&gt; Chỉ có em mới làm con tim anh rung động &lt;br&gt; Và chỉ khi nhìn thấy em mới thấy cuộc sống màu hồng...&lt;br&gt; &lt;br&gt; Hook (Emily):&lt;br&gt; &lt;br&gt; Chỉ cần đôi tay mình nắm chặt yên lặng cùng nhìn ngàn vì sao &lt;br&gt; Ôm em trong vòng tay con tim ngập tràn niềm hạnh phúc &lt;br&gt; Chỉ cần xinh tươi một nụ cười lúc em thẹn thùng trộm nhìn anh &lt;br&gt; Cho anh đây ngẩn ngơ ngọt ngào bối rối bao đêm vì nhung nhớ anh.&lt;br&gt; I love you boiz.&lt;br&gt; &lt;br&gt; Outtro (LK):&lt;br&gt; &lt;br&gt; Có câu chuyện thật là tình cờ.&lt;br&gt; Một tình yêu thật là nên thơ.&lt;br&gt; Thật là đẹp như một giấc mơ.&lt;br&gt; Những lời yêu thương trộn gìm vào nỗi nhớ.</Lyrics>
</Song>
