<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>
<Song xmlns="http://yourplaylist.tk/Schema">
    <Title>Can't Hold Us</Title>
    <Artist>Macklemore &amp; Ryan Lewis</Artist>
    <AlbumArt>http://image.mp3.zdn.vn/thumb/165_165/avatars/b/9/b922cc93d74dc0e4b8ad44e8688d07ab_1357708332.png</AlbumArt>
    <Source>{&quot;data&quot;:[{&quot;type&quot;:&quot;audio&quot;,&quot;title&quot;:&quot;Can't Hold Us&quot;,&quot;performer&quot;:&quot;Macklemore &amp; Ryan Lewis&quot;,&quot;source&quot;:&quot;http:\/\/m.mp3.zing.vn\/xml\/song-load\/MjAxMiUyRjEwJTJGMjclMkZhJTJGOSUyRmE5ZDliY2Y3ODA5NmNlZDVjYTA2YTUyYmU2YWI4ZWNkLm1wMyU3QzI=&quot;,&quot;hq&quot;:&quot;require vip&quot;}]}</Source>
    <Lyrics>Sự trở lại của Mack - dậy &lt;br&gt; Nó là gì, những gì nó làm, nó là gì, những gì nó được không &lt;br&gt; Tìm kiếm một cách tốt hơn để có được ra khỏi giường &lt;br&gt; Thay vì nhận được trên Internet và kiểm tra một hit mới &lt;br&gt; Chúng tôi thức dậy, ra tươi, thanh chống ma cô đi bộ &lt;br&gt; nhỏ chút khiêm tốn, một chút thận trọng &lt;br&gt; Một nơi nào đó giữa như, Rocky và Cosby, áo len Gang &lt;br&gt; Không, Không. y'all không thể sao chép rằng &lt;br&gt; Bad, moonwalkin ', này đây, là thành viên của chúng tôi &lt;br&gt; posse của tôi đã được trên Broadway, và chúng tôi đã làm nó theo cách của chúng tôi &lt;br&gt; âm nhạc Grown &lt;br&gt; tôi lột da của tôi và đưa xương của tôi vào tất cả mọi thứ tôi ghi lại để nó &lt;br&gt; Và tôi đang trên &lt;br&gt; Hãy để ánh sáng sân khấu đi và tỏa sáng trên xuống &lt;br&gt; Got Bob Barker trò chơi phù hợp và Plinko trong phong cách của tôi &lt;br&gt; tiền &lt;br&gt; Stay on nghề nghiệp của mình và dính vào xung quanh cho vài cân &lt;br&gt; Nhưng tôi làm điều đó để vượt qua các ngọn đuốc và đưa về cho thị trấn của tôi &lt;br&gt; tin tưởng tôi , trên shit ĐộC LẬP-T của tôi hối hả &lt;br&gt; Đuổi giấc mơ từ khi tôi 14 &lt;br&gt; Với 4 ca khúc, bussing &lt;br&gt; Nửa đường đi qua thành phố với ba lô, mèo mỡ, lòng shit &lt;br&gt; Nhãn ra đây, nah họ có thể nói với tôi không có gì &lt;br&gt; chúng tôi cung cấp cho nó vào người, lây lan trên khắp đất nước &lt;br&gt; Nhãn ra đây, nah họ không thể cho tôi biết không có gì &lt;br&gt; chúng tôi cung cấp cho nó cho người dân, lây lan trên toàn quốc [x2 Ray Dalton] Và sau đó chúng tôi quay trở lại, đây là thời điểm Đêm nay là đêm, chúng tôi sẽ chiến đấu cho đến khi nó hơn Vì vậy, chúng tôi đặt tay lên trần nhà như không có thể giữ cho chúng tôi giống như trần nhà không thể giữ chúng tôi [Verse 2: Macklemore] Bây giờ, tôi có thể bắt nó? Cảm ơn bạn Vâng Tôi rất biết ơn chết tiệt tôi lớn lên thực sự muốn mặt trận vàng Nhưng đó là những gì bạn nhận được khi Wu-Tang nuôi dạy con Y'all không thể ngăn tôi, tôi đi cứng như tôi đã có một 808 trong tim tôi đập và tôi đang ăn ở nhịp Cũng giống như bạn đã đưa ra một tốc độ ít để một con cá mập trắng lớn trên tuần cá mập (Tại sao? Thời gian để đi ra. Đi)? Deuces, tạm biệt tôi đã có một thế giới để xem, và cô gái của tôi, cô muốn nhìn thấy Rome Caesar'll làm cho bạn một người tin tưởng Không, tôi không bao giờ làm điều đó cho một ngôi Đó là xác nhận đến Vì vậy, tôi cho nó trở lại cho người dân bây giờ hát bài hát đó và nó đi như thế ... Nâng cao đôi bàn tay, đây là thành viên của chúng tôi Chúng tôi đến đây để sống cuộc sống như không có ai xem tôi có thành phố của tôi ngay phía sau tôi, Nếu tôi rơi họ đã cho tôi học hỏi từ thất bại đó, tăng khiêm tốn sau đó chúng tôi tiếp tục hành quân, tôi đã nói [x2 Ray Dalton] [Bridge] An d tất cả mọi người của tôi nói rằng ' &quot;Na na na Nana Nana na&quot; [x2 Ray Dalton]</Lyrics>
</Song>
