<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>
<Song xmlns="http://yourplaylist.tk/Schema">
    <Title>Gió Bấc</Title>
    <Artist>Zicky</Artist>
    <AlbumArt>http://image.mp3.zdn.vn/thumb/165_165/avatars/b/0/b06d4bf99de056319566c17ede5b06c7_1367151101.jpg</AlbumArt>
    <Source>{&quot;data&quot;:[{&quot;type&quot;:&quot;audio&quot;,&quot;title&quot;:&quot;Gi\u00f3 B\u1ea5c&quot;,&quot;performer&quot;:&quot;Zicky&quot;,&quot;source&quot;:&quot;http:\/\/m.mp3.zing.vn\/xml\/song-load\/MjAxMyUyRjAxJTJGMTUlMkYxJTJGMyUyRjEzZGI2MzllNjU0YTgyMTdjZjdlZjBmMTUxM2EwMjAwLm1wMyU3QzI=&quot;,&quot;hq&quot;:&quot;require vip&quot;}]}</Source>
    <Lyrics>Anh lạc bước lê đôi chân bơ vơ tìm về nơi em&lt;br&gt; Cho bao nhiêu sương lạnh nhẹ nhàng vô tình làm ướt đôi vai&lt;br&gt; Oh Babe&lt;br&gt; Đoạn đường chia đôi dòng&lt;br&gt; Lục tìm sao hy vọng&lt;br&gt; Để thấy những tiếng nói ấy vẫn còn đây .. yeahh&lt;br&gt; Anh như người say đi lang thang trong đêm thâu&lt;br&gt; Tìm về bàn tay nơi 2 ta đã trao nhau&lt;br&gt; Giờ đã biết em không hy vọng 1 điều giờ đã xa tin yêu từ lâu&lt;br&gt; Gió khẽ hờn!&lt;br&gt; Cho anh quên đi thôi bao cơn mơ&lt;br&gt; Anh không tin em tìm về chính anh&lt;br&gt; Gục ngã giữa góc tối vỡ nát những tiếng hát sao vẫn luôn..&lt;br&gt; &lt;br&gt; [Hook]&lt;br&gt; &lt;br&gt; But I kept the rain&lt;br&gt; falling down on me&lt;br&gt; all the time, all the time.&lt;br&gt; I kept the rain&lt;br&gt; falling down on me&lt;br&gt; all the time&lt;br&gt; And some things in life won't ever change&lt;br&gt; &lt;br&gt; Ver 2:&lt;br&gt; &lt;br&gt; Gió bấc từng cơn lạnh&lt;br&gt; Đông về năm nay hiu quạnh&lt;br&gt; Những bước chân thong thả, chậm rãi, vô định trong màn đêm vắng tênh&lt;br&gt; Anh không định hướng được cho mình&lt;br&gt; rằng mỗi bước đi đều có thể để lại dấu chân anh&lt;br&gt; In dấu lên bàn chân em để gợi kỷ niệm hiện về&lt;br&gt; Đôi lúc 1 lại gần&lt;br&gt; Mập mờ ẩn hiện rồi lại cần&lt;br&gt; 1 bàn tay em&lt;br&gt; Xoa dịu lấy bàn tay anh mờ lạnh dần&lt;br&gt; Anh có thể viết lên tất cả vì sao muôn vì tình tú đêm nay tỏa sáng để nhắn với em 1 điều&lt;br&gt; Anh Nhớ Em, Babe!&lt;br&gt; &lt;br&gt; Ver 3:&lt;br&gt; &lt;br&gt; Em có thấy mùa đông năm này khác đi nhiều&lt;br&gt; So với đông về năm ngoái:&lt;br&gt; Tay trong tay hái sao&lt;br&gt; Nhìn lên trời và ước ao&lt;br&gt; Giờ đông này chỉ là 1 mình anh&lt;br&gt; Bước đi trên chính con đường vắng xưa&lt;br&gt; Tay trong tay với gió lạnh&lt;br&gt; Nhìn lên trời và hái mưa.&lt;br&gt; Khoảng thời gian đó&lt;br&gt; anh dường như sụp đổ&lt;br&gt; Khoảng không gian bên cạnh muôn vạn vật cứu đỗi&lt;br&gt; Không thể giúp anh nở&lt;br&gt; Nụ cười trên môi&lt;br&gt; Đôi bàn tay anh&lt;br&gt; Đang mất dần đi cảm giác&lt;br&gt; Chạm vào ký ức bị thất lạc&lt;br&gt; Muôn phần hiện hữu bị mục nát&lt;br&gt; Cầm điện thoại trên tay&lt;br&gt; Vẫn số máy ấy&lt;br&gt; Bấm nút ấy&lt;br&gt; Nhưng anh không thể nào??&lt;br&gt; Ai Đó Làm Ơn .. Đưa Cho Tôi Mượn Điện Thoại&lt;br&gt; Ai Đó Làm Ơn ... Bấm * Tôi 10 Con Số!</Lyrics>
</Song>
