<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>
<Song xmlns="http://yourplaylist.tk/Schema">
    <Title>Nothing In Your Eyes</Title>
    <Artist>Mr.T ft. Yanbi ft. Hà Bi</Artist>
    <AlbumArt>http://image.mp3.zdn.vn/thumb/165_165/avatars/3/8/38269d87c2710617130cf2c17796ac74_1370110124.jpg</AlbumArt>
    <Source>{&quot;data&quot;:[{&quot;type&quot;:&quot;audio&quot;,&quot;title&quot;:&quot;Nothing In Your Eyes&quot;,&quot;performer&quot;:&quot;Mr.T,Yanbi,H\u00e0 Bi&quot;,&quot;source&quot;:&quot;http:\/\/m.mp3.zing.vn\/xml\/song-load\/MjAxMiUyRjA5JTJGMjglMkY5JTJGYyUyRjljNGM5MmQ5YTU5MTczNTBmNDQ3MDE3OGFhYzEwOWY2Lm1wMyU3QzI=&quot;,&quot;hq&quot;:&quot;require vip&quot;}]}</Source>
    <Lyrics>Verse 1:&lt;br&gt; &lt;br&gt; Nothing in your eyes! Phía sau đôi đôi mắt em anh không còn tồn tại&lt;br&gt; Sẽ không còn là người mà em được thấy mỗi sớm mai&lt;br&gt; Chúc em an lành ngày mới và bên em trong suốt chặng đường dài&lt;br&gt; Phải chăng em đang mơ tưởng về hạnh phúc với một ai ?&lt;br&gt; Sống thật với mình đi anh đâu còn là trở ngại&lt;br&gt; Đừng quan tâm đến người đời nói đúng và nói sai&lt;br&gt; Vì anh đâu là gì ?&lt;br&gt; Liệu một mai em còn nghe lại những bài tình ca anh viết&lt;br&gt; Vẫn ngọt ngào và dịu dàng như chính nó của ngày đầu tiên&lt;br&gt; Nhưng chẳng điệp khúc nào, hát mãi một cách bất diệt&lt;br&gt; Cuộc sống này không trả castxe nên em đâu cần phải diễn&lt;br&gt; Tự anh hiểu rằng, em thay đổi, đó là điều hiển nhiên&lt;br&gt; Tình yêu nào phải là chút cổ tích!&lt;br&gt; Đến phút cuối vẫn sẽ là 1 người yêu em cho dù đồn có địch.&lt;br&gt; &lt;br&gt; Chorus:&lt;br&gt; &lt;br&gt; Nothing in your eyes.. Nơi đôi mắt em đang tìm về ai ?&lt;br&gt; (Đừng có dối lòng, nơi đôi mắt em đang đi tìm về ai)&lt;br&gt; Bơ vơ em tại điểm dừng chân đó&lt;br&gt; Chẳng còn lại điều gì quen thuộc của anh&lt;br&gt; Thì liệu em có đứng vững được không ?&lt;br&gt; (Hay lại cố ngước mắt nhìn theo)&lt;br&gt; Có làm đc gì đâu em.. Khi tim em không thể cho anh nhiều hơn đc 1 lời nói dối&lt;br&gt; (Không đi theo yêu thương dẫn lối)&lt;br&gt; Em đem đánh đổi hạnh phúc ảo, mang đi khát khao&lt;br&gt; Nhưng sao em vẫn không thấy đớn đau&lt;br&gt; Anh chịu thôi.. Coi như anh giờ trong em giờ đã hết!&lt;br&gt; &lt;br&gt; Verse 2:&lt;br&gt; &lt;br&gt; 3 tháng em trở về và nói em cần anh (vậy sao)&lt;br&gt; Bỏ sau lưng bao mộng tưởng nhưng không thành (quá đủ)&lt;br&gt; Tim anh giờ đây chưa hề biết nguội lạnh (nguội lạnh)&lt;br&gt; Nhưng ẩn sâu trong đó viết thương vẫn chưa lành..&lt;br&gt; Quên đi nó em quên đc bao lâu ?&lt;br&gt; Quay về đây và muốn lại từ đầu&lt;br&gt; 1 lần nữa anh vu vơ rồi đấy, ở nơi em không còn sự tin cậy&lt;br&gt; Nhưng anh đâu thể nói : “Go away”&lt;br&gt; Em kể anh câu chuyện em yêu nhất &lt;br&gt; Hoàng tử ếch rằng đó là sự thật&lt;br&gt; Và em là công chúa của đời anh…Thôi quá đủ!&lt;br&gt; Cổ tích toàn dối trá! Anh yêu em chứ không yêu 1 chiếc mặt nạ&lt;br&gt; Tháo nó ra và hỏi với mình là, em chọn anh hay 1 người xa lạ&lt;br&gt; Nếu có câu trả lời, gạt hết những gì đã xảy ra.&lt;br&gt; &lt;br&gt; Bridge:&lt;br&gt; &lt;br&gt; Hình dung trong vô thức em không thể biết em cần ai&lt;br&gt; Lại một lần em đang cố quên nơi anh, sao thật mong manh&lt;br&gt; Tìm một hạnh phúc nhưng sao thật khó như khi yêu anh&lt;br&gt; Nơi em đi thật xa mờ..&lt;br&gt;</Lyrics>
</Song>
