<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>
<Song xmlns="http://yourplaylist.tk/Schema">
    <Title>Every Night</Title>
    <Artist>Exid</Artist>
    <AlbumArt>http://image.mp3.zdn.vn/thumb/165_165/avatars/0/2/02729980177b21dab47ef09429255b98_1339138634.png</AlbumArt>
    <Source>{&quot;data&quot;:[{&quot;type&quot;:&quot;audio&quot;,&quot;title&quot;:&quot;Every Night&quot;,&quot;performer&quot;:&quot;Exid&quot;,&quot;source&quot;:&quot;http:\/\/m.mp3.zing.vn\/xml\/song-load\/MjAxMiUyRjEwJTJGMDMlMkY0JTJGNSUyRjQ1MDExZGJjM2M0ZDhjNjIxZmIyNjE3ZDcyMzNkN2YzLm1wMyU3QzI=&quot;,&quot;hq&quot;:&quot;require vip&quot;}]}</Source>
    <Lyrics>달콤한 말투 나오라고&lt;br&gt; 혼자 있으려니 심심하다고&lt;br&gt; But I know 그냥 날&lt;br&gt; 안고 싶다고 오늘만&lt;br&gt; 같이 있자고&lt;br&gt; I know this is beauty&lt;br&gt; call 새벽밤만 되면&lt;br&gt; 내가 그립고&lt;br&gt; 그런 말들로 넌 나를&lt;br&gt; 녹이고 또 다시&lt;br&gt; I take this call&lt;br&gt; Every time I Feel&lt;br&gt; your love and kiss&lt;br&gt; oh baby&lt;br&gt; 오늘이 마지막이란&lt;br&gt; 생각 but 그게 맘처럼&lt;br&gt; 되지가 않아&lt;br&gt; Every time 너에게&lt;br&gt; 또 늘 그렇듯&lt;br&gt; 항상 니 전화에 난 자꾸&lt;br&gt; 맘이 약해져가&lt;br&gt; 우리 함께 했던 날&lt;br&gt; 웃으며 보냈던 날&lt;br&gt; 이제 모두 다 잊었어&lt;br&gt; 너는 왜 나를또 흔들어&lt;br&gt; 보려고 밤새 전화벨이&lt;br&gt; 끊기질 않아&lt;br&gt; 오 노노노 오 노노노&lt;br&gt; Stop 종이 울리고&lt;br&gt; 익숙한 목소리가 들리고&lt;br&gt; 잠결에 미간 찌푸리고&lt;br&gt; 일어나 또 한숨을 쉬고&lt;br&gt; 이시간 난 항상&lt;br&gt; should be cinderella&lt;br&gt; 빠뜨린 유리구두 땜에&lt;br&gt; 일낼라&lt;br&gt; 우리 관계란 가파른 계단&lt;br&gt; So I don't know&lt;br&gt; how to get down&lt;br&gt; Every time I Feel&lt;br&gt; your love and kiss&lt;br&gt; oh baby&lt;br&gt; 넌 그래도 괜찮아 더 이상&lt;br&gt; 슬프지도 않아&lt;br&gt; Every time 너에게&lt;br&gt; 또 늘 그렇듯&lt;br&gt; 우리의 다 지난 사랑&lt;br&gt; 멀리 버린지 오래잖아&lt;br&gt; 우리 함께 했던 날&lt;br&gt; 웃으며 보냈던 날&lt;br&gt; 이제 모두 다 잊었어&lt;br&gt; 너는 왜 나를또 흔들어&lt;br&gt; 보려고 밤새 전화벨이&lt;br&gt; 끊기질 않아&lt;br&gt; 오 노노노 오 노노노&lt;br&gt; 끊기지 않는 전화벨&lt;br&gt; 이 모든 상황들이 변한게&lt;br&gt; 너무도 싫지마는 어쩔 수&lt;br&gt; 있겟어 어떻게 잊겠어&lt;br&gt; 아직도 눈에 선한데&lt;br&gt; no i can't leave&lt;br&gt; without you&lt;br&gt; 계속해서 날 잡고 흔들어줘&lt;br&gt; i can't leave without you&lt;br&gt; yes i can't leave&lt;br&gt; without you&lt;br&gt; 우리 함께 했던 날&lt;br&gt; 웃으며 보냈던 날&lt;br&gt; 이제 모두 다 잊었어&lt;br&gt; 너는 왜 나를또 흔들어&lt;br&gt; 보려고 밤새 전화벨이&lt;br&gt; 끊기질 않아&lt;br&gt; 오 노노노 오 노노노&lt;br&gt; 우리 함께 했던 날들&lt;br&gt; 그 동안 우리 함께한 날들&lt;br&gt; 웃으며 보낸날들 이젠&lt;br&gt; 끝내야지 이 긴 통화를&lt;br&gt; 우리가 지나온 날들 긴 시간&lt;br&gt; 우리 지나온 날들&lt;br&gt; 밤새 전화벨이 끊기질 않아&lt;br&gt; 오 노노노 오 노노노</Lyrics>
</Song>
