<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>
<Song xmlns="http://yourplaylist.tk/Schema">
    <Title>Anh Không Giữ</Title>
    <Artist>Tiên Cookie ft. BigDaddy ft. Bích Phương</Artist>
    <AlbumArt>http://image.mp3.zdn.vn/thumb/165_165/avatars/1/e/1ef38c26c635978ff5133f77da288f38_1372326760.jpg</AlbumArt>
    <Source>{&quot;data&quot;:[{&quot;type&quot;:&quot;audio&quot;,&quot;title&quot;:&quot;Anh Kh\u00f4ng Gi\u1eef&quot;,&quot;performer&quot;:&quot;Ti\u00ean Cookie,BigDaddy,B\u00edch Ph\u01b0\u01a1ng&quot;,&quot;source&quot;:&quot;http:\/\/m.mp3.zing.vn\/xml\/song-load\/MjAxMiUyRjA5JTJGMzAlMkZlJTJGNCUyRmU0NjdiYjZiZTk4MjA5M2Y1NDUyMDQ3ZTVlOThkMTNhLm1wMyU3QzI=&quot;,&quot;hq&quot;:&quot;require vip&quot;}]}</Source>
    <Lyrics>Anh Không Giữ&lt;br&gt; Sáng Tác: Tiên Cookie&lt;br&gt; Trình Bày: Tiên Cookie Feat. BigDaddy &amp;amp; Bích Phương&lt;br&gt; &lt;br&gt; Don't cry mah boy&lt;br&gt; I'm gonna leave&lt;br&gt; I'm gonna leave&lt;br&gt; Don't cry mah boy&lt;br&gt; Yes i wont cry&lt;br&gt; Yeah i wont cry&lt;br&gt; &lt;br&gt; Sau những vấp ngã, anh muốn em nhìn thẳng vào mắt anh&lt;br&gt; Em sai rồi, đường đời thật trơn mà sao em quá vội&lt;br&gt; Anh nhớ tóc ngắn, giọng cười thật thà và cá tính&lt;br&gt; Em khác rồi, đôi mắt ngời giờ là khoảng không chơi vơi.&lt;br&gt; &lt;br&gt; Chorus:&lt;br&gt; Ngày em xoay vai về phía trước, chân anh cũng muốn bước, nhưng trong giây phút anh biết anh không giữ được&lt;br&gt; Tình yêu trong anh nay đem cất, em đâu cho là duy nhất, trong cuộc sống vốn dĩ thiếu nhiều điều chân thật.&lt;br&gt; &lt;br&gt; lại 1 ngày vội trôi qua&lt;br&gt; 1 lần nữa anh nghĩ về đôi ta&lt;br&gt; khi em đến và mang đi tất cả cùng niềm tin đã vất vả để tìm kiếm và giờ thì ..?&lt;br&gt; em đi ko có 1 lý do gì&lt;br&gt; đốt cháy hết yêu thương thành tàn tro em vẫn còn đắn đo rằng nên lựa chọn anh hay 1 cuộc sống mới để em bớt âu lo&lt;br&gt; &lt;br&gt; Verse II&lt;br&gt; Sau những vấp ngã, anh muốn em phải một mình đứng lên&lt;br&gt; Đã qua rồi, chỉ là đời mong cho em thêm lớn thôi&lt;br&gt; Những câu nói dối, môi hôn khô nhạt làm mình mất nhau&lt;br&gt; Em quay về, nhưng anh không cần, chẳng cần một giây phân vân.&lt;br&gt; &lt;br&gt; Chorus:&lt;br&gt; Bàn tay em đây sao không giữ, anh luôn tin em chứ? hay cách anh im tiếng thay câu chối từ.&lt;br&gt; Tình yêu anh trao mong manh quá, thời gian qua em đâu đi xa, sao niềm tin bỗng phút chốc nhạt nhòa phôi pha...&lt;br&gt; &lt;br&gt; Đôi khi nỗi nhớ em là vô hạn&lt;br&gt; dù từng dòng cảm xúc trong anh vẫn chưa từng khô cạn&lt;br&gt; em , đã từng đến rồi đi , đã muốn quên dù nhiều khi , vẫn phải nếm thêm nhiều vị ngọt đắng&lt;br&gt; lỗi lầm anh trót mang , kỉ niệm đẹp về nhau bỗng dưng biến tan&lt;br&gt; làm sao anh biết được điều gì là cần thiết&lt;br&gt; giữa cuộc sống nhiều phân biệt tình yêu và nhiều hơn thế nữa&lt;br&gt; em tìm về đâu về đâu&lt;br&gt; khi đôi mắt ko nhìn về nhau&lt;br&gt; vì có lẽ trong anh tình yêu này đã trôi qua nhanh giới hạn đó quá mong manh để anh nhìn lại , sao em vẫn mãi chìm mãi vào 1 ký ức buồn đâu đây ko tồn tại , em sẽ ra sao vào ngày mai</Lyrics>
</Song>
