<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>
<Song xmlns="http://yourplaylist.tk/Schema">
    <Title>Cha</Title>
    <Artist>MTV ft. Karik ft. Võ Trọng Phúc ft. Ngô Duy Khiêm ft. Nguyễn Quân ft. The Zoo</Artist>
    <AlbumArt>http://image.mp3.zdn.vn/thumb/165_165/avatars/a/f/aff4f003b50029bff34fa8e020f65170_1421915324.jpg</AlbumArt>
    <Source>{&quot;data&quot;:[{&quot;type&quot;:&quot;audio&quot;,&quot;title&quot;:&quot;Cha&quot;,&quot;performer&quot;:&quot;MTV , Karik , V\u00f5 Tr\u1ecdng Ph\u00fac , Ng\u00f4 Duy Khi\u00eam , Nguy\u1ec5n Qu\u00e2n , The Zoo&quot;,&quot;source&quot;:&quot;http:\/\/m.mp3.zing.vn\/xml\/song-load\/MjAxMyUyRjExJTJGMTglMkY0JTJGMiUyRjQyYzhiNjY5OWEyZTQ5MjNkYjIxZjhiMWMwMWQ2MGFlLm1wMyU3QzI=&quot;,&quot;hq&quot;:&quot;require vip&quot;}]}</Source>
    <Lyrics>Làn da cháy nắng, vai còng nhấp nhô,&lt;br&gt; cuống đôi chân, ông đạp qua bao phố phường.&lt;br&gt; Giọt mồ hôi rơi, cho con lớn khôn, bữa cơm no,&lt;br&gt; chiếc áo mới đến trường.&lt;br&gt; Đứa con nào đâu thèm nghĩ suy,&lt;br&gt; ngày qua chỉ trách cha cơ hàn,&lt;br&gt; nó luôn mong ước như chúng bạn,&lt;br&gt; và cha của nó không là ông.&lt;br&gt; Thời gian cứ thế vô tình lướt qua,&lt;br&gt; đứa con nay lại làm cha như bao người.&lt;br&gt; Chợt trong ký ức,&lt;br&gt; bóng người cha già,&lt;br&gt; gánh cho con bao năm tháng nhọc nhằn.&lt;br&gt; &quot;Dáng cha giờ đây đã khất xa,&lt;br&gt; còn chăng là ký ức nhạt nhoà,&lt;br&gt; nỗi đau từng đêm dày xéo con,&lt;br&gt; chỉ mong được thừ tha một lần.&lt;br&gt; Dáng cha giờ đây đã khuất xa còn chăng là ký ức nhạt nhoà.&lt;br&gt; Ước mong một ngày trời nắng hồng,&lt;br&gt; &lt;br&gt; Tuổi thơ con vẫn thường trách cha&lt;br&gt; Vì không cho con được những thứ giống người ta .&lt;br&gt; Từ miếng ăn tới quần áo mọi thứ đều thua xa.&lt;br&gt; Bởi ngoài chiếc xích lô cha chẳng có gì cả&lt;br&gt; Đến một ngày không còn cha con mới nhận ra&lt;br&gt; Bao năm qua, cha vì con hy sinh đau buồn cách mấy nhưng cha vẫn lặng thinh&lt;br&gt; Đơn giản cha muốn gánh mọi thứ một mình&lt;br&gt; Con đã sai và không thể làm lại&lt;br&gt; Vì dáng cha thử bước xa mại mãi&lt;br&gt; Dẫu nước mắt có lăn dài cũng chẳng thể quay về&lt;br&gt; Những ngày tháng cha còn tồn tại&lt;br&gt; Những thèm khát gọi tiếng Cha như những ngày xưa&lt;br&gt; Nhưng biết phải làm sao khi cha không còn nữa&lt;br&gt; Cứ thế hằng đêm con lại nhớ về cha&lt;br&gt; Một mình ôm trọn những kí ức nhạt nhòa&lt;br&gt; &lt;br&gt; tuổi thơ về với bóng hình cha&quot;&lt;br&gt; Ngày con bé xíu cha thường cõng con,&lt;br&gt; những lo toan đè lên đôi vai gầy.&lt;br&gt; Rồi con vững bước cha luôn dõi theo,&lt;br&gt; những suy tư đè lên đôi chân trần.&lt;br&gt; Mãi mê học đòi cùng bao người mà con nào biết cha hao gầy,&lt;br&gt; lánh xa người cha già cơ hàn vì lo sợ chúng bạn cười chê.&lt;br&gt; Ngày mưa gió rét cha về túi không,&lt;br&gt; những âu lo hằn sâu ánh mắt buồn.&lt;br&gt; Nhà còn bát cháo,&lt;br&gt; cha nhìn rồi bảo con: hãy ăn đi, cha đã no rồi!&lt;br&gt; &quot;Dáng cha........về với bóng hình cha&quot;</Lyrics>
</Song>
