<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>
<Song xmlns="http://yourplaylist.tk/Schema">
    <Title>TTL (Time To Love)</Title>
    <Artist>T-ARA</Artist>
    <AlbumArt>http://image.mp3.zdn.vn/thumb/165_165/avatars/b/8/b86bd97ab852d5ad8a282f683e883e0f_1396863829.jpg</AlbumArt>
    <Source>{&quot;data&quot;:[{&quot;type&quot;:&quot;audio&quot;,&quot;title&quot;:&quot;TTL (Time To Love)&quot;,&quot;performer&quot;:&quot;T-ARA&quot;,&quot;source&quot;:&quot;http:\/\/m.mp3.zing.vn\/xml\/song-load\/MjAxMCUyRjExJTJGMDklMkZlJTJGYSUyRmVhMDkzNmM4ZGJiNDcyODEwN2EyNDBlNTI0YWE4NDc4Lm1wMyU3QzI=&quot;,&quot;hq&quot;:&quot;require vip&quot;}]}</Source>
    <Lyrics>Joheun saram, neoneun naege cheot sarang.&lt;br&gt; Sarangeul gareuchyeojun saram.&lt;br&gt; Never forget you,&lt;br&gt; I remember you.&lt;br&gt; Gieokhae neo hanaman&lt;br&gt; &lt;br&gt; Hokshina neoreul bulkka nega sajun oseulibgo&lt;br&gt; Neha johahadeon jjalbeun meorireul hago&lt;br&gt; Neowa hamkke geotdeon geu gireul jinagagi wihaeseo&lt;br&gt; Gudi meon gireul dolaseo hokshi nega isseulkkabwa&lt;br&gt; Jeonhw abeonhodo ajik geudaero&lt;br&gt; Hokshi nareul chajaulkkabwa jibdo geudaero&lt;br&gt; Nae minihompisoke neowa deddeon norae&lt;br&gt; Hokshi nega bulkkabwa hokshi dolaolkkabwa&lt;br&gt; &lt;br&gt; Urin eun ajik ijji mothaeneunde&lt;br&gt; Urineu n ajik seoro weonhaneunde&lt;br&gt; Urin ajik saranghaneunde&lt;br&gt; Eot. gal.ryeo&lt;br&gt; Sashilreun bogoshipeunde&lt;br&gt; Michi dorok neoreul bogoshipeunde&lt;br&gt; Haneo bshi neol gidaryeo&lt;br&gt; Gyeolguk neoreul gidaryeo&lt;br&gt; Hokshihago meomchweoseo jejarireul maemdone&lt;br&gt; &lt;br&gt; Joheun saram, neoneun naege cheot sarang.&lt;br&gt; Sarangeul gareuchyeojun saram.&lt;br&gt; Never forget you,&lt;br&gt; I remember you.&lt;br&gt; Gieokhae neo hanaman&lt;br&gt; &lt;br&gt; Yo hokshina nareul bulkkabwa geugileseo heundeurilkkabwa&lt;br&gt; Na emami yakhaejilkkabwa malrabiteun nal boilkkabwa&lt;br&gt; Neowa hamkke geotdeon geugireul pihagi wihaeseo&lt;br&gt; Gudi meongireul dolrasseo&lt;br&gt; Hokshi nega isseulkkabwa&lt;br&gt; Jeonhw abeonhodo imi bakkweosseo&lt;br&gt; Hokshi ne saengaki nalkka jibdo olmgyeosseo&lt;br&gt; Hajiman ibeseon ajik mothalmalri sae&lt;br&gt; Hokshi nareul bulkkabwa dashi dolraolkkabwa&lt;br&gt; &lt;br&gt; Uri neun ajik ijji mothaeneunde&lt;br&gt; Urineu n ajik seoro weonhaneunde&lt;br&gt; Urin ajik saranghaneunde&lt;br&gt; Eot. gal.ryeo&lt;br&gt; Sashilreun bogoshipeunde&lt;br&gt; Michi dorok neoreul bogoshipeunde&lt;br&gt; Haneo bshi neol gidaryeo&lt;br&gt; Gyeolguk neoreul gidaryeo&lt;br&gt; Hokshihago meomchweoseo jejarireul maemdone&lt;br&gt; &lt;br&gt; Joheun saram, neoneun naege cheot sarang.&lt;br&gt; Sarangeul gareuchyeojun saram.&lt;br&gt; Never forget you,&lt;br&gt; I remember you.&lt;br&gt; Gieokhae neo hanaman&lt;br&gt; &lt;br&gt; Dashi shijakhae&lt;br&gt; Marhago shipjiman&lt;br&gt; Deulrijid o ddo boiji anheun neoreul&lt;br&gt; Japgo isseo&lt;br&gt; &lt;br&gt; Ssodajineun jangdaebireul majeunchae&lt;br&gt; Uricheoe um mannan geugseuro ganeunde&lt;br&gt; Jashini neomunado hanshimhae&lt;br&gt; Dashi nae ddaseulhaessdeon jari ajik gaseume&lt;br&gt; Neon deo gyeondil soo issni&lt;br&gt; Geureom nado jogeum deo gyeondilteni&lt;br&gt; Hajima n himi jom deleoga neo saranghaessjanha&lt;br&gt; Ch ameuro aereul sseobwasseodo eojjeol soo eobseo.&lt;br&gt; &lt;br&gt; Hokshirad o wooyeonhi neol buljkkabwa&lt;br&gt; Geudaega nae moseub bulkkabwa&lt;br&gt; Geoeureul bomyeo nunmulreun dakkjyo&lt;br&gt; Hokshina neo olkkabwa&lt;br&gt; &lt;br&gt; Joheun saram, neoneun naege cheot sarang.&lt;br&gt; Sarangeul gareuchyeojun saram.&lt;br&gt; Never forget you,&lt;br&gt; I remember you.&lt;br&gt; Gieokhae neo hanaman</Lyrics>
</Song>
