<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>
<Song xmlns="http://yourplaylist.tk/Schema">
    <Title>Because I'm Stupid</Title>
    <Artist>SS501</Artist>
    <AlbumArt>http://image.mp3.zdn.vn/thumb/165_165/avatars/6/0/60ee7152106e47be736a5051cbad49e1_1292819379.jpg</AlbumArt>
    <Source>{&quot;data&quot;:[{&quot;type&quot;:&quot;audio&quot;,&quot;title&quot;:&quot;Because I'm Stupid&quot;,&quot;performer&quot;:&quot;SS501&quot;,&quot;source&quot;:&quot;http:\/\/m.mp3.zing.vn\/xml\/song-load\/MjAxMCUyRjEwJTJGMTMlMkYwJTJGMiUyRjAyNDRhYzBjYjBmYjcwMTllZTNlNjIzMGFkMDYxNWIwLm1wMyU3QzI=&quot;,&quot;hq&quot;:&quot;require vip&quot;}]}</Source>
    <Lyrics>ne meolineun neomuna nappaseo. neo hanabakk-e nan moleugo daleun salam-eul bogoissneun neon ileon nae ma-eumdo moleugessji neoui halue nalan-eobsgessji tto chueogjocha eobsjiman¬ neoman balaman bogoissneun nan jakku nunmul-i heuligoiss-eo neoui dwis moseub-eul boneungeosdo nan haengbog-iya ajig aui ma-eum-eul mollado kkeutnae seuchideus-i gado niga neomu bogosip-eun nal-eneun neomu gyeondigi himdeun nal-eneun neoleul salanghanda ibga-e maemdol-a honjadasi tto crying for you honjadasi ttomissing for you Baby I love you. I’m waiting for you neouihalue nan eobsgessji ttogieogjocha eobsgessjiman neoman balaman bogoissneun na honja chueog-eul mandeulgoiss-eo naegen salang-ilan aleumdaun sangcheogat-a neoui yeppeun misoleul boado hamkke nan usjido moshae niga neomu saeng-gagnaneun nal-en gaseum siligo seulpeun nalleneun niga bodasipda ibga-emaemdol-a honja dasi ttocrying for you honjadasi ttomissing for you Baby I love you. I’m waiting for you Bye bye never say goodbye ileohge jabji moshajiman I need you amu maldo moshae. I want you balaedo dasi balaedo niga neomu bogosip-eun nal-en neomu gyeondigi himdeun nal-eneun neoleul salanghanda ibga-e maemdol-a honja dasi ttocrying for you niga neomu saeng-gagnaneun nal-en gaseum siligo seulpeun nal-eneun niga bogosipda ibga-e maemdol-a honja dasi ttocrying for you honjadasi ttomissing for you Baby I love you. I’m waiting for you</Lyrics>
</Song>
