<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>
<Song xmlns="http://yourplaylist.tk/Schema">
    <Title>Trai Tài Gái Sắc</Title>
    <Artist>Cẩm Ly ft. Hoài Linh</Artist>
    <AlbumArt>http://image.mp3.zdn.vn/thumb/165_165/avatars/f/3/f3ccdd27d2000e3f9255a7e3e2c48800_1299725871.jpg</AlbumArt>
    <Source>{&quot;data&quot;:[{&quot;type&quot;:&quot;audio&quot;,&quot;title&quot;:&quot;Trai T\u00e0i G\u00e1i S\u1eafc&quot;,&quot;performer&quot;:&quot;C\u1ea9m Ly , Ho\u00e0i Linh&quot;,&quot;source&quot;:&quot;http:\/\/m.mp3.zing.vn\/xml\/song-load\/MjAxMCUyRjEwJTJGMDYlMkYyJTJGZiUyRjJmZTQ3ZDQwMWI5YzFkNDk0YWJkYTQ2MTNhNTg0NTYyLm1wMyU3QzI=&quot;,&quot;hq&quot;:&quot;require vip&quot;}]}</Source>
    <Lyrics>Nhất trai làng anh công tử hào hoa.&lt;br&gt; Nhất gái quê em khuê các con nhà &lt;br&gt; Tròn đôi tám nàng là bông bưởi trắng &lt;br&gt; Tròn đôi chín chàng mô-đen rất lẳng Đôi trai tài gái sắc kém chi ai &lt;br&gt; Đôi trai tài gái sắc kém chi ai &lt;br&gt; Anh nhất làng trong &lt;br&gt; Còn em nhất làng ngoài &lt;br&gt; Tiếng vang đồn anh công tử giàu sang. &lt;br&gt; &lt;br&gt; Tiếng cũng vang em cô út hột xoàn &lt;br&gt; Nhà anh có ruộng cò bay thẳng cánh &lt;br&gt; Nhà em có vườn trái cây rất bảnh Đôi trai tài gái sắc kém chi ai &lt;br&gt; Dân trong làng mong đám cưới lai rai &lt;br&gt; Trai thết bò dê Còn gái thết lợn gà&lt;br&gt; A... aaaaaaaaaaaa&lt;br&gt; Trai tài gái sắc &lt;br&gt; Trai tài gái sắc đám cưới thật là vui ghê &lt;br&gt; Trăm thuyền đuôi tôm Năm mươi giò lái rước dâu rộn ràng&lt;br&gt; &lt;br&gt; A..aaaaaaaaa&lt;br&gt; Tưng bừng pháo nổ Bia rượu cũng nổ tiếng trống nhạc vang lên &lt;br&gt; Ăn mừng uyên ương Năm trăm con gà trống Sáu trăm con vịt cồ &lt;br&gt; Nhất trai làng anh công tử chịu chơi Nhất gái quê em tươi mát trên đời &lt;br&gt; Nhà anh có ruộng vườn trâu bò lắm Thì đâu xá chuyện tốn hao vất vả &lt;br&gt; Năm trăng mật đi khắp thế gian chơi &lt;br&gt; Sau trăng mật ta vẫn cứ rong chơi &lt;br&gt; Anh nhất hành tinh Còn em nhất trần đời</Lyrics>
</Song>
