<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>
<Song xmlns="http://yourplaylist.tk/Schema">
    <Title>Lắng Nghe Mùa Xuân Về</Title>
    <Artist>Hồng Nhung ft. Bằng Kiều</Artist>
    <AlbumArt>http://image.mp3.zdn.vn/thumb/165_165/avatars/b/1/b179eccb8658e5965f8b15dba776eb5e_1408374256.jpg</AlbumArt>
    <Source>{&quot;data&quot;:[{&quot;type&quot;:&quot;audio&quot;,&quot;title&quot;:&quot;L\u1eafng Nghe M\u00f9a Xu\u00e2n V\u1ec1&quot;,&quot;performer&quot;:&quot;H\u1ed3ng Nhung,B\u1eb1ng Ki\u1ec1u&quot;,&quot;source&quot;:&quot;http:\/\/m.mp3.zing.vn\/xml\/song-load\/MjAxMCUyRjEwJTJGMDclMkYyJTJGZCUyRjJkYzU5N2QyYTZmMTA1NDVmN2RiZWNmYzBlOWVlZTdkLm1wMyU3QzI=&quot;,&quot;hq&quot;:&quot;require vip&quot;}]}</Source>
    <Lyrics>Giọt mưa nào rơi thật êm trên phố phường &lt;br&gt; Mùa hương nào thơm thật thơm trong gió thoảng &lt;br&gt; Và em đợi anh đợi anh như đã hẹn &lt;br&gt; Nghe trong mưa đêm mùa xuân lặng lẽ sang. &lt;br&gt; Phải chăng mầm non mùa xuân đang hé nở &lt;br&gt; Phải chăng nụ hoa mùa xuân đang hé nở &lt;br&gt; Phải chăng ngày xuân đầu tiên đang gõ cửa &lt;br&gt; Khi anh trông em ung dung bên thềm nhà. &lt;br&gt; Kìa tiếng chim rộn hót xa vời, &lt;br&gt; Cánh hoa đào bỗng như cười, báo tin mùa xuân về &lt;br&gt; Kìa bóng đêm mùa cũ đâu rồi, &lt;br&gt; Với em chỉ thấy xanh ngời, lá hoa của xuân tươi, rồi anh tới.. &lt;br&gt; &lt;br&gt; Giọt mưa nào rơi thật êm trên phố phường &lt;br&gt; Mùa hương nào thơm thật thơm trong gió thoảng &lt;br&gt; Và em đợi anh đợi anh như đã hẹn &lt;br&gt; Nghe trong mưa đêm mùa xuân lặng lẽ sang. &lt;br&gt; Phải chăng mầm non mùa xuân đang hé nở &lt;br&gt; Phải chăng nụ hoa mùa xuân đang hé nở &lt;br&gt; Phải chăng ngày xuân đầu tiên đang gõ cửa &lt;br&gt; Khi anh trông em ung dung bên thềm nhà. &lt;br&gt; Và chúng ta lại đón giao thừa, &lt;br&gt; Phút giây lặng lẽ mong chờ, lắng nghe mùa xuân về &lt;br&gt; Để biết ta còn mãi trong đời, &lt;br&gt; Phút mong chờ ấy tuyệt vời, chứa chan niềm tin yêu, kìa anh tới.</Lyrics>
</Song>
