<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>
<Song xmlns="http://yourplaylist.tk/Schema">
    <Title>Như Một Lời Chia Tay</Title>
    <Artist>Quang Dũng ft. Hồng Nhung</Artist>
    <AlbumArt>http://image.mp3.zdn.vn/thumb/165_165/avatars/d/2/d226467ad52f24a50cc20d3d36aec89b_1376645911.jpg</AlbumArt>
    <Source>{&quot;data&quot;:[{&quot;type&quot;:&quot;audio&quot;,&quot;title&quot;:&quot;Nh\u01b0 M\u1ed9t L\u1eddi Chia Tay&quot;,&quot;performer&quot;:&quot;Quang D\u0169ng,H\u1ed3ng Nhung&quot;,&quot;source&quot;:&quot;http:\/\/m.mp3.zing.vn\/xml\/song-load\/MjAxMCUyRjEwJTJGMDglMkZlJTJGYiUyRmViNDgwZGExYTI1ZTBkYjAzYzVmMzU3ZDFlOTVjNzkxLm1wMyU3QzI=&quot;,&quot;hq&quot;:&quot;require vip&quot;}]}</Source>
    <Lyrics>Những hẹn hò từ nay khép lại&lt;br&gt; Thân nhẹ nhàng như mây&lt;br&gt; Chút nắng vàng giờ đây cũng vội&lt;br&gt; Khép lại từng đêm vui&lt;br&gt; &lt;br&gt; Đường quen lối từng sớm chiều mong&lt;br&gt; Bàn chân xưa qua đây ngại ngần&lt;br&gt; Làm sao biết từng nỗi đời riêng&lt;br&gt; Để yêu thêm yêu cho nồng nàn&lt;br&gt; &lt;br&gt; Có nụ hồng ngày xưa rớt lại&lt;br&gt; Bên cạnh đời tôi đây&lt;br&gt; Có chút tình thoảng như gió vội&lt;br&gt; Tôi chợt nhìn ra tôi&lt;br&gt; &lt;br&gt; Muốn một lần tạ ơn với đời&lt;br&gt; Chút mặn nồng cho tôi&lt;br&gt; Có những lần nằm nghe tiếng cười&lt;br&gt; Nhưng chỉ là mơ thôi&lt;br&gt; &lt;br&gt; Tình như nắng vội tắt chiều hôm&lt;br&gt; Tình không xa nhưng không thật gần&lt;br&gt; Tình như đá hoài nỗi chờ mong&lt;br&gt; Tình vu vơ cho ta muộn phiền&lt;br&gt; &lt;br&gt; Tiếng thì thầm từng đêm nhớ lại&lt;br&gt; Tưởng chỉ là cơn say&lt;br&gt; Đóa hoa vàng mỏng manh cuối trời&lt;br&gt; Như một lời chia tay...&lt;br&gt; ......................................&lt;br&gt; &lt;br&gt; &lt;br&gt; &lt;br&gt; Chào nhé những người bạn của tôi! baotin xin được khép lại tâm sự ở đây. những nghĩ suy về cuộc sống, về tình bạn, về con người... về những gì thuộc về chính baotin tôi... xin được khép lại ở đây...&lt;br&gt; &lt;br&gt; Lời bài thơ trên tôi muốn dành cho tất cả những người đã luôn bên cạnh động viên, chia sẽ và ủng hộ baotin trong những lúc khó khăn nhất cua cuộc sống&lt;br&gt; &lt;br&gt; Chào nhé một người Anh đáng kính! Anh đã giúp em thấy được trong cuộc sống vẫn còn có nhiều người tốt giống như anh, Anh đã cho em cảm nhận mới về cuộc sống trong lúc em đang thất vọng nhất.&lt;br&gt; &lt;br&gt; Chào nhé một người bạn mà tôi chưa hề gặp mặt, bạn đã cho tôi một nghị lực cuộc sống và cho tôi thấy được một tình bạn vĩnh hằng&lt;br&gt; &lt;br&gt; Chào nhé một người chị, một người đồng nghiệp, một người thầy... một người đã giúp đỡ, dậy cho em rất nhiều trong công việc.&lt;br&gt; &lt;br&gt; Và chào em nhé một người đồng nghiệp bé nhỏ, người đã cho tôi biết được tình yêu dành cho một người ra sao...&lt;br&gt; &lt;br&gt; Có thể chẳng bao giờ em biết được sư tồn tại của blog mang tên MapMap, và củng có lẻ chẳng bao giờ em biết được những tình cảm tôi dành cho em. ngay từ những phút đầu gặp gở... cho đến khi xa cách rồi gặp lại... tôi muốn nói với em nhiều lắm, nhưng tôi biết mình không thể nói...&lt;br&gt; hãy cứ coi tôi như một người bạn tốt, một người đồng nghiệp tốt và có thể là một người anh trai...&lt;br&gt; &lt;br&gt; Chỉ còn vài giờ nữa thôi, khi mà em quay trở về, trở lại với cuộc sống hiện tại, với những lo toan trong cuộc sống thường nhật, củng là lúc anh sẽ lùi lại nhường lối em đi... Anh sẽ không xen vào cuộc sống của em nữa, giống như anh đã từng làm, nhưng lần này có lẽ sẽ là mãi mãi...Anh không muốn thế, nhưng... Lại Nhưng... Nhưng anh biết là anh phải lùi lại...&lt;br&gt; &lt;br&gt; Anh không muốn tiếp tục vì nếu thế một trong hai sẽ phải đau khổ, có thể là anh và củng có thể là em, Anh không biết?&lt;br&gt; &lt;br&gt; Anh sẽ luôn cầu chúc cho em được hạnh phúc, và hãy hứa với anh là sống thật vui như trước em nhé! Đừng bận lòng vì sự ra đi và những việc anh đã làm. anh không muốn như thế, thật lòng anh không muốn...&lt;br&gt; &lt;br&gt; Anh xin lỗi vì đã không giữ lời hứa! đã có lúc anh nói với em là có những lời hứa mà anh muốn thực hiện nhưng người khác không muốn nhận...&lt;br&gt; &lt;br&gt; Anh cảm thấy lần này củng vậy...&lt;br&gt; &lt;br&gt; Có tin nhắn em gửi cho anh, em tặng anh 1000 nụ cười, em muốn anh một ngày một mỉm một nụ cười anh đã làm thế, nhưng anh không muốn chỉ có thế...&lt;br&gt; &lt;br&gt; Em mơ thấy thiên thần và thiên thần ban cho em một điều ước, em ước thiên thần chăm sóc anh dùm em, nhưng thiên thần đã không đồng ý,...&lt;br&gt; &lt;br&gt; Không phải vì anh củng là thiên thần, vì rằng nếu anh là thiên thần, anh đã làm cho em hết buồn đau và đã luôn mỉm cười trên môi...&lt;br&gt; &lt;br&gt; Anh vừa nhắn cho em tin nhắn mà có lẽ sẽ là tin cuối cùng... Đêm dài thật dài anh chúc em ngủ ngon! và thật ngoan!...&lt;br&gt; &lt;br&gt; Anh muốn giữ anh ở lại bên em, nhưng anh biết như thế là không thể...&lt;br&gt; &lt;br&gt; Anh sẽ luôn dõi theo em trên con đường dài em đang đi, và sẽ luôn cầu chúc những điều tốt đẹp nhất cho em!&lt;br&gt; &lt;br&gt; Hãy sống thật tốt em nhé! Anh luôn tin ở Em...!</Lyrics>
</Song>
