<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>
<Song xmlns="http://yourplaylist.tk/Schema">
    <Title>Tonight</Title>
    <Artist>BIGBANG</Artist>
    <AlbumArt>http://image.mp3.zdn.vn/thumb/165_165/avatars/c/0/c01e8906d5b2b8f08e680b644a08f23a_1414577702.jpg</AlbumArt>
    <Source>{&quot;data&quot;:[{&quot;type&quot;:&quot;audio&quot;,&quot;title&quot;:&quot;Tonight&quot;,&quot;performer&quot;:&quot;BIGBANG&quot;,&quot;source&quot;:&quot;http:\/\/m.mp3.zing.vn\/xml\/song-load\/MjAxMSUyRjAyJTJGMjQlMkY2JTJGNCUyRjY0MTE0MmVjMWIzMjkwYTM2NTBjYmRhMWI1ZWM1Mjg1Lm1wMyU3QzI=&quot;,&quot;hq&quot;:&quot;require vip&quot;}]}</Source>
    <Lyrics>Tonight such a beautiful night&lt;br&gt; sing with me now 2011 follow me&lt;br&gt; big bang big bang&lt;br&gt; we're back again one more time say&lt;br&gt; no way no way&lt;br&gt; 너무 쉽게 또 남이 돼&lt;br&gt; big bang big bang&lt;br&gt; don't stop let's play&lt;br&gt; ok ok go go go&lt;br&gt; 나 미칠 것 같애&lt;br&gt; 아마 지친 것 같애&lt;br&gt; 아냐 질린 것 같애&lt;br&gt; 벌써 따분해 시시해&lt;br&gt; 한 여자로는 만족 못 하는&lt;br&gt; bad boy but I'm nice&lt;br&gt; 안 넘어가고는 못 배길걸&lt;br&gt; let me blow ya mind&lt;br&gt; 언제부터였는지&lt;br&gt; 감흥이 없어진 우리&lt;br&gt; 이젠 마치 진 빠진&lt;br&gt; 김 빠진 콜라같지&lt;br&gt; 무감각해진 첫 느낌&lt;br&gt; 서로를 향한 곁눈질&lt;br&gt; 그깟 사랑에 난 목매지 않아&lt;br&gt; Don't wanna try no more&lt;br&gt; 너를 찾아서 오에오&lt;br&gt; 날 비춰주는 저 달빛아래로&lt;br&gt; 그댈 찾아서 오에오오오&lt;br&gt; 끝이 어딘지 모르겠지만 hey&lt;br&gt; Tonight tonight tonight tonight&lt;br&gt; 아직 난 사랑을 몰라&lt;br&gt; 또 홀로 가여운 이 밤&lt;br&gt; 상처 날 이별이 무서워&lt;br&gt; so what so what&lt;br&gt; 널 처음 만난 순간이 그리워&lt;br&gt; no more no more&lt;br&gt; 그저 아픔에 서툰 걸&lt;br&gt; 난 피하고 싶은 걸&lt;br&gt; But You know that I love you&lt;br&gt; girl girl girl&lt;br&gt; 질질끄는 성격 say no&lt;br&gt; 차가운 입술로&lt;br&gt; 널 얼어 붙게 하는 나나나&lt;br&gt; Take ma soul take ma heart back&lt;br&gt; 새로운 설레임 get that&lt;br&gt; 사랑은 내게는 어울리지 않아&lt;br&gt; don't think too much it's simple&lt;br&gt; 너를 찾아서 오에오&lt;br&gt; 날 비춰주는 저 달빛아래로&lt;br&gt; 그댈 찾아서 오에오오오&lt;br&gt; 끝이 어딘지는 모르겠지만 hey&lt;br&gt; Tonight tonight tonight tonight&lt;br&gt; 아직 난 사랑을 몰라&lt;br&gt; 또 홀로 가여운 이 밤&lt;br&gt; 안녕이란 말의 슬픈 의미&lt;br&gt; 어두운 그림자는 가려지고&lt;br&gt; 내 마음 속 잊어버린&lt;br&gt; 너를 향한 나의 기억&lt;br&gt; &lt;br&gt; 너를 찾아서 오에오&lt;br&gt; 날 비춰주는 저 달빛아래로&lt;br&gt; 저 달빛아래로&lt;br&gt; 그댈 찾아서 오에오오오&lt;br&gt; 그대 오 baby&lt;br&gt; 끝이 어딘지 모르겠지만 hey&lt;br&gt; 어딘지 몰라&lt;br&gt; Tonight tonight tonight tonight&lt;br&gt; 아직 난 사랑을 몰라&lt;br&gt; 사랑을 몰라 난&lt;br&gt; 또 홀로 가여운 이 밤&lt;br&gt; 너를 찾아서 오에오&lt;br&gt; 날 비춰주는 저 달빛아래로&lt;br&gt; 그댈 찾아서 오에오오오&lt;br&gt; 끝이 어딘지 모르겠지만&lt;br&gt; goodnight&lt;br&gt;</Lyrics>
</Song>
