<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>
<Song xmlns="http://yourplaylist.tk/Schema">
    <Title>Chào Em Cô Gái Lam Hồng</Title>
    <Artist>Trung Đức</Artist>
    <AlbumArt>http://image.mp3.zdn.vn/thumb/165_165/avatars/8/3/83b5009e040969ee7b60362ad7426573_1287392310.jpg</AlbumArt>
    <Source>{&quot;data&quot;:[{&quot;type&quot;:&quot;audio&quot;,&quot;title&quot;:&quot;Ch\u00e0o Em C\u00f4 G\u00e1i Lam H\u1ed3ng&quot;,&quot;performer&quot;:&quot;Trung \u0110\u1ee9c&quot;,&quot;source&quot;:&quot;http:\/\/m.mp3.zing.vn\/xml\/song-load\/MjAxMCUyRjEyJTJGMjAlMkY2JTJGZiUyRjZmZTZjYmYyYzZjYzJjYTJjMGFlZTZiZjg1M2JhODY4Lm1wMyU3QzI=&quot;,&quot;hq&quot;:&quot;require vip&quot;}]}</Source>
    <Lyrics>Xe ta bon trên những dặm đường giữa làng quê ta băng qua bao suối đèo, đồi nương (mà) xe ta bon ra chiến trường.&lt;br&gt; Chào em cô gái Lam Hồng giữa tiếng bom gào đạn dội&lt;br&gt; Vẫn nghe vang vang câu hò trên đường&lt;br&gt; Niềm vui lớn toả lan trên quê ta&lt;br&gt; Đi thông đường để chuyến xe ta băng băng qua.&lt;br&gt; Hồng Lĩnh ơi! đỉnh cao mây vờn đã cùng em từng đêm thức trọn nối tiếp những mạch đường quê nhà.&lt;br&gt; Đường rộn ràng những chuyến xe qua&lt;br&gt; tình nghĩa quê em sáng tỏ như ánh trăng đêm rằm&lt;br&gt; Tiền phương tay lái mang tình em đảm đang.&lt;br&gt; Xe ta bon bon đi trên đường lòng vui như mở hội&lt;br&gt; Đường quê em êm êm đưa như thoi dệt bao tâm tình&lt;br&gt; Lững lờ đèn giặc dõi lửa soi để em đi thông đường&lt;br&gt; Kìa gà rừng vẳng gáy cuối nương vượt đèo Ngang nào bạn ơi&lt;br&gt; Tay lái ta dồn lên lời ca.&lt;br&gt; Hỡi cô gái trên đất Lam Hồng mỗi dặm xe qua lòng em thấu tỏ&lt;br&gt; Dù xe anh chạy đêm chạy ngày cũng chẳng bằng tình nghĩa em vì miền Nam yêu thương&lt;br&gt; Đi thông đường để những chuyến xe qua&lt;br&gt; Hòa chung tay lái em đã góp công ngày đêm trên tuyến đường.&lt;br&gt; Xe ta bon trên những dặm đường giữa làng quê ta&lt;br&gt; băng qua bao suối đèo, đồi nương (mà) xe ta bon ra chiến trường&lt;br&gt; Chào em cô gái Lam Hồng giữa tiếng bom gào đạn dội&lt;br&gt; Vẫn nghe vang vang câu hò trên đường&lt;br&gt; Niềm vui lớn tỏa lan trên quê ta&lt;br&gt; Đi thông đường để chuyến xe ta băng băng qua&lt;br&gt; Hoành (ư) Sơn một mai xuôi về hoà tình em từ những viên đá nhỏ&lt;br&gt; đêm đêm lát trên đường quê nhà&lt;br&gt; Đường rộn ràng những chuyến xe qua&lt;br&gt; tình nghĩa quê em sáng tỏ như ánh trăng đêm rằm&lt;br&gt; Tiền phương, tay lái mang tình em đảm đang&lt;br&gt; Xe ta bon bon đi trên đường tiền phương đang vẫy gọi&lt;br&gt; Hỡi quê hương bao thân yêu cho ta gửi lời tâm tình&lt;br&gt; Chào những người chẳng tiếc máu xương&lt;br&gt; ngày đêm đi thông đường là &quot;nhiễu điều phủ lấy giá gương&quot;&lt;br&gt; Đầy tình Nam với nghĩa Bắc&lt;br&gt; Thương nhau ta nào có quản chi&lt;br&gt; Hỡi cô gái trên đất Lam Hồng với bàn tay em dời non và lấp biển&lt;br&gt; Dù xe anh chạy đêm chạy ngày cũng chẳng bằng tình nghĩa em băng mình trong bao gian nan&lt;br&gt; Đi thông đường để những chuyến xe qua&lt;br&gt; Dồn nhanh tay lái vút tiếng hát ca chào quê hương Lam Hồng&lt;br&gt; &lt;br&gt; Hỡi la là hỡi là... Hỡi la là hỡi là...</Lyrics>
</Song>
