<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>
<Song xmlns="http://yourplaylist.tk/Schema">
    <Title>Gửi Em Ở Cuối Sông Hồng</Title>
    <Artist>Việt Hoàn ft. Anh Thơ</Artist>
    <AlbumArt>http://image.mp3.zdn.vn/thumb/165_165/avatars/3/7/3784b709e19255c95ea377979ff85f8f_1335019380.jpg</AlbumArt>
    <Source>{&quot;data&quot;:[{&quot;type&quot;:&quot;audio&quot;,&quot;title&quot;:&quot;G\u1eedi Em \u1ede Cu\u1ed1i S\u00f4ng H\u1ed3ng&quot;,&quot;performer&quot;:&quot;Vi\u1ec7t Ho\u00e0n,Anh Th\u01a1&quot;,&quot;source&quot;:&quot;http:\/\/m.mp3.zing.vn\/xml\/song-load\/MjAxMSUyRjA0JTJGMjIlMkZiJTJGZiUyRmJmMThmZTkzZGQ3YWYxODBiZDZiNGU3MDEyM2ZhODI4Lm1wMyU3QzI=&quot;,&quot;hq&quot;:&quot;require vip&quot;}]}</Source>
    <Lyrics>Giọng Nam:&lt;br&gt; Anh ở biên cương nơi con sông Hồng chảy vào đất Việt.&lt;br&gt; Ở nơi anh mùa này con nước lắng phù sa in bóng đôi bờ.&lt;br&gt; Anh ở biên cương biết rằng em năm ngóng tháng chờ,&lt;br&gt; cứ chiều chiều ra sông mà gánh nước,&lt;br&gt; nên ngày ngày cùng bạn bè trên chốt&lt;br&gt; anh lại xuống sông Hồng cho thỏa lòng em mong.&lt;br&gt; &lt;br&gt; Giọng Nữ:&lt;br&gt; Em ở phương xa, nghe đài báo gió mùa đông bắc,&lt;br&gt; em thương anh nơi chiến hào gặp rét.&lt;br&gt; Mà em thương anh chiều nay đang&lt;br&gt; đứng gác, lo canh giữ đất trời,&lt;br&gt; áo ấm có lành không,&lt;br&gt; hỡi anh yêu người chiến sĩ biên thùy?&lt;br&gt; &lt;br&gt; Giọng Nam:&lt;br&gt; Có gì đâu tấm lòng người chiến sĩ,&lt;br&gt; có tình yêu bốn mùa sưởi ấm.&lt;br&gt; Dù gió mưa, dù mùa đông.&lt;br&gt; &lt;br&gt; Giọng Nam và Giọng Nữ:&lt;br&gt; Vì rằng em luôn ở bên anh.&lt;br&gt; &lt;br&gt; Giọng Nữ:&lt;br&gt; Em ở phương xa nơi con sông Hồng chảy về với biển,&lt;br&gt; ở trên anh đầu nguồn biên giới,&lt;br&gt; cuối dòng sông nơi ấy quê nhà.&lt;br&gt; Em ở phương xa, cách mười sông ba núi bốn đèo,&lt;br&gt; đem lòng mình gửi về miền biên giới.&lt;br&gt; Sao chẳng nói nên lời nhưng nặng tình yêu thương.&lt;br&gt; &lt;br&gt; Giọng Nam:&lt;br&gt; Anh ở biên cương sương lạnh giá buốt mùa đông tới.&lt;br&gt; &lt;br&gt; Giọng Nữ:&lt;br&gt; Nơi quê hương em bước vào vụ mới.&lt;br&gt; &lt;br&gt; Giọng Nam:&lt;br&gt; Rằng anh thương em đồng quê chưa cấy hết,&lt;br&gt; tay em ngập dưới bùn, lúa cấy thẳng hàng không,&lt;br&gt; hỡi em yêu ở cuối sông Hồng?&lt;br&gt; Thầy dòng sông sóng ngầu lên sắc đỏ&lt;br&gt; biết là anh nhớ về em đó&lt;br&gt; &lt;br&gt; Giọng Nữ: nhớ về anh đó.&lt;br&gt; &lt;br&gt; Là chiến công, là niềm tin,&lt;br&gt; là tình yêu anh gửi cho em&lt;br&gt; &lt;br&gt; Giọng Nữ: là tình yêu em gửi cho anh.&lt;br&gt; &lt;br&gt; Giọng Nam: Anh gửi cho em&lt;br&gt; &lt;br&gt; Giọng Nữ: Em gửi cho anh&lt;br&gt; &lt;br&gt; Giọng Nam và Giọng Nữ:&lt;br&gt; Là tình yêu ta gửi cho nhau</Lyrics>
</Song>
