<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>
<Song xmlns="http://yourplaylist.tk/Schema">
    <Title>Hai Mươi</Title>
    <Artist>Từ Hiền Trang</Artist>
    <AlbumArt>http://image.mp3.zdn.vn/thumb/165_165/avatars/1/3/135bd2c7ce22404b65da9d1a1d5db462_1290418464.jpg</AlbumArt>
    <Source>{&quot;data&quot;:[{&quot;type&quot;:&quot;audio&quot;,&quot;title&quot;:&quot;Hai M\u01b0\u01a1i&quot;,&quot;performer&quot;:&quot;T\u1eeb Hi\u1ec1n Trang&quot;,&quot;source&quot;:&quot;http:\/\/m.mp3.zing.vn\/xml\/song-load\/MjAxMSUyRjA1JTJGMjAlMkYzJTJGNiUyRjM2YzVmYjNjM2E2N2JlODQ3YjY2YmEyODg5NzU0ZDY2Lm1wMyU3QzI=&quot;,&quot;hq&quot;:&quot;require vip&quot;}]}</Source>
    <Lyrics>Đón em về thấy chân trời đầy mây trắng.&lt;br&gt; Gió xuân về em rực rỡ giữa rừng hoa.&lt;br&gt; Ngày vừa 20 em ùa vào đời đời vừa 20 xanh lạ.&lt;br&gt; Đón em về thấy trên tay em nở lộc xuân.&lt;br&gt; &lt;br&gt; Một mùa về rất mới đón em vào trong xinh tươi.&lt;br&gt; Đón em về viếng thăm chân trời hồng nắng.&lt;br&gt; Môi trầm tiếng ca làm thơm vườn trăng&lt;br&gt; Hai mươi em tung tăng cho vui đời.&lt;br&gt; Em là nụ cười rất mới gió đưa vào xuân chơi vơi.&lt;br&gt; Có em là thế gian thêm một ngày tháng.&lt;br&gt; Thêm một tiếng ca để xuân tràn căng.&lt;br&gt; Hai mươi em cho đời một giấc mơ.&lt;br&gt; &lt;br&gt; Có em về thấy chân trời hồng hơn trước.&lt;br&gt; Có em về thơ chợt có những vần vui.&lt;br&gt; Nụ cười hai mươi khoe tình hiền lành.&lt;br&gt; Tình tròn hai mươi thơm nồng.&lt;br&gt; Đón em về thấy trong tim em rực hồng thôi.&lt;br&gt; &lt;br&gt; Một mùa về rất mới đón em vào trong xinh tươi.&lt;br&gt; Đón em về viếng thăm chân trời hồng nắng.&lt;br&gt; Môi trầm tiếng ca làm thơm vườn trăng.&lt;br&gt; Hai mươi em tung tăng cho vui đời.&lt;br&gt; Em là nụ cười rất mới gió đưa vào xuân chơi vơi.&lt;br&gt; Có em là thế gian thêm một ngày tháng.&lt;br&gt; Thêm một tiếng ca để xuân tràn căng.&lt;br&gt; Hai mươi em cho đời một giấc mơ.&lt;br&gt; &lt;br&gt; Ngày vừa hai mươi em ùa vào đời.&lt;br&gt; Đời vừa hai mươi xanh lạ.&lt;br&gt; Đón em về thấy trên tay em nở lộc xuân</Lyrics>
</Song>
