<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>
<Song xmlns="http://yourplaylist.tk/Schema">
    <Title>Đập Vỡ Cây Đàn</Title>
    <Artist>Quang Lê</Artist>
    <AlbumArt>http://image.mp3.zdn.vn/thumb/165_165/avatars/9/6/96c7f8568cdc943997aace39708bf7b6_1376539870.jpg</AlbumArt>
    <Source>{&quot;data&quot;:[{&quot;type&quot;:&quot;audio&quot;,&quot;title&quot;:&quot;\u0110\u1eadp V\u1ee1 C\u00e2y \u0110\u00e0n&quot;,&quot;performer&quot;:&quot;Quang L\u00ea&quot;,&quot;source&quot;:&quot;http:\/\/m.mp3.zing.vn\/xml\/song-load\/MjAxMSUyRjA0JTJGMjQlMkY2JTJGOSUyRjY5NjgyMWRkYTZiYjYxYWQ0NWIzNmMwMjhkYTBhYzNhLm1wMyU3QzI=&quot;,&quot;hq&quot;:&quot;require vip&quot;}]}</Source>
    <Lyrics>Đập vỡ cây đàn giận đời đập vỡ cây đàn&lt;br&gt; người ơi người ơi! Tình ơi tình ơi!&lt;br&gt; Đập vỡ cây đàn giận đời bạc trắng như vôi&lt;br&gt; giận người điên đảo quên lời&lt;br&gt; &lt;br&gt; Đập vỡ cây đàn giận người con gái yêu đàn&lt;br&gt; Buồn ơi buồn ơi! Làm sao để nguôi&lt;br&gt; Đập vỡ cây đàn giận người đổi trắng thay đen&lt;br&gt; giận đời trở như bàn tay&lt;br&gt; &lt;br&gt; ĐK:&lt;br&gt; Chuyện ngày qua, tôi gặp người con gái&lt;br&gt; Mang giọng ca thật buồn&lt;br&gt; Em bảo tôi rằng: Anh đi học đàn&lt;br&gt; Để đàn theo lúc em ca, những ngày hoa mộng đời ta&lt;br&gt; &lt;br&gt; Tôi yêu nàng nên vội vàng lên tỉnh&lt;br&gt; Đi tìm theo học đàn&lt;br&gt; Sau một năm trường, tôi trở về quê hương&lt;br&gt; Nhưng người em gái, ngày ấy đã đi rồi&lt;br&gt; &lt;br&gt; Tôi hỏi thăm dò từng người trong xóm tin nàng&lt;br&gt; Nàng đâu nàng đâu, nàng đâu nàng đâu&lt;br&gt; người báo tin buồn nàng gặp nhạc sĩ vang danh&lt;br&gt; Rồi cùng xây đắp gia đình&lt;br&gt; &lt;br&gt; Tôi xót thương nàng và rồi tôi khóc thương mình&lt;br&gt; Đời ơi còn chi, đàn ơi biệt ly&lt;br&gt; Đập vỡ cây đàn giận người đổi trắng thay đen&lt;br&gt; giận đời trở như bàn tay&lt;br&gt; Loi bai hat dap Vo Cay dan (Mp3) Quang Le MP3&lt;br&gt; &lt;br&gt; dap vo cay dan gian doi dap vo cay dan&lt;br&gt; nguoi oi nguoi oi! Tinh oi tinh oi!&lt;br&gt; dap vo cay dan gian doi bac trang nhu voi&lt;br&gt; gian nguoi dien dao quen loi&lt;br&gt; &lt;br&gt; dap vo cay dan gian nguoi con gai yeu dan&lt;br&gt; Buon oi buon oi! Lam sao de nguoi&lt;br&gt; dap vo cay dan gian nguoi doi trang thay den&lt;br&gt; gian doi tro nhu ban tay&lt;br&gt; &lt;br&gt; dK:&lt;br&gt; Chuyen ngay qua, toi gap nguoi con gai&lt;br&gt; Mang giong ca that buon&lt;br&gt; Em bao toi rang: Anh di hoc dan&lt;br&gt; de dan theo luc em ca, nhung ngay hoa mong doi ta&lt;br&gt; &lt;br&gt; Toi yeu nang nen voi vang len tinh&lt;br&gt; di tim theo hoc dan&lt;br&gt; Sau mot nam truong, toi tro ve que huong&lt;br&gt; Nhung nguoi em gai, ngay ay da di roi&lt;br&gt; &lt;br&gt; Toi hoi tham do tung nguoi trong xom tin nang&lt;br&gt; Nang dau nang dau, nang dau nang dau&lt;br&gt; nguoi bao tin buon nang gap nhac si vang danh&lt;br&gt; Roi cung xay dap gia dinh&lt;br&gt; &lt;br&gt; Toi xot thuong nang va roi toi khoc thuong minh&lt;br&gt; doi oi con chi, dan oi biet ly&lt;br&gt; dap vo cay dan gian nguoi doi trang thay den&lt;br&gt; gian doi tro nhu ban tay</Lyrics>
</Song>
