<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>
<Song xmlns="http://yourplaylist.tk/Schema">
    <Title>Fiction</Title>
    <Artist>BEAST</Artist>
    <AlbumArt>http://image.mp3.zdn.vn/thumb/165_165/avatars/4/f/4f08930acf1dc7e48c2c77dea6fad5f0_1329806030.jpg</AlbumArt>
    <Source>{&quot;data&quot;:[{&quot;type&quot;:&quot;audio&quot;,&quot;title&quot;:&quot;Fiction&quot;,&quot;performer&quot;:&quot;BEAST&quot;,&quot;source&quot;:&quot;http:\/\/m.mp3.zing.vn\/xml\/song-load\/MjAxMSUyRjA1JTJGMTclMkZhJTJGZSUyRmFlM2I4YTY5NGRmMTdmNzRiZDY3MWM0ZjNiMjNmNGY2Lm1wMyU3QzI=&quot;,&quot;hq&quot;:&quot;require vip&quot;}]}</Source>
    <Lyrics>아직 난 널 잊지 못하고 &lt;br&gt; 모든걸 다 믿지 못하고 &lt;br&gt; 이렇게 널 보내지 못하고 &lt;br&gt; 오늘도 &lt;br&gt; 다시 만들어볼게 우리 이야기 &lt;br&gt; 끝나지 않게 아주 기나긴 &lt;br&gt; 살갗을 파고 스며드는 &lt;br&gt; 상실감은 잠시 묻어둘게 &lt;br&gt; 새로 써 내려가 시작은 &lt;br&gt; 행복하게 웃고 있는 너와 나 &lt;br&gt; 네가 날 떠나지 못하게 &lt;br&gt; 배경은 출구가 없는 좁은 방 안 &lt;br&gt; 아무렇지 않게 네게 키스하고 &lt;br&gt; 달콤한 너의 곁을 떠나가질 못해 &lt;br&gt; 우린 끝이라는건 없어 &lt;br&gt; 이렇게 난 또 &lt;br&gt; Fiction in Fiction &lt;br&gt; 잊지 못하고 &lt;br&gt; Fiction in Fiction &lt;br&gt; 내 가슴 속에 &lt;br&gt; 끝나지 않을 이야길 &lt;br&gt; 쓰고 있어 &lt;br&gt; 널 붙잡을게 &lt;br&gt; Fiction in Fiction &lt;br&gt; 놓지 않을게 &lt;br&gt; Fiction in Fiction in Fiction &lt;br&gt; 끝나지 않은 너와 나의 이야기 &lt;br&gt; 속에서 오늘도 in Fiction &lt;br&gt; 지금 여긴 행복한 &lt;br&gt; 이야기들밖에 없어 &lt;br&gt; 너무 행복한 &lt;br&gt; 우리 둘만의 이야기가 &lt;br&gt; 이렇게 현실과는 다르게 &lt;br&gt; 써 있어 점점 채워지고 있어 &lt;br&gt; 너는 나에게로 달려와서 안기고 &lt;br&gt; 품 안에 안긴 너를 나는 &lt;br&gt; 절대 놓지 못해 &lt;br&gt; 우린 끝이라는건 없어 &lt;br&gt; 이렇게 난 또 &lt;br&gt; Fiction in Fiction&lt;br&gt; 끊지 못하고 &lt;br&gt; Fiction in Fiction&lt;br&gt; 내 가슴 속에 끝나지 않을 &lt;br&gt; 이야길 쓰고 있어&lt;br&gt; 널 붙잡을게 &lt;br&gt; Fiction in Fiction&lt;br&gt; 놓지 않을게 &lt;br&gt; Fiction in Fiction in Fiction&lt;br&gt; 끝나지 않은 너와 나의 &lt;br&gt; 이야기 속에서 &lt;br&gt; 오늘도 in Fiction&lt;br&gt; 다시 한 번 더 말하지만&lt;br&gt; 지금 너는 내 옆에 있다고 &lt;br&gt; 그렇게 믿고 있어 난&lt;br&gt; 하지만 Fiction&lt;br&gt; 난 목적을 잃어버린 &lt;br&gt; 작가 이 소설의끝은 &lt;br&gt; 어떻게 마무리 지어야 해&lt;br&gt; 사랑해 사랑해 사랑해 사랑해 &lt;br&gt; 사랑해 이 세 글자만&lt;br&gt; 써 내려가 무뎌진 펜 눈물로 &lt;br&gt; 얼룩진 낡은 종이 위로&lt;br&gt; 행복할 수도 슬플 수도 없어&lt;br&gt; 이 이야기는&lt;br&gt; 지금 난 너무나도 &lt;br&gt; 행복한 생각에 &lt;br&gt; 이야기를 쓰지만&lt;br&gt; 모든게 바람일 뿐이라고 여전히&lt;br&gt; 난 행복한걸 &lt;br&gt; Fiction in Fiction in Fiction&lt;br&gt; 우리 함께인걸 &lt;br&gt; Fiction in Fiction in Fiction&lt;br&gt; 이제 시작인걸 &lt;br&gt; Fiction in Fiction in Fiction&lt;br&gt; 끝은 없는걸 &lt;br&gt; Fiction in Fiction in Fiction&lt;br&gt; &lt;br&gt;</Lyrics>
</Song>
