<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>
<Song xmlns="http://yourplaylist.tk/Schema">
    <Title>Hành Trình Trên Đất Phù Sa</Title>
    <Artist>Phi Nhung</Artist>
    <AlbumArt>http://image.mp3.zdn.vn/thumb/165_165/avatars/7/4/74708b8586870faaf002fe372b2624ac_1369893160.jpg</AlbumArt>
    <Source>{&quot;data&quot;:[{&quot;type&quot;:&quot;audio&quot;,&quot;title&quot;:&quot;H\u00e0nh Tr\u00ecnh Tr\u00ean \u0110\u1ea5t Ph\u00f9 Sa&quot;,&quot;performer&quot;:&quot;Phi Nhung&quot;,&quot;source&quot;:&quot;http:\/\/m.mp3.zing.vn\/xml\/song-load\/MjAxMSUyRjA0JTJGMTklMkYzJTJGMSUyRjMxNmE2YjVjZDllOWNlZDA3YjhmMzdjYWFjNTFiZGQzLm1wMyU3QzI=&quot;,&quot;hq&quot;:&quot;require vip&quot;}]}</Source>
    <Lyrics>Chim tung bay hót vang trong bình minh,&lt;br&gt; chân cô đơn, áo phong sương hành trình&lt;br&gt; Từ Long An, Mộc Hóa, Mỹ Tho, xuôi về Gò Công, Tiền Giang&lt;br&gt; ngút ngàn như một tấm thảm lúa vàng&lt;br&gt; &lt;br&gt; Thương em tôi ấ đơn sơ bà ba,&lt;br&gt; trên lưng trâu nước da nâu mặn mà&lt;br&gt; Hò hò ơi! Cây luá tốt tươi thêm muì phù sa&lt;br&gt; đẹp duyên tháp mười, quên đời tảo tần vui cườì&lt;br&gt; &lt;br&gt; Quýt Cái Bè nổi tiếng ngọt ngay, ai ăn rồi nhớ mãi miền Tây&lt;br&gt; Ngồ ngộ ghê, gái miền Tây má hây hây,&lt;br&gt; vơí các cô đời ao thế hệ&lt;br&gt; Phù sa ơi đậm tình quê hương...&lt;br&gt; &lt;br&gt; Qua Long Xuyên đến Vĩnh Long, Trà Vinh,&lt;br&gt; sông quê tôi thắm trong tim đậm tình&lt;br&gt; Phù sa ơi! ngây ngất bước chân, tôi về không nỡ&lt;br&gt; ở cũng chẳng đành, quê miền đất ngọt an lành&lt;br&gt; &lt;br&gt; Quê hương tôi vẫn con sông bên Cửu Long,&lt;br&gt; dân quê tôi sống quanh năm bên ruộng đồng&lt;br&gt; Từ ngàn xưa, cây lúa đã nuôi dân mình no ấm&lt;br&gt; phù sa mát ngọt như dòng sữa mẹ muôn đờì&lt;br&gt; &lt;br&gt; Đêm trăng thanh chiếu trên sông Cần Thơ,&lt;br&gt; vang xa xa thoáng câu ca hò lờ&lt;br&gt; Về Tây Đô nhớ ghé Sóc Trăng nghe điêụ lâm thôn&lt;br&gt; dù kể hát mình nhưng tình cảm gần như mình&lt;br&gt; &lt;br&gt; Nắng sớm về trái chín thật mau,&lt;br&gt; cơn mưa chiều tươí mát ruộng sâu&lt;br&gt; Phù sa ơi! bốn muà cây traí đơm bông,&lt;br&gt; gái bên trai tình quê thắm nồng&lt;br&gt; &lt;br&gt; Điệu dân ca ngọt ngào mênh mông&lt;br&gt; Sông quê ơi, nắng mưa bao ngàn xưa,&lt;br&gt; tôi không quên lũy tre xanh hàng dừa&lt;br&gt; Về Bạc Liêu nghe hát cải lương, sau đờn vọng cổ&lt;br&gt; Cà Mau cuối nẻo đôi lờì gửi laị chữ tình.</Lyrics>
</Song>
