<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>
<Song xmlns="http://yourplaylist.tk/Schema">
    <Title>Sick Enough To Die</Title>
    <Artist>MC Mong ft. Mellow</Artist>
    <AlbumArt>http://image.mp3.zdn.vn/thumb/165_165/avatars/d/8/d817b457b10469fb62deb23890d7ec5b_1415074614.jpg</AlbumArt>
    <Source>{&quot;data&quot;:[{&quot;type&quot;:&quot;audio&quot;,&quot;title&quot;:&quot;Sick Enough To Die&quot;,&quot;performer&quot;:&quot;MC Mong,Mellow&quot;,&quot;source&quot;:&quot;http:\/\/m.mp3.zing.vn\/xml\/song-load\/MjAxMSUyRjA2JTJGMjklMkZkJTJGMCUyRmQwNmJhNWU5YzZjODE4YjVhODkyMmZjNDYwOWVmZmY4Lm1wMyU3QzI=&quot;,&quot;hq&quot;:&quot;require vip&quot;}]}</Source>
    <Lyrics>[Nữ] Em đã tìm ra cách để anh ra đi&lt;br&gt; &lt;br&gt; Em thực sự chưa từng nghĩ ra&lt;br&gt; Em không thể tin ánh nhìn của anh&lt;br&gt; Em không muốn anh tồn tại trong tim em nữa.&lt;br&gt; &lt;br&gt; [MC Mong]&lt;br&gt; Anh đang trên đường tới nhà em,&lt;br&gt; Nhấc máy đi em, nhanh nào&lt;br&gt; Em biết, anh đang chết dần chết mòn vì đau đớn&lt;br&gt; Nếu không thể thấy em, anh không sống nổi&lt;br&gt; &lt;br&gt; &lt;br&gt; Làm ơn nhấc máy đi.&lt;br&gt; Chỉ một phút thôi mà&lt;br&gt; Gắng nghe lời anh đi, chỉ một chút thôi&lt;br&gt; Vi anh nghĩ anh đang chết dần, anh không thở được&lt;br&gt; Hãy để anh sống, làm ơn, chỉ một lần thôi&lt;br&gt; Đứng trước nhà em, đã (được) bốn giờ rồi&lt;br&gt; Em đang làm tim anh vỡ nát, nhưng em nào hay biết&lt;br&gt; Em đang cười? Em đang hạnh phúc?&lt;br&gt; &lt;br&gt; Em rũ bỏ tất cả kỷ niệm, và rời xa anh&lt;br&gt; Sự im lặng khiến anh đau đớn và ngộp thở&lt;br&gt; Bỗng dưng mưa chợt đến và cuốn trôi nước mắt anh&lt;br&gt; Anh nổi da gà từ đầu đến chân&lt;br&gt; Anh cảm giác như máu mình đang sôi lên&lt;br&gt; Giống như một chất độc&lt;br&gt; Suốt ngày dài chìm trong đau khổ&lt;br&gt; Nhưng em đã đi rồi&lt;br&gt; Nhìn vào đôi mắt em, anh nhớ chúng&lt;br&gt; &lt;br&gt; Đó là lý do anh hát bài hát này&lt;br&gt; &lt;br&gt; Làm ơn hãy giúp anh thoát khỏi chốn tối tăm này&lt;br&gt; Nếu đây là một giấc mơ, thì hãy giúp anh tỉnh giấc, nhanh lên&lt;br&gt; Làm ơn hãy nói rằng tất cả chỉ là dối gian&lt;br&gt; Làm ơn hãy nói đi, hãy nói với anh đi, như thế anh mới sống nổi, ôi&lt;br&gt; &lt;br&gt; [Nữ] Em đã tìm ra cách để anh ra đi&lt;br&gt; Em thực sự chưa từng nghĩ ra&lt;br&gt; Em không thể tin ánh nhìn của anh&lt;br&gt; &lt;br&gt; Em không muốn anh tồn tại trong tim em nữa.&lt;br&gt; &lt;br&gt; [MC Mong]&lt;br&gt; Suốt cả ngày, anh chìm trong men rượu&lt;br&gt; Chẳng còn chút yên bình trong trái tim anh, dù trong phút chốc.&lt;br&gt; Nếu thời gian là một thứ thuốc mê, vậy tại sao anh vẫn không quên được chứ?&lt;br&gt; Không đúng. Đây là trò lừa gạt của tình yêu&lt;br&gt; Xin lỗi. Anh đã quá tham lam&lt;br&gt; Ngay cả khi ngủ, những viên thuốc cũng chẳng giúp được gì cho anh&lt;br&gt; &lt;br&gt; Khi anh nghĩ về em, ngày và đêm thay đổi&lt;br&gt; Bước đi loanh quanh, trong lòng bứt rứt&lt;br&gt; &quot;Ông trời đang trừng phạt tôi sao?&lt;br&gt; Nếu không thì cớ sao em bỏ tôi dễ dàng đến vậy?&quot;&lt;br&gt; Nếu anh tự ép mình yêu một ai khác, thì liệu anh có sống lại không?&lt;br&gt; Đi vòng quanh những vì sao. Lấp đầy trái tim bằng một bài hát&lt;br&gt; Đừng bỏ đi, hãy để anh băng giá&lt;br&gt; Giúp anh chút đi, làm ơn&lt;br&gt; &lt;br&gt; &lt;br&gt; Làm ơn hãy giúp anh thoát khỏi chốn tối tăm này&lt;br&gt; Nếu đây là một giấc mơ, thì hãy giúp anh tỉnh giấc, nhanh lên&lt;br&gt; Làm ơn hãy nói rằng tất cả chỉ là dối gian&lt;br&gt; Làm ơn hãy nói đi, hãy nói với anh đi, như thế anh mới sống nổi, ôi&lt;br&gt; &lt;br&gt; [Nữ] Em đã tìm ra cách để anh ra đi&lt;br&gt; Em thực sự chưa từng nghĩ ra&lt;br&gt; Em không thể tin ánh nhìn của anh&lt;br&gt; Em không muốn anh tồn tại trong tim em nữa.&lt;br&gt; &lt;br&gt; &lt;br&gt; [MC Mong]&lt;br&gt; Anh không muốn em bỏ đi. Đừng đi mà&lt;br&gt; Đừng nói với anh rằng thế này là kết thúc rồi&lt;br&gt; Dù chỉ là một ngày, anh vẫn không thể sống thiếu em&lt;br&gt; Anh muốn em quay về với cuộc sống của anh, ôi&lt;br&gt; &lt;br&gt; [Nữ] Em đã tìm ra cách để anh ra đi&lt;br&gt; Em thực sự chưa từng nghĩ ra&lt;br&gt; Em không thể tin ánh nhìn của anh&lt;br&gt; &lt;br&gt; Em không muốn anh tồn tại trong tim em nữa.&lt;br&gt; &lt;br&gt; (Lala lala lalala Lalala la lalalala&lt;br&gt; Lala lala lalala Lalalala la lalalala)&lt;br&gt; &lt;br&gt; [MC Mong]&lt;br&gt; &quot;Ông trời đang trừng phạt tôi sao?&lt;br&gt; Nếu không thì cớ sao em bỏ tôi dễ dàng đến vậy?&quot;&lt;br&gt; Nếu anh tự ép mình yêu một ai khác, thì liệu anh có sống lại không?&lt;br&gt; Đi vòng quanh những vì sao. Lấp đầy trái tim bằng một bài hát&lt;br&gt; &lt;br&gt; Đừng bỏ đi, hãy để anh băng giá&lt;br&gt; Giúp anh chút đi, làm ơn&lt;br&gt; &lt;br&gt; Anh sẽ đợi em cho đến khi anh chết&lt;br&gt; Bất kể em nói với anh thế nào đi nữa&lt;br&gt; Anh vẫn sẽ đợi em&lt;br&gt; Ngày mai anh sẽ trở về&lt;br&gt; Ngày mai anh sẽ trở về...&lt;br&gt;</Lyrics>
</Song>
