<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>
<Song xmlns="http://yourplaylist.tk/Schema">
    <Title>3,14</Title>
    <Artist>Yanbi ft. Mr.T ft. Bueno ft. BigDaddy</Artist>
    <AlbumArt>http://image.mp3.zdn.vn/thumb/165_165/avatars/2/a/2a7b459889e76a739cfc433a2fcdf61e_1390378526.jpg</AlbumArt>
    <Source>{&quot;data&quot;:[{&quot;type&quot;:&quot;audio&quot;,&quot;title&quot;:&quot;3,14&quot;,&quot;performer&quot;:&quot;Yanbi,Mr.T,Bueno,BigDaddy&quot;,&quot;source&quot;:&quot;http:\/\/m.mp3.zing.vn\/xml\/song-load\/MjAxMSUyRjA1JTJGMzAlMkY2JTJGNCUyRjY0ODU4NWUzMDVkMWRlMjJmMjYyOWJlYTkzZTU3Nzc0Lm1wMyU3QzI=&quot;,&quot;hq&quot;:&quot;require vip&quot;}]}</Source>
    <Lyrics>Big : &lt;br&gt; Khi đôi tay đã mất hơi ấm của anh vì em không thể &lt;br&gt; Ôm riêng mình anh đâu &lt;br&gt; Chắc chắn trong lúc này em đang có 1 ai kề bên &lt;br&gt; Vì sao lại ko nói &lt;br&gt; Dù biết rằng, Ngày mai còn &lt;br&gt; Bàn tay ai bên anh nhẹ nhàng luôn trao cho anh mà không chút suy nghĩ &lt;br&gt; Điều anh cần, đang mất dần &lt;br&gt; Tình yêu nay đang nơi đâu làm được gì để bền lâu &lt;br&gt; Lại một lần ko biết đến ngày mai. &lt;br&gt; &lt;br&gt; Mr.T : &lt;br&gt; Nếu... Được quay trở lại thêm 1 lần nữa &lt;br&gt; Anh... Sẽ bù đắp bao lỗi lầm của ngày xưa &lt;br&gt; Em là bà chúa... Anh là ông vua... &lt;br&gt; Cùng bên nhau sưởi ấm trong bao ngày mưa... &lt;br&gt; Và nếu... Em sẽ là của anh thêm 1 lần nữa... &lt;br&gt; Anh sẽ viết tiếp hàng ngàn bài ca,dành tặng cho người con gái anh yêu bao tháng ngày qua. &lt;br&gt; Và anh sẽ làm tất cả, chỉ để mong được thấy hạnh phúc nơi trái tim em mà thôi... &lt;br&gt; I can't stop missing u babe !!! &lt;br&gt; &lt;br&gt; Bueno : &lt;br&gt; Điều gì giờ này đổi thay chính em &lt;br&gt; Nào đừng ngại ngần em hãy nói xem &lt;br&gt; Sao em không như em đã từng hứa hay do em không cần nữa &lt;br&gt; Vì người ta cho em nhiều hơn anh đã l àm &lt;br&gt; Sao em luon cho anh cảm giác như anh đang bị phản bác &lt;br&gt; Oh no mah babe ! E ko như ban đầu &lt;br&gt; &lt;br&gt; Yanbi : &lt;br&gt; ya ya…Vậy cũng đã đến lúc em muốn đi xa thật xa…anh ko thể tin &lt;br&gt; Một ngày nào em sẽ quay về &lt;br&gt; Vậy em muốn vứt đi &lt;br&gt; Bao nhiêu yêu thương em cứ vứt đi &lt;br&gt; Hay mang cho 1 ai &lt;br&gt; Mà em đang hạnh phúc đắm say &lt;br&gt; Anh ko thể bên em dù rằng muốn được gần bên em &lt;br&gt; Từng ngày từng giờ có lẽ… Anh không thể nói &lt;br&gt; Anh có thể lại được thấy em như trong giấc mơ anh thường mơ &lt;br&gt; Oh no mah babe &lt;br&gt; &lt;br&gt; Bueno : &lt;br&gt; Hey babe babe em là &lt;br&gt; Một nơi anh hy vọng &lt;br&gt; Một năm trời qua đi &lt;br&gt; Tình yêu vẫn luôn ở trong long &lt;br&gt; Vì yêu em cho nên anh đã có nhiều thay đổi &lt;br&gt; Và mong em cho nên anh phải khác &lt;br&gt; Và rồi anh đã mơ mộng viết ra vài ba khúc ca &lt;br&gt; Để ngày hôm nay chỉ bằng một tin nhắn em nói rằng là bạn thôi nhé &lt;br&gt; Thôi xong rồi &lt;br&gt; Anh biết là &lt;br&gt; Em đã muốn bye bye bye &lt;br&gt; Em quay về với chàng kia cho Bu nay đứng ngoài hia &lt;br&gt; My babe ! Thực ra e chưa bao giờ yêu anh. &lt;br&gt; &lt;br&gt; Big : &lt;br&gt; Khi còn đang bên nhau thì em vẫn nói luôn là cần có &lt;br&gt; Khi giờ đã xa nhau thì em lại nói là cần nó &lt;br&gt; Không thể hiểu đó &lt;br&gt; Mặc dù em nói là vậy đó &lt;br&gt; Anh đã từng mơ nhưng không nghĩ là thật khó &lt;br&gt; Mah babe Anh không fải là GD &lt;br&gt; Mọi người thương gọi anh với cái tên là Bigdaddy &lt;br&gt; Anh biết anh đây là hoàng tử của Northside &lt;br&gt; Không thiêt không biêt mặc dù em đang ở bên ai &lt;br&gt; Hôm qua em khen anh có tài &lt;br&gt; Hôm nay chê tóc anh ko dài &lt;br&gt; Còn em thì ưng mấy anh tóc phẩy light &lt;br&gt; Nói thật chứ anh không nói điêu &lt;br&gt; Chân dài quanh anh giờ không thiếu &lt;br&gt; Because Im Bigdaddy &lt;br&gt; &lt;br&gt; Mr.T : &lt;br&gt; Cuộc sống đổi thay lòng người cũng thay đổi &lt;br&gt; Chẳng ai nhận về mình đã là người có lỗi &lt;br&gt; Nhưng điều anh cần bây giờ là ánh mắt và bờ môi &lt;br&gt; Babe let’s me hear your voice ! &lt;br&gt; Anh muốn nghe thấy lời em nói &lt;br&gt; Ngọt ngào hơi ấm dẫn lối con đường anh soi &lt;br&gt; I know… &lt;br&gt; Liệu giờ đây mỗi sang em chợt thức giấc &lt;br&gt; Bình minh có trở về khi không anh &lt;br&gt; Bờ vai em đông này liệu có lạnh &lt;br&gt; Hãy trở về với anh khi tim em không còn ai bên cạnh nữa &lt;br&gt; Phố nhỏ đợi chờ một dáng người xưa &lt;br&gt; &lt;br&gt; Bridge : Em ! lại một lần nữa chính ánh mắt anh lại được nhìn em trong đêm đó &lt;br&gt; Không tin không tin vào &lt;br&gt; Anh… chắc chắn sẽ có một người yêu anh thật long hơn em</Lyrics>
</Song>
