<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>
<Song xmlns="http://yourplaylist.tk/Schema">
    <Title>Tiếng Đàn Ta Lư</Title>
    <Artist>Thanh Thúy</Artist>
    <AlbumArt>http://image.mp3.zdn.vn/thumb/165_165/avatars/2/9/29f74a0dcb886f9e95c5ad2939e3a998_1370275019.jpg</AlbumArt>
    <Source>{&quot;data&quot;:[{&quot;type&quot;:&quot;audio&quot;,&quot;title&quot;:&quot;Ti\u1ebfng \u0110\u00e0n Ta L\u01b0&quot;,&quot;performer&quot;:&quot;Thanh Th\u00fay&quot;,&quot;source&quot;:&quot;http:\/\/m.mp3.zing.vn\/xml\/song-load\/MjAxMSUyRjA3JTJGMjclMkZjJTJGMyUyRmMzMjZmN2QxMzIyZjAwOGJiYTc3Yjg2MzhiYzhmMjI0Lm1wMyU3QzI=&quot;,&quot;hq&quot;:&quot;require vip&quot;}]}</Source>
    <Lyrics>Đi chiến trường, gùi trên vai nặng trĩu&lt;br&gt; đàn Ta lư, em hát tiếng ca vang cùng núi rừng&lt;br&gt; mừng thắng trận quê em&lt;br&gt; Từ trên đỉnh núi cao chon von thánh thót nhịp nhàng vang lời em ca&lt;br&gt; Theo nhịp bước quân đi trong tiếng đàn Ta lư&lt;br&gt; Tính tính tính tính tính tính tính tính tang tang tình&lt;br&gt; Con chim ch'rao xinh hót trên cành vui mừng công anh&lt;br&gt; Bộ đội giải phóng quân ơi, anh thắng trận miền Tây Khe Sanh&lt;br&gt; Đồn Tà Ơn hôm nào bốc cháy, đồi Đồng Chi xác Mỹ chất đầy&lt;br&gt; Kia trông 1,2,3,4,5, sáu chục tên lính thủy đánh bộ Mỹ kia&lt;br&gt; Nó bị bắt trên rừng.&lt;br&gt; Bộ đội giải phóng ơi các anh đánh hay hung ! Hu ! Hú !&lt;br&gt; Đàn em reo ca, ơi đàn Ta lư&lt;br&gt; Rừng núi quê ta, tưng bừng reo ca.&lt;br&gt; Tiếng trống trận từ Gio An vọng tới&lt;br&gt; Rừng núi ta ơi! Hãy hát vui chung cùng bản làng&lt;br&gt; Mừng thắng trận Gio An&lt;br&gt; Từ trên đỉnh núi cao chon von thánh thót nhịp nhàng vang lời em ca&lt;br&gt; Vọng về đất Gio An vang tiếng đàn Ta lư&lt;br&gt; T nh tính tính tính tính tính tính tính tang tang tình&lt;br&gt; Ơi anh pháo binh, pháo ta bắn đạn nở như hoa&lt;br&gt; Đồn quân giặc bốc cao cao trong tiếng đàn Ta lư em reo&lt;br&gt; Hoà cùng anh tiếng kèn chiến thắng từ Trị Thiên khói lửa anh hùng&lt;br&gt; Kia trông 1,2,3,4,5, sáu ngàn tên lính thủy đánh bộ Mỹ kia&lt;br&gt; Nó bỏ xác trên rừng.&lt;br&gt; Bộ đội giải phóng ơi, các anh đánh hay hung ! Hú ! Hú !&lt;br&gt; Đàn em reo ca, ơi đàn Ta tư&lt;br&gt; Rừng núi quê ta, tưng bừng reo ca.</Lyrics>
</Song>
