<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>
<Song xmlns="http://yourplaylist.tk/Schema">
    <Title>I Am The Best</Title>
    <Artist>2NE1</Artist>
    <AlbumArt>http://image.mp3.zdn.vn/thumb/165_165/avatars/1/9/19b68a8e8579ebc56230b38d8e4824f6_1343899263.png</AlbumArt>
    <Source>{&quot;data&quot;:[{&quot;type&quot;:&quot;audio&quot;,&quot;title&quot;:&quot;I Am The Best&quot;,&quot;performer&quot;:&quot;2NE1&quot;,&quot;source&quot;:&quot;http:\/\/m.mp3.zing.vn\/xml\/song-load\/MjAxMSUyRjA2JTJGMjQlMkYwJTJGNCUyRjA0MjQyODllYjc0Mjg2ODA1NGE4MzZjMGQ4MzlkNzZhLm1wMyU3QzI=&quot;,&quot;hq&quot;:&quot;require vip&quot;}]}</Source>
    <Lyrics>내가 제일 잘 나가&lt;br&gt; 내가 제일 잘 나가&lt;br&gt; 내가 제일 잘 나가&lt;br&gt; 내가 제일 잘 나가&lt;br&gt; 제 제 제일 잘 나가&lt;br&gt; Bam Ratatata Tatatatata&lt;br&gt; Bam Ratatata Tatatatata&lt;br&gt; Bam Ratatata Tatatatata&lt;br&gt; Bam Ratatata Tatatatata&lt;br&gt; Oh my god&lt;br&gt; 누가 봐도 내가 좀 죽여주잖아 &lt;br&gt; alright&lt;br&gt; 둘째가라면 이 몸이 서럽잖아&lt;br&gt; alright&lt;br&gt; 넌 뒤를 따라오지만&lt;br&gt; 난 앞만 보고 질주해&lt;br&gt; 네가 앉은 테이블 위를 뛰어다녀&lt;br&gt; I don’t care&lt;br&gt; 건드리면 감당 못해&lt;br&gt; I’m hot hot hot hot fire&lt;br&gt; 뒤집어지기 전에&lt;br&gt; 제발 누가 날 좀 말려&lt;br&gt; 옷장을 열어 가장&lt;br&gt; 상큼한 옷을 걸치고&lt;br&gt; 거울에 비친 내 얼굴을&lt;br&gt; 꼼꼼히 살피고&lt;br&gt; 지금은 여덟 시&lt;br&gt; 약속시간은 여덟 시 반&lt;br&gt; 도도한 걸음으로 나선 이 밤&lt;br&gt; 내가 제일 잘 나가&lt;br&gt; 내가 제일 잘 나가&lt;br&gt; 내가 제일 잘 나가&lt;br&gt; 내가 제일 잘 나가&lt;br&gt; 제 제 제일 잘 나가&lt;br&gt; 내가 봐도 내가 좀 끝내주잖아&lt;br&gt; alright&lt;br&gt; 네가 나라도 이 몸이 부럽잖아&lt;br&gt; alright&lt;br&gt; 남자들은 날 돌아보고&lt;br&gt; 여자들은 따라해&lt;br&gt; 내가 앉은 이 자리를&lt;br&gt; 매일 넘봐 피곤해&lt;br&gt; 선수인척 폼만 잡는&lt;br&gt; 어리버리한 Playa&lt;br&gt; 넌 바람 빠진 타이어처럼&lt;br&gt; 보기 좋게 차여&lt;br&gt; 어떤 비교도 난 거부해&lt;br&gt; 이건 겸손한 얘기&lt;br&gt; 가치를 논하자면 난&lt;br&gt; Billion dollar baby&lt;br&gt; 뭘 쫌 아는 사람들은&lt;br&gt; 다 알아서 알아봐&lt;br&gt; 아무나 잡고 물어봐&lt;br&gt; 누가 제일 잘 나가&lt;br&gt; 내가 제일 잘 나가&lt;br&gt; 내가 제일 잘 나가&lt;br&gt; 내가 제일 잘 나가&lt;br&gt; 내가 제일 잘 나가&lt;br&gt; 제 제 제일 잘 나가&lt;br&gt; 누가 네가 나보다 더 잘 나가&lt;br&gt; No no no no Na na na na &lt;br&gt; 누가 네가 나보다 더 잘 나가&lt;br&gt; No no no no Na na na na &lt;br&gt; 누가 네가 나보다 더 잘 나가&lt;br&gt; No no no no Na na na na &lt;br&gt; 누가 네가 나보다 더 잘 나가&lt;br&gt; No no no no Na na na na &lt;br&gt; Bam Ratatata Tatatatata&lt;br&gt; Bam Ratatata Tatatatata&lt;br&gt; Bam Ratatata Tatatatata&lt;br&gt; Bam Ratatata Tatatatata&lt;br&gt; Bam Ratatata Tatatatata&lt;br&gt; Oh my god&lt;br&gt; &lt;br&gt;</Lyrics>
</Song>
