<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>
<Song xmlns="http://yourplaylist.tk/Schema">
    <Title>Khép Lại</Title>
    <Artist>J.Lee ft. Thai Viet G</Artist>
    <AlbumArt>http://image.mp3.zdn.vn/thumb/165_165/avatars/6/8/68d5535b971d558f594f10a5affd0a71_1288504149.jpg</AlbumArt>
    <Source>{&quot;data&quot;:[{&quot;type&quot;:&quot;audio&quot;,&quot;title&quot;:&quot;Kh\u00e9p L\u1ea1i&quot;,&quot;performer&quot;:&quot;J.Lee,Thai Viet G&quot;,&quot;source&quot;:&quot;http:\/\/m.mp3.zing.vn\/xml\/song-load\/MjAxMSUyRjA4JTJGMDQlMkZkJTJGMSUyRmQxN2JlNDIxOTlmYjJmYTE0NTU1MzhhM2RkZjE2NzA4Lm1wMyU3QzI=&quot;,&quot;hq&quot;:&quot;require vip&quot;}]}</Source>
    <Lyrics>[ J. Lee ] : &lt;br&gt; Dẫu có những lúc ta bên nhau con tim anh đau rất đau, vì có lẽ đôi ta không hợp nhau nhưng&lt;br&gt; sao anh vẫn cứ dấu.&lt;br&gt; Dấu hết tiếc nuối khi bên em, dấu hết nước mắt khi bên em...&lt;br&gt; Để giờ này anh mang bao nhiêu là đớn đau, &lt;br&gt; vì một thời anh đã yêu dại khờ và anh đã cho em bao điều nhung nhớ...hoh hoh hoh hoh hoh&lt;br&gt; để giờ này khi bóng đêm vội về chợt nhận ra anh mang nhiều lẫm lỡ....hoh hoh hoh hoh hoh&lt;br&gt; Còn lại điều gì ngoài niềm đau,&lt;br&gt; Đành vùi kỷ niệm vào vực sâu,&lt;br&gt; Để ngày xa nhau anh sẽ mãi không còn nhớ em!&lt;br&gt; Loop-hook:&lt;br&gt; Còn lại điều gì ngoài niềm đau,&lt;br&gt; Đành vui kỷ niệm vào vực sâu, vực sâu, vực sâu...&lt;br&gt; &lt;br&gt; Verse : [ Thai Viet G ] &lt;br&gt; You and I&lt;br&gt; Feelins that we had inside&lt;br&gt; Slowly died&lt;br&gt; And I couldn't hide&lt;br&gt; Nore keep this secret&lt;br&gt; Didn't want to let it sink down any deeper&lt;br&gt; And loose myself&lt;br&gt; Inside the pain&lt;br&gt; Gave my all but none to gain&lt;br&gt; Baby seasons change&lt;br&gt; And people change&lt;br&gt; Can't spend my time playin games&lt;br&gt; We been down this road to long&lt;br&gt; Time to let go&lt;br&gt; And just move on&lt;br&gt; What felt so right&lt;br&gt; Now feels so wrong&lt;br&gt; the truth is now me feelings gone&lt;br&gt; I hold u close but my heart is far away &lt;br&gt; (Far away)&lt;br&gt; I think its time to go seperate ways..&lt;br&gt; &lt;br&gt; [ J. Lee ] : &lt;br&gt; Dẫu có những lúc ta bên nhau con tim anh đau rất đau, vì có lẽ đôi ta không hợp nhau nhưng sao anh vẫn cứ dấu.&lt;br&gt; Dấu hết tiếc nuối khi bên em, dấu hết nước mắt khi bên em...&lt;br&gt; Để giờ này anh mang bao nhiêu là đớn đau, &lt;br&gt; vì một thời anh đã yêu dại khờ và anh đã cho em bao điều nhung nhớ...hoh hoh hoh hohhhh&lt;br&gt; để giờ này khi bóng đêm vội về chợt nhận ra anh mang nhiều lẫm lỡ....hoh hoh hoh hoh hớhhhhh&lt;br&gt; Còn lại điều gì ngoài niềm đau,&lt;br&gt; Đành vùi kỷ niệm vào vực sâu,&lt;br&gt; Để ngày xa nhau anh sẽ mãi không còn nhớ em!&lt;br&gt; Loop-hook:&lt;br&gt; Còn lại điều gì ngoài niềm đau,&lt;br&gt; Đành vui kỷ niệm vào vực sâu...vực sâu...vực sâu....&lt;br&gt; Oh...Ladyyyyyy&lt;br&gt; Muốn nói với , muốn nói với, muốn nói với, muốn nói với em bao nhiêu điều mà bàn tay buông lơi.&lt;br&gt; Vì nhiều khi, anh đã thấy trên đôi môi em buông ra câu yêu thương là 1 lần nghe chơi vơi...&lt;br&gt; Lại 1 lần nghe chơi vơi, giấc mơ đã đi về nơi nào, về nơi nào...&lt;br&gt; Lại 1 lần nghe...lại 1 lần nghe...lại 1 lần nghe thấy em.</Lyrics>
</Song>
