<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>
<Song xmlns="http://yourplaylist.tk/Schema">
    <Title>Rock Con Diều</Title>
    <Artist>Phương Thanh ft. Minh Thuận</Artist>
    <AlbumArt>http://image.mp3.zdn.vn/thumb/165_165/avatars/9/3/937b9e33bce663a43c9d6d0e796a768c_1415244032.jpg</AlbumArt>
    <Source>{&quot;data&quot;:[{&quot;type&quot;:&quot;audio&quot;,&quot;title&quot;:&quot;Rock Con Di\u1ec1u&quot;,&quot;performer&quot;:&quot;Ph\u01b0\u01a1ng Thanh,Minh Thu\u1eadn&quot;,&quot;source&quot;:&quot;http:\/\/m.mp3.zing.vn\/xml\/song-load\/MjAxMSUyRjA2JTJGMDMlMkY2JTJGNSUyRjY1NDVjZDI3NThjZDA5Y2RiZTM2YWY4MjY3MjBlMzFiLm1wMyU3QzI=&quot;,&quot;hq&quot;:&quot;require vip&quot;}]}</Source>
    <Lyrics>Trời trong xanh trong xanh trong xanh&lt;br&gt; Có con diều coi thường đất trời&lt;br&gt; Diều mênh mang long lanh trên cao&lt;br&gt; Bọn con nít nó ra nó dòm&lt;br&gt; &lt;br&gt; Trời xanh kia mong manh mong manh&lt;br&gt; Bọn con nít nó la om sòm&lt;br&gt; Diều vẫn trong bay cao bay cao&lt;br&gt; Vẫn thiết tha hát ca với trời&lt;br&gt; &lt;br&gt; Bay bay bay một cánh diều&lt;br&gt; Trời xanh trời xanh quá...&lt;br&gt; Gió gió gió cuốn cánh diều&lt;br&gt; Bay bay Diều nào mà chẳng dứt dây một lần&lt;br&gt; &lt;br&gt; Rồi mênh mông bao la quê ta&lt;br&gt; Có con diều coi bộ nhớ nhà&lt;br&gt; Diều vi vu vi vu trên cao&lt;br&gt; Bọn con nít nó ra nó hò&lt;br&gt; &lt;br&gt; Diều trong đêm trông đêm hô hô&lt;br&gt; Bọn con nít nó lo thay mồ&lt;br&gt; Kìa ôi chao ôi chao a ha a ha&lt;br&gt; Diều ta dứt ngay trên nóc nhà&lt;br&gt; &lt;br&gt; Bay bay bay một cánh diều&lt;br&gt; Trời xanh trời xanh quá...&lt;br&gt; Gió gió gió lên nữa đi&lt;br&gt; Bay bay Diều nào mà chẳng dứt dây một lần&lt;br&gt; &lt;br&gt; Giữa chông chênh chông chênh trong xanh&lt;br&gt; Có con diều coi thường đất trời&lt;br&gt; Diều hiên ngang tung bay trên cao&lt;br&gt; Bọn con nít nó ra nó dòm sợi dây kia&lt;br&gt; Mong manh mong manh&lt;br&gt; Bọn con nít nó la om sòm&lt;br&gt; Diều ung dung bay cao bay cao&lt;br&gt; Vẫn thiết tha hát ca với trời baỵ.. baỵ..&lt;br&gt; Bay nữa đi diều trờị.. xanh...&lt;br&gt; Trời xanh quá! gió... gió... gió lên nữa đi&lt;br&gt; Baỵ. baỵ.. diều nào mà chẳng đứt dây một lần&lt;br&gt; Giữa mênh mông bao la quê ta&lt;br&gt; Có con diều coi bộ nhớ nhà&lt;br&gt; Diều vi vu vi vu trên cao&lt;br&gt; Bọn con nít nó ra nó hò&lt;br&gt; Diều chao nghiêng chao nghiêng&lt;br&gt; Ô hô! bọn con nít nó lo thấy mồ kìa&lt;br&gt; Ôi cha ôi cha a ha! diều ta rớt ngay trên nóc nhà</Lyrics>
</Song>
