<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>
<Song xmlns="http://yourplaylist.tk/Schema">
    <Title>Xót Xa</Title>
    <Artist>Dương Ngọc Thái</Artist>
    <AlbumArt>http://image.mp3.zdn.vn/thumb/165_165/avatars/1/7/1764735f60166993578443f5b6889000_1326799831.jpg</AlbumArt>
    <Source>{&quot;data&quot;:[{&quot;type&quot;:&quot;audio&quot;,&quot;title&quot;:&quot;X\u00f3t Xa&quot;,&quot;performer&quot;:&quot;D\u01b0\u01a1ng Ng\u1ecdc Th\u00e1i&quot;,&quot;source&quot;:&quot;http:\/\/m.mp3.zing.vn\/xml\/song-load\/MjAxMSUyRjA3JTJGMTklMkYwJTJGMSUyRjAxYWYzMTRlMDc2OGUzMTVmMDJmMmFlZWYxODM2YmQ5Lm1wMyU3QzI=&quot;,&quot;hq&quot;:&quot;require vip&quot;}]}</Source>
    <Lyrics>Mùa đông đang đến trong hơi sương, mà nỗi đau còn đây&lt;br&gt; &lt;br&gt; Từng con đau trong tim anh, vì tình cũng đã vội tan,&lt;br&gt; &lt;br&gt; Lệ rơi hoen mi trong đêm, để được cuộc đời hắt hiu dần trôi.&lt;br&gt; &lt;br&gt; Từng hạt tuyết trắng xóa nỗi nhớ, tình ngỡ như là mơ phút giây ái ân còn đâu&lt;br&gt; &lt;br&gt; Tình đầu là tình sầu, là một giấc mộng phai, em yêu ra đi mình&lt;br&gt; &lt;br&gt; ta.. xót xa&lt;br&gt; &lt;br&gt; &lt;br&gt; &lt;br&gt; Cuộc tình về nơi đâu (hỡi em), ngày tàn vội qua mau (mình trao) giấc mơ buông lơi bao ái ân vụt bay (giờ đây là cơn gió)&lt;br&gt; &lt;br&gt; Chỉ còn một nỗi nhớ héo khô cùng mùa thu, đã theo gió mây lạc bay về nơi chốn nao.&lt;br&gt; &lt;br&gt; Một mình trong bóng tối, cô đơn đến trong đêm&lt;br&gt; &lt;br&gt; Ánh trăng với khung trời xua (người có hay anh vẫn mong chờ), Rồi từng hạt nắng lên xoa tan màn đêm sao không thấy em về đây bên nhau cho yêu thương hòa với gió.&lt;br&gt; &lt;br&gt; &lt;br&gt; &lt;br&gt; Bước trong màn đê (nhớ thương tình xưa), lối xưa mình anh (ngồi ôm dĩ vãng)&lt;br&gt; &lt;br&gt; Biết đi về đâu trong đêm thâu cùng niềm đau anh chôn kín trong lòng&lt;br&gt; &lt;br&gt; Và đêm nay mình anh cùng cơn mưa nhớ thương về em&lt;br&gt; &lt;br&gt; Hẹn thề gió mưa làm chi để rồi nói câu biệt ly&lt;br&gt; &lt;br&gt; Ngày người cất bước ra đi trong tim anh lạnh giá với nỗi đau vô hình&lt;br&gt; &lt;br&gt; &lt;br&gt; &lt;br&gt; Người ra đi cho con tim anh bao nỗi xót xa trào dâng ..&lt;br&gt; &lt;br&gt; Tình quay gót&lt;br&gt; &lt;br&gt; Ngày em yêu rời xa, một ngày lạnh giá tình ta&lt;br&gt; &lt;br&gt; Tình yêu như mây bay để lại trong ta nỗi nhớ thương&lt;br&gt; &lt;br&gt; Giọt sầu lăn trên môi nước mắt tuôn rơi.&lt;br&gt; &lt;br&gt; &lt;br&gt; &lt;br&gt; Ngày qua mau cho đêm chợt đến.&lt;br&gt; &lt;br&gt; Rồi em đi thật xa…một mình ngồi đếm những vì sao.&lt;br&gt; &lt;br&gt; Giờ em vui bên ai còn lại trong anh bao đắng cay&lt;br&gt; &lt;br&gt; Bầu trời đêm nay không trăng đi trên lối xưa&lt;br&gt; &lt;br&gt; Giọt đàn nhẹ rơi trong đêm quạnh vắng&lt;br&gt; &lt;br&gt; &lt;br&gt; &lt;br&gt; Đêm đông mang cô liêu..riêng anh nơi đây với cơn đau.&lt;br&gt; &lt;br&gt; Khi xưa ta bên nhau….bao nhiêu yêu thương đã trao người.&lt;br&gt; &lt;br&gt; Tình yêu như mây bay còn lại gì trong anh khi em yêu đã mãi xa mù khơi mình anh lẻ loi.&lt;br&gt; &lt;br&gt; Ngàn nỗi nhớ về trong gió tựa ngàn cơn đau mãi đây.&lt;br&gt; &lt;br&gt; Ngàn lời yêu người từng trao giờ còn đây nỗi nhớ.&lt;br&gt; &lt;br&gt; Nhìn hạt tuyết tàn trong đêm…cho anh thêm nhớ em.&lt;br&gt; &lt;br&gt; &lt;br&gt; &lt;br&gt; Bước chân trong màn mưa, lối xưa mình anh&lt;br&gt; &lt;br&gt; Biết đi về đâu trong đêm thâu vì tình đã xa mù khơi&lt;br&gt; &lt;br&gt; Gió đông vừa sang, lá thu tàn rơi, còn đây chút hương ái ân ngày xưa đã trao về em&lt;br&gt; &lt;br&gt; Hẹn thề gió mưa làm chi, để rồi nói câu biệt by&lt;br&gt; &lt;br&gt; Ngày người cất bước ra đi trong tim anh lạnh giá với nỗi đau vô hình&lt;br&gt; &lt;br&gt; Người ra đi cho con tim anh bao nỗi xót xa trào dâng … đã mãi xa rồi</Lyrics>
</Song>
