<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>
<Song xmlns="http://yourplaylist.tk/Schema">
    <Title>Cô Gái Sài Gòn Đi Tải Đạn</Title>
    <Artist>Cẩm Ly</Artist>
    <AlbumArt>http://image.mp3.zdn.vn/thumb/165_165/avatars/f/3/f3ccdd27d2000e3f9255a7e3e2c48800_1299725871.jpg</AlbumArt>
    <Source>{&quot;data&quot;:[{&quot;type&quot;:&quot;audio&quot;,&quot;title&quot;:&quot;C\u00f4 G\u00e1i S\u00e0i G\u00f2n \u0110i T\u1ea3i \u0110\u1ea1n&quot;,&quot;performer&quot;:&quot;C\u1ea9m Ly&quot;,&quot;source&quot;:&quot;http:\/\/m.mp3.zing.vn\/xml\/song-load\/MjAxMSUyRjA3JTJGMjclMkYwJTJGNyUyRjA3NWM2M2NhNTMzMWJhN2NlMGRkYThhMjlhNjZiOWY4Lm1wMyU3QzI=&quot;,&quot;hq&quot;:&quot;require vip&quot;}]}</Source>
    <Lyrics>Chim kêu (chim kêu) ven rừng suối gọi ta lên đường nặng trĩu hai vai, hoa mai vàng chen lá ngụy trang. Sương đêm (sương đêm) ướt đầm nón vải ta xuyên rừng theo giải phóng quân.&lt;br&gt; Từ ngày đô thị vùng lên chị em mình đi tải đạn để các anh đi diệt thù.&lt;br&gt; &lt;br&gt; Quả pháo ơi trên đường xa đi có mỏi.&lt;br&gt; Suốt đêm ngày có đói hay chăng?&lt;br&gt; Đường dài sức nặng càng tăng cùng ta mang nặng tình chiến đấu khó khăn chẳng rời.&lt;br&gt; Chị em ơi! Mỗi trái đạn đây mang tấm lòng ta cùng các anh góp lửa diệt thù.&lt;br&gt; Dù bom rơi dù bao bốt đồn mong các anh yên lòng từng trái pháo tới tay anh.&lt;br&gt; Chị em ta cô gái thành đô đem lứa tuổi xuân cùng hiến dâng quyết giải phóng quê mình.&lt;br&gt; Chị em ơi! Niềm tin thắng lợi thôi thúc ta lên đường kìa hỏa tuyến đang chờ ta.&lt;br&gt; &lt;br&gt; Hôm qua (hôm qua) chưa hề vác nặng em chưa từng vượt suối qua bưng em chưa từng giãi nắng dầm mưa. Hôm nay (hôm nay) em là chiến sĩ vai dạn dày vững vàng bước chân.&lt;br&gt; Lòng người đang độ mùa xuân trào dâng niềm vui đánh Mỹ dẫu hiểm nguy em không nề.&lt;br&gt; &lt;br&gt; Quả pháo ơi sao mà yêu như đứa trẻ, suốt đêm ngày ta vác trên vai.&lt;br&gt; Đường về đô thị còn xa ngày nay đi diệt thù cứu nước có ta có mình.&lt;br&gt; Chị em ơi! Mỗi trái đạn đây mang tấm lòng ta cùng các anh góp lửa diệt thù.&lt;br&gt; Dù bom rơi dù bao bốt đồn mong các anh yên lòng từng trái pháo tới tay anh.&lt;br&gt; Chị em ta cô gái thành đô đem lứa tuổi xuân cùng hiến dâng quyết giải phóng quê mình.&lt;br&gt; Chị em ơi! Niềm tin thắng lợi thôi thúc ta lên đường. Sài Gòn đó, đang chờ ta tải đạn về.&lt;br&gt; &lt;br&gt; Sài Gòn đó&lt;br&gt; Đang chờ ta tải đạn về&lt;br&gt; Sài Gòn đó&lt;br&gt; Đang chờ ta tải đạn về</Lyrics>
</Song>
