<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>
<Song xmlns="http://yourplaylist.tk/Schema">
    <Title>Nơi Tuổi Thơ Tôi Qua</Title>
    <Artist>Thủy Triều Đỏ</Artist>
    <AlbumArt>http://image.mp3.zdn.vn/thumb/165_165/avatars/6/5/65d294cf0c45ee30c350956bfb4793e0_1295162663.gif</AlbumArt>
    <Source>{&quot;data&quot;:[{&quot;type&quot;:&quot;audio&quot;,&quot;title&quot;:&quot;N\u01a1i Tu\u1ed5i Th\u01a1 T\u00f4i Qua&quot;,&quot;performer&quot;:&quot;Th\u1ee7y Tri\u1ec1u \u0110\u1ecf&quot;,&quot;source&quot;:&quot;http:\/\/m.mp3.zing.vn\/xml\/song-load\/MjAxMSUyRjA5JTJGMjUlMkYyJTJGMiUyRjIyZjlmNDYwNmFmZWZmM2IwZDdlMDhlMTU2NGMzMGQwLm1wMyU3QzI=&quot;,&quot;hq&quot;:&quot;require vip&quot;}]}</Source>
    <Lyrics>Chưa một lần nhớ về Hà Nội?&lt;br&gt; Những con đường đêm thu, hoa sữa bay ngát ngát cả ánh đèn vàng.&lt;br&gt; Bạn bè gặp nhau xôn xao quán nhỏ,&lt;br&gt; Đêm tưng bừng câu Rock, kiêu hãnh ngập tràn, đắm đuối ngực đôi mươi.&lt;br&gt; &lt;br&gt; Chưa 1 lần nhớ về ngày xư...ưa...?&lt;br&gt; Tờ bạc lạnh cóng, bó hoa lạnh cóng&lt;br&gt; Mẹ tảo tần, giang vai chắn gió đông&lt;br&gt; Chưa 1 lần nhớ hào hùng xư...ưa...?&lt;br&gt; Xác máy bay tan tác, trong rưng rưng mắt lửa, trong nao nao lời kể cụ già..Á ha...&lt;br&gt; &lt;br&gt; Chưa 1 lần nhớ về Hà Nội?&lt;br&gt; Tiếng chuông chùa xa xăm, ta chắp tay, phút giây bình yên về lòng.&lt;br&gt; Một nhành lộc xanh mang câu ước nguyện.&lt;br&gt; Trao nhau lời xuân mới, con phố lạnh bỗng ấm nhịp chân quen.&lt;br&gt; &lt;br&gt; Chưa 1 lần khói trà vẩn vơ....ơ?&lt;br&gt; Nụ cười đầy nắng, tiếng rao đầy nắng&lt;br&gt; Buồn chợt về bâng khuâng dõi bóng ai..&lt;br&gt; Ai...áiii..ai....&lt;br&gt; &lt;br&gt; Chưa 1 lần gió buồn triền sô...ông...?&lt;br&gt; Mái phố rêu phong, nghiêng nghiêng trong bức họa, nghiêng trong bao bài ca ngọt ngào tháng năm.&lt;br&gt; &lt;br&gt; Chưa 1 lần nhớ về Hà Nội?&lt;br&gt; Nước mặt hồ rưng rưng, như xa xôi, mắt ai chiều thôi hẹn hò.&lt;br&gt; 1 ngày buồn mưa mênh mông xóm nhỏ.&lt;br&gt; Đâu con đường ta bước, đâu ngõ hẹn, đâu tiếng nhịp chân quen.&lt;br&gt; &lt;br&gt; Dẫu mãi mãi đời tung cánh muôn phương trời xa&lt;br&gt; Dẫu mãi mãi là cơn gió phiêu du cùng mây&lt;br&gt; Dẫu mãi mãi là cơn sóng, lênh đênh trùng khơi.&lt;br&gt; Dù ngàn dặm đời ta bước, vẫn đầy mong...&lt;br&gt; Dù ngàn dặm đời ta bước, vẫn đầy mong... Từng xóm phố tuổi thơ đi qua.&lt;br&gt; &lt;br&gt; Chưa 1 lần nhớ về Hà Nội?&lt;br&gt; Hà Nội trong tim, ta đã... xa... bao giờ...</Lyrics>
</Song>
