<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>
<Song xmlns="http://yourplaylist.tk/Schema">
    <Title>Hòn Vọng Phu (live)</Title>
    <Artist>UnlimiteD</Artist>
    <AlbumArt>http://image.mp3.zdn.vn/thumb/165_165/avatars/1/1/1167610aa17b0813233fe82d99403e41_1292055603.jpg</AlbumArt>
    <Source>{&quot;data&quot;:[{&quot;type&quot;:&quot;audio&quot;,&quot;title&quot;:&quot;H\u00f2n V\u1ecdng Phu (live)&quot;,&quot;performer&quot;:&quot;UnlimiteD&quot;,&quot;source&quot;:&quot;http:\/\/m.mp3.zing.vn\/xml\/song-load\/MjAxMSUyRjA5JTJGMjUlMkY4JTJGNCUyRjg0MjIwZTUxYzdjOTM3ZjA0M2RmNTk5MDQ2YmNjYmFmLm1wMyU3QzI=&quot;,&quot;hq&quot;:&quot;require vip&quot;}]}</Source>
    <Lyrics>Lời 1:&lt;br&gt; Lệnh vua hành quân trống kêu dồn, &lt;br&gt; quan với quân lên đường, &lt;br&gt; đoàn ngựa xe cuối cùng, &lt;br&gt; vừa đuổi theo lối sông. &lt;br&gt; Phiá cách quan xa trường, &lt;br&gt; quan voi quân lên đường, &lt;br&gt; hàng cờ theo trống dồn &lt;br&gt; ngoài sườn non cuối thôn, &lt;br&gt; phất phơ ngậm ngùi baỵ &lt;br&gt; &lt;br&gt; Qua Thiên San kìa ai tiễn rượu vừa tàn, &lt;br&gt; Vui ca vang rôi đi tiến binh ngoài ngàn. &lt;br&gt; người đi ngoài vạn lí quang sang, &lt;br&gt; người đứng chờ trong bóng cô đơn. &lt;br&gt; Bên Man Khê còn tung gió bụi mịt mùng, &lt;br&gt; Bên Tiêu Tương còn thương tiếc nuối ngàn trùng. &lt;br&gt; người không rời khỏi kiếp gian nan, &lt;br&gt; người biến thành tượng đá ôm con. &lt;br&gt; Lời 2:&lt;br&gt; Người vọng phu trong lúc gió mưa, &lt;br&gt; Bế con đã hoài công để đứng chờ, &lt;br&gt; Người chồng đi đã bao năm chưa thấy về &lt;br&gt; Đá mòn nhưng hồn chưa mòn giấc mơ &lt;br&gt; &lt;br&gt; Có đám cây trên đồi gióng trông trong mơ hồ, &lt;br&gt; Ngày nào tròn trăng lại nhớ đến tích xưa.. &lt;br&gt; Khi tướng quân qua đồi, kéo quân, quân theo cờ, &lt;br&gt; Đoàn cỏ cây hãy còn trẻ thơ cho đến bây giờ đã thành đoàn cổ thụ già &lt;br&gt; Mà chờ người đi mất từ ngàn xưa, &lt;br&gt; Nàng đứng ôm con, xem chàng về hay chưa? Về hay chưa? &lt;br&gt; &lt;br&gt; Có ai xuôi vạn lý nhắn đôi câu giúp nàng, &lt;br&gt; Lấy cây hương thật quý, thắp lên thương tiếc chàng.&lt;br&gt; Lời 3:&lt;br&gt; Đuờng chiều mịt mù cát bay tỏa buớc ngựa phi &lt;br&gt; Đuờng truờng nếp tàn y hùng cuờng vẫn còn bay trong gió &lt;br&gt; Bóng từ xa sắp dần qua bóng chàng chập chùng vuợt núi non cũ &lt;br&gt; Với hành luơng độ đường &lt;br&gt; Chiếc hùng guơm danh tuớng &lt;br&gt; Duới tà uy đếm nhịp đi vó ngựa phi &lt;br&gt; Dấn buớc tang bồng giữa nơi núi rừng &lt;br&gt; &lt;br&gt; Bên nợ tình thâm, bên nợ giang san &lt;br&gt; Bên đồi ai oán, bên rừng đa đoan tiễn đưa bóng chàng.</Lyrics>
</Song>
