<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>
<Song xmlns="http://yourplaylist.tk/Schema">
    <Title>Linh Hồn Vẫn Tồn Tại</Title>
    <Artist>UnlimiteD</Artist>
    <AlbumArt>http://image.mp3.zdn.vn/thumb/165_165/avatars/1/1/1167610aa17b0813233fe82d99403e41_1292055603.jpg</AlbumArt>
    <Source>{&quot;data&quot;:[{&quot;type&quot;:&quot;audio&quot;,&quot;title&quot;:&quot;Linh H\u1ed3n V\u1eabn T\u1ed3n T\u1ea1i&quot;,&quot;performer&quot;:&quot;UnlimiteD&quot;,&quot;source&quot;:&quot;http:\/\/m.mp3.zing.vn\/xml\/song-load\/MjAxMSUyRjA5JTJGMjUlMkZhJTJGYyUyRmFjOWNhZjgxNDJhNmRmNGU4NjFlMDgyYzFmOTU4N2M4Lm1wMyU3QzI=&quot;,&quot;hq&quot;:&quot;require vip&quot;}]}</Source>
    <Lyrics>Mùi vị của mưa, mưọt mà của gió, gay gắt của nắng không thể làm tôi ướt át nhẹ nhàng và ấm áp.&lt;br&gt; Khi tôi mất đi tất cả, chỉ còn lại một chút ánh sáng với linh hồn và niềm tự hào vẫn còn đó.&lt;br&gt; Khi tôi mất đi tất cả, chỉ còn lại một chút ánh sáng, Tôi được gặp em như tôi được sống lại trong một hơi thở.&lt;br&gt; &lt;br&gt; Linh hồn tôi hay chỉ là đốm lửa thiêu đốt đêm đen&lt;br&gt; Chợt cháy lên rối vụt tắt cho cuộc đời&lt;br&gt; Linh hồn tôi sẽ phai nhạt rồi chìm vào nơi vô hạn.&lt;br&gt; Ai cầu nguyện cho linh hồn và sự tái sinh của tôi ???&lt;br&gt; &lt;br&gt; Làm sao để em biết tôi vẫn tôi vẫn tồn tại&lt;br&gt; Làm sao để em biết thế giới này không tốt&lt;br&gt; Làm sao để em biết nơi đây chỉ là nơi bắt đầu&lt;br&gt; Làm sao để em biết TÔI VẪN YÊU EM!&lt;br&gt; &lt;br&gt; Khi tôi mất đi tất cả, chỉ còn lại một chút ánh sáng với linh hồn và niềm tự hào vẫn còn đó.&lt;br&gt; Khi tôi mất đi tất cả, chỉ còn lại một chút ánh sáng Tôi được gặp em như tôi được sống lại trong một hơi thở.&lt;br&gt; &lt;br&gt; &lt;br&gt; Linh hồn tôi hay chỉ là đóm lửa thiêu đốt đêm đen&lt;br&gt; Chợt cháy lên rối vụt tắt cho cuộc đời&lt;br&gt; Linh hồn tôi sẽ phai nhạt rồi chìm vào nơi vô hạn.&lt;br&gt; Ai cầu nguyện cho linh hồn và sự tái sinh của tôi ???&lt;br&gt; &lt;br&gt; Làm sao để em biết tôi vẫn tôi vẫn tồn tại&lt;br&gt; Làm sao để em biết thế giới này không tốt&lt;br&gt; Làm sao để em biết nơi đây chỉ là nơi bắt đầu&lt;br&gt; Làm sao để em biết TÔI VẪN YÊU EM!&lt;br&gt;</Lyrics>
</Song>
