<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>
<Song xmlns="http://yourplaylist.tk/Schema">
    <Title>Thu Cuối</Title>
    <Artist>Yanbi ft. Mr T ft. Hằng BingBoong</Artist>
    <AlbumArt>http://image.mp3.zdn.vn/thumb/165_165/avatars/2/a/2a7b459889e76a739cfc433a2fcdf61e_1390378526.jpg</AlbumArt>
    <Source>{&quot;data&quot;:[{&quot;type&quot;:&quot;audio&quot;,&quot;title&quot;:&quot;Thu Cu\u1ed1i&quot;,&quot;performer&quot;:&quot;Yanbi,Mr T,H\u1eb1ng BingBoong&quot;,&quot;source&quot;:&quot;http:\/\/m.mp3.zing.vn\/xml\/song-load\/MjAxMiUyRjAxJTJGMDQlMkZjJTJGZiUyRmNmNmRkZjY0ZGI2NTRlMzY3ZmQ0NWQ4NWI4ZDliMDQ2Lm1wMyU3QzI=&quot;,&quot;hq&quot;:&quot;require vip&quot;}]}</Source>
    <Lyrics>Intro: (Hằng BingBoong)&lt;br&gt; &lt;br&gt; Cho bao nhiêu yêu thương nay bay xa... &lt;br&gt; Hoen đôi mi thu đưa em qua... Đã từng ngọt ngào giờ nhận đắng cay vì anh... &lt;br&gt; “Thu vờn tóc em mơn man bên làn gió &lt;br&gt; Vương trên mi ai lá rụng con phố nhỏ &lt;br&gt; Nhẹ nhàng đâu đây mùi hương hoa sữa đó &lt;br&gt; Nghe xung quanh âm thanh vang lên sao thân quen &lt;br&gt; Trong bao nhiêu ngu ngơ, vu vơ mùa lá vắng. &lt;br&gt; Thật nhẹ nhàng dù mùa thu không còn yêu anh nữa...”&lt;br&gt; &lt;br&gt; Yanbi:&lt;br&gt; &lt;br&gt; Đã từ rất lâu rồi, trong anh định nghĩa 2 tiếng yêu thương anh không thể trao cho ai kể từ khi anh có em...&lt;br&gt; Mùa thu đó anh có em...&lt;br&gt; Vậy cớ sao giờ... Hơn 1 năm trôi qua, người đã khác xa thật nhiều... &lt;br&gt; Anh nghe tiêng lá rơi không còn êm nữa... &lt;br&gt; Mùa thu đến anh không còn em nữa...&lt;br&gt; &lt;br&gt; Chorus:&lt;br&gt; &lt;br&gt; Có lẽ nào... Em vội quên đi &lt;br&gt; Có lẽ nào... Em đưa mùa thu đi &lt;br&gt; Có lẽ nào... Mùa thu chẳng còn lại gì, trong tâm trí em &lt;br&gt; Có lẽ nào... Em buông anh đi xa mất &lt;br&gt; Có lẽ nào... Anh không phải người mà em yêu nhất &lt;br&gt; Có lẽ nào... Anh phải tự nhủ rằng chỉ là 1 giấc mơ &lt;br&gt; Anh mất em rồi...!&lt;br&gt; &lt;br&gt; Rap Verse 1: (Mr.T)&lt;br&gt; &lt;br&gt; Thu đến và đi như những gì đã sắp đặt &lt;br&gt; TRANG giấy trắng đâu thể mờ đi từng màu buồn của nắng &lt;br&gt; À ơi vu vơ câu hát, có lẽ chưa bao giờ anh viết tặng &lt;br&gt; EM nhẹ bước chân qua, bao ngọt ngào, bao nhiêu cố gắng &lt;br&gt; CÓ hay không những bước thềm trong con tim em cần một khoảng rộng &lt;br&gt; BIẾT lúc nào anh có thể lại được gặp, em một lần nữa &lt;br&gt; LÀ khi đó anh cảm nhận mùi hương tàn cánh hoa sữa &lt;br&gt; ANH yêu em thật nồng nàn như một định lí đã muôn thuở &lt;br&gt; YÊU...! một người có lẽ phải học thêm nhiều điều &lt;br&gt; EM là mảnh ghép cuối cùng anh còn thiếu &lt;br&gt; NHIỀU đêm dằn vặt tự gắng mình không hiểu &lt;br&gt; LẮM những yêu thương trôi qua trong em nào thật nhiều &lt;br&gt; KHÔNG...! Lí do nào đã khiến em cùng người đó gặp mặt rồi vội yêu. &lt;br&gt; Cánh cửa hy vọng như đang đổ sập ngay trước mắt &lt;br&gt; Không còn hơi ấm nụ hôn bờ vai êm thật chặt &lt;br&gt; Cảm xúc bỗng nhiên chết lặng...&lt;br&gt; Đông tới ghé nhắn anh rằng...&lt;br&gt; Thu cuối rồi cũng qua nhanh cuốn theo cơn gió lặng lẽ hòa tan vào trong một buổi chiều mưa vắng.&lt;br&gt; &lt;br&gt; Bridge: (Yanbi)&lt;br&gt; &lt;br&gt; Lê đôi chân bơ vơ anh đã hụt hẫng thật nhiều (Thật nhiều) &lt;br&gt; Sao anh không thể ngăn nước mắt nhạt nhoà (Vì ai...?) &lt;br&gt; Đành ôm bờ vai lạnh cuối thu &lt;br&gt; Cho anh thêm ngậm ngùi... (Vì anh...) &lt;br&gt; Cho bao nhiêu yêu thương vút bay... &lt;br&gt; Cho bao nhiêu yêu thương mãi xa... (Mãi xa) &lt;br&gt; Xa cuối tận chân trời... Nơi đó anh đã mất em...!&lt;br&gt; &lt;br&gt; Rap Verse 2: (Mr.T)&lt;br&gt; &lt;br&gt; Hà Nội có lẽ đẹp nhất về đêm... &lt;br&gt; Cũng chính là lúc ôm em thật chặt băng qua mọi nẻo phố cổ ta thường đến &lt;br&gt; Nhắm mắt chạm nhẹ nỗi đau miền ký ức không tên &lt;br&gt; Giật mình chợt nhớ anh không thể với đến &lt;br&gt; Chỉ là giấc mơ quá êm đềm &lt;br&gt; Trọn vẹn 1 vòng tay dịu êm... &lt;br&gt; Rồi cứ man mác vu vơ, ngẩn ngơ chờ đông tới... &lt;br&gt; Liệu rằng 1 mai sẽ còn, thấy nhau trên đường đời... &lt;br&gt; Ta cũng đâu ngờ sau bao ngày chờ đợi &lt;br&gt; Bài hát cất lên về “Thu Hà Nội” sẽ theo cùng em... nhưng cùng hình bóng mới...</Lyrics>
</Song>
