<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>
<Song xmlns="http://yourplaylist.tk/Schema">
    <Title>Xin Anh Đừng</Title>
    <Artist>LK ft. Emily ft. JustaTee</Artist>
    <AlbumArt>http://image.mp3.zdn.vn/thumb/165_165/avatars/4/7/478e6995e9817df3868948a9c7b256d7_1423627546.jpg</AlbumArt>
    <Source>{&quot;data&quot;:[{&quot;type&quot;:&quot;audio&quot;,&quot;title&quot;:&quot;Xin Anh \u0110\u1eebng&quot;,&quot;performer&quot;:&quot;LK,Emily,JustaTee&quot;,&quot;source&quot;:&quot;http:\/\/m.mp3.zing.vn\/xml\/song-load\/MjAxMSUyRjExJTJGMjIlMkYyJTJGYiUyRjJiNDMzZWI1ODIzMTQ5YjNkODY2MDg0NTIyNTY3MmM2Lm1wMyU3QzI=&quot;,&quot;hq&quot;:&quot;require vip&quot;}]}</Source>
    <Lyrics>Đừng nói sẽ không như bây giờ&lt;br&gt; Đừng bắt trái tim em mong chờ&lt;br&gt; Xin anh đừng, mah babe..&lt;br&gt; Vì lời nói đã khiến em đau buồn&lt;br&gt; Lời nói đã cướp đi nụ cười&lt;br&gt; Xin anh đừng, no babe...&lt;br&gt; Hãy xem là e đã chưa từng nói 1 lời với anh&lt;br&gt; Như ta chưa hề quen biết hay có những lúc vui đùa với nhau&lt;br&gt; Em là người con gái mang cho a muôn vàn giấc mơ&lt;br&gt; Cũng chính là người mang đến cho tim anh đây bao điều xót xa&lt;br&gt; Mah baby im so sad when u say u dont want me&lt;br&gt; Vậy mà cớ sao e đã thao thức bao ngày nhớ anh?&lt;br&gt; Rồi từng ngày tháng đó đã mang đến bao niềm ước mong&lt;br&gt; Khiến e mong chờ một giấc mơ&lt;br&gt; &lt;br&gt; Đừng nói với anh em rất buồn đừng đến với anh khi e cần&lt;br&gt; Xin em đừng, mah babe&lt;br&gt; Vì cuộc sống vốn dĩ còn nhiều điều lần cuối anh xin em một lần&lt;br&gt; Xin em đừng đi...no babe&lt;br&gt; Hãy xem là e đã chưa từng nói 1 lời với anh&lt;br&gt; Như ta chưa hề quen biết hay có những lúc vui đùa với nhau&lt;br&gt; Em là người con gái mang cho a muôn vàn giấc mơ&lt;br&gt; Cũng chính là người mang đến cho tim anh đây bao điều xót xa&lt;br&gt; Mah baby im so sad when u say u dont want me&lt;br&gt; Vậy mà cớ sao e đã thao thức bao ngày nhớ anh?&lt;br&gt; Rồi từng ngày tháng đó đã mang đến bao niềm ước mong&lt;br&gt; Khiến e mong chờ một giấc mơ&lt;br&gt; &lt;br&gt; Em đã cố nghe được điều gì tốt hơn từ một người mà em luôn yêu thương&lt;br&gt; Nhưng đâu biết rằng bên em không còn một giọng nói&lt;br&gt; Rồi tiếng yêu ngày nào...tiếng yêu ngày nào...&lt;br&gt; &lt;br&gt; Có thể người ta làm cho em buồn&lt;br&gt; Cũng có thể anh đã làm cho e vui&lt;br&gt; Em cần một vòng tay nào đó đưa ra che chở nhưng e nên nhớ niềm vui thì dễ quên còn nỗi buồn thì... không bao giờ.&lt;br&gt; Mọi thứ còn nguyên vẹn chỉ là do 2 ta đã khác từ cảm giác của em bị trôi dạt vào con tim a thoáng qua rồi cũng trôi nhanh&lt;br&gt; Dễ đến dễ đi giờ chỉ riêng anh&lt;br&gt; Từ bỏ thói quen em ở bên anh&lt;br&gt; Dừng hình một lúc khi cơn mưa tạnh em chạy lại gần rồi bật khóc trên vai anh&lt;br&gt; Xin em đừng&lt;br&gt; Mọi thứ đến đây có lẽ chấm dứt&lt;br&gt; Vì sẽ chẳng có ánh dương nào sáng lên trong đêm nay khi mây mù bay trên cao nên rất khó xảy ra nhật thực bei&lt;br&gt; Mah baby im so sad when u say u dont want me&lt;br&gt; Vậy mà cớ sao e đã thao thức bao ngày nhớ anh?&lt;br&gt; Rồi từng ngày tháng đó đã mang đến bao niềm ước mong&lt;br&gt; Khiến e mong chờ một giấc mơ&lt;br&gt; Mah baby im so sad when u say u dont want me&lt;br&gt; Vậy mà cớ sao e đã thao thức bao ngày nhớ anh?&lt;br&gt; Rồi từng ngày tháng đó đã mang đến bao niềm ước mong&lt;br&gt; Ngày đó anh mang về, niềm ước mong khiến em mong chờ nơi đâu em&lt;br&gt; Chỉ là mơ, giấc mơ mà thôi...&lt;br&gt;</Lyrics>
</Song>
