<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>
<Song xmlns="http://yourplaylist.tk/Schema">
    <Title>Tell Me Why</Title>
    <Artist>Mr A</Artist>
    <AlbumArt>http://image.mp3.zdn.vn/thumb/165_165/avatars/d/f/df1814efc26414c36163e7c3166bd4b2_1419230658.jpg</AlbumArt>
    <Source>{&quot;data&quot;:[{&quot;type&quot;:&quot;audio&quot;,&quot;title&quot;:&quot;Tell Me Why&quot;,&quot;performer&quot;:&quot;Mr A&quot;,&quot;source&quot;:&quot;http:\/\/m.mp3.zing.vn\/xml\/song-load\/MjAxNCUyRjAyJTJGMjAlMkY5JTJGZCUyRjlkNmE5OGIwMGY0Zjg5Y2M5Zjg5NzlmOWU5NjhlMDQwLm1wMyU3QzI=&quot;,&quot;hq&quot;:&quot;require vip&quot;}]}</Source>
    <Lyrics>LYRIC:&lt;br&gt; Intro:&lt;br&gt; Young music and free flow you know&lt;br&gt; I'm mr.A... yo .... Ha&lt;br&gt; &lt;br&gt; VER1:&lt;br&gt; Khoác chiếc áo em vội vàng,&lt;br&gt; bước xuống phố khi muộn màng.&lt;br&gt; Nơi đâu em đắm trong chìm sâu&lt;br&gt; khi quay cuồng dưới ánh đèn mầu.&lt;br&gt; Please please don’t lie to me&lt;br&gt; Just cuz I cant see. (see)&lt;br&gt; Nhưng nơi trong con tim của em không mong hơn 1 nhịp đập.&lt;br&gt; Tại sao em như thế em vui trong từng cơn mê, (mê mê mê)&lt;br&gt; trong phút thăng hoa em quên luôn con đường về. &lt;br&gt; Nhìn nó đi em! (Oh) Thân xác em tàn tạ. (Eh)&lt;br&gt; Nhìn rõ ko em? (Oh)&lt;br&gt; Em còn được lại những gì? (Eh)&lt;br&gt; Sống trong điều nào đó&lt;br&gt; nói anh về điều đó.&lt;br&gt; Tại vì sao em mang cho anh những ưu phiền?&lt;br&gt; Bước trên đoạn đường mưa,&lt;br&gt; chút ánh đèn vàng thưa.&lt;br&gt; Tại sao em mang cho anh những ưu phiền.&lt;br&gt; Tell me why? Tell me why? Tell me why? U want me back babeeee !!!&lt;br&gt; &lt;br&gt; Hook:&lt;br&gt; Tell me why&lt;br&gt; Tell me why&lt;br&gt; Tell me why&lt;br&gt; Tell me why&lt;br&gt; &lt;br&gt; VER2: Rap&lt;br&gt; Nơi đó bước chân em vội vã,&lt;br&gt; tìm về chốn nào quá ồn ã,&lt;br&gt; con đường mịt mùng thì sẽ phải có 1 lúc nào đó em vấp ngã.&lt;br&gt; Ko có ngày tương phùng em à,&lt;br&gt; ko có cơ hội khác đâu mà.&lt;br&gt; Có cả đến trăm nghìn ngã rẽ em đã chọn 1 lối với rất nhiều lý lẽ và đó là,&lt;br&gt; bay xuyên qua màn đêm và cuộc đời mình ko êm đềm.&lt;br&gt; &lt;br&gt; Bồng bềnh 1 chút phiêu lãng mọi thứ trôi vào dĩ vãng.&lt;br&gt; Nơi khuôn mặt xinh tươi với đôi môi em cười.&lt;br&gt; Và ngày mai nắng sẽ tắt con đường này lạnh ngắt (Babe babe)&lt;br&gt; &lt;br&gt; Repeat mel &amp;amp; Hook&lt;br&gt; ........</Lyrics>
</Song>
