<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>
<Song xmlns="http://yourplaylist.tk/Schema">
    <Title>Mama</Title>
    <Artist>EXO-K</Artist>
    <AlbumArt>http://image.mp3.zdn.vn/thumb/165_165/avatars/0/0/0037fa44fb1ffa4a5ec148a4c14dccdf_1375846417.jpg</AlbumArt>
    <Source>{&quot;data&quot;:[{&quot;type&quot;:&quot;audio&quot;,&quot;title&quot;:&quot;Mama&quot;,&quot;performer&quot;:&quot;EXO-K&quot;,&quot;source&quot;:&quot;http:\/\/m.mp3.zing.vn\/xml\/song-load\/MjAxMiUyRjA0JTJGMDklMkYzJTJGZiUyRjNmYzIzYWM4NDg5YjRlZTc5MzMyZGQ5MzQzNjFhMTQyLm1wMyU3QzI=&quot;,&quot;hq&quot;:&quot;require vip&quot;}]}</Source>
    <Lyrics>Careless careless shoot anonymous anonymous&lt;br&gt; Heartless mindless no one who care about me?&lt;br&gt; iroborin che wemyon-haneun gotgata chameul subakke obso nuneul gamjiman&lt;br&gt; &lt;br&gt; mama ijen nege dedaphejwo we saramdeuri dallajyonneunji &lt;br&gt; areumdaun sijoriraneun-ge jonjehagin henneunji&lt;br&gt; ije doneun saranghaneun bopdo ijotgo beryohaneun mamdo irotgo &lt;br&gt; deungeul dollin chero saragagi bappeun-gol&lt;br&gt; &lt;br&gt; ingmyonge gamyone gamchwotdon sare gadeukhan jilsi&lt;br&gt; kkeuteul bwado begopeun deut-han ijen manjokhe? &lt;br&gt; &lt;br&gt; urin do isang nuneul maju haji aneulkka? &lt;br&gt; sotonghaji aneulkka? saranghaji aneulkka? &lt;br&gt; apeun hyonsire dasi nunmuri heullo &lt;br&gt; bakkul su itdago bakkumyon dwendago mar-heyo mama mama&lt;br&gt; &lt;br&gt; onjen-gabuto urin seumateuhan gamoge jabaljogeuro gatyo&lt;br&gt; yonggwa illo mandeun dijitore ne in-gyogeul matgyo&lt;br&gt; gogin sengmyongdo gamjongdo ttadeut-hamdo opgo ono sseuregiman&lt;br&gt; nadwingguneun sangmakhan bolpan&lt;br&gt; &lt;br&gt; nari galsurok weroumman dohejyo&lt;br&gt; uriga in-ganil su bakke omneun gon sangcho batneun got Yeah&lt;br&gt; &lt;br&gt; mannago soneul japgo neukkimyo hamkke ulgo utgo &lt;br&gt; dalmagago soro yon gyoldwe&lt;br&gt; dorikigo sipdamyon&lt;br&gt; &lt;br&gt; urin do isang nuneul maju haji aneulkka? &lt;br&gt; sotonghaji aneulkka? saranghaji aneulkka? &lt;br&gt; apeun hyonsire dasi nunmuri heullo &lt;br&gt; bakkul su itdago bakkumyon dwendago mar-heyo mama mama&lt;br&gt; &lt;br&gt; Turn back!&lt;br&gt; &lt;br&gt; jukgo jugigo ssaugo wechigo igon jonjengi aniya&lt;br&gt; dowajwoyo mamamama mamamama Turn back&lt;br&gt; kkedatge mamamama mamamama Rolling back&lt;br&gt; bakgo chigo pyoneul nanugo ssaugo igon geimdo aniya&lt;br&gt; dowajwoyo mamamama mamamama Turn back Yeah&lt;br&gt; &lt;br&gt; Careless careless shoot anonymous anonymous&lt;br&gt; Heartless mindless no one who care about me?&lt;br&gt; &lt;br&gt; salme horakdwen chukbokbadeun naldeure gamsahago &lt;br&gt; maeil seroun inyondeureul mandeulgo &lt;br&gt; kkejyoborin maeume boda gippeun sarangeul modu hamkke &lt;br&gt; useul su itdamyon&lt;br&gt; &lt;br&gt; urin do isang nuneul maju haji aneulkka? &lt;br&gt; sotonghaji aneulkka? saranghaji aneulkka? &lt;br&gt; apeun hyonsire dasi nunmuri heullo &lt;br&gt; bakkul su itdago bakkumyon dwendago mar-heyo mama mama&lt;br&gt; &lt;br&gt; Careless careless shoot anonymous anonymous&lt;br&gt; Heartless mindless no one who care about me?</Lyrics>
</Song>
