<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>
<Song xmlns="http://yourplaylist.tk/Schema">
    <Title>Cơn Mưa Ngang Qua (part 3)</Title>
    <Artist>Sơn Tùng M-TP</Artist>
    <AlbumArt>http://image.mp3.zdn.vn/thumb/165_165/avatars/a/9/a9f1d9199c1871ea779968fd26196823_1422012914.jpg</AlbumArt>
    <Source>{&quot;data&quot;:[{&quot;type&quot;:&quot;audio&quot;,&quot;title&quot;:&quot;C\u01a1n M\u01b0a Ngang Qua (part 3)&quot;,&quot;performer&quot;:&quot;S\u01a1n T\u00f9ng M-TP&quot;,&quot;source&quot;:&quot;http:\/\/m.mp3.zing.vn\/xml\/song-load\/MjAxMiUyRjAyJTJGMTAlMkY5JTJGNiUyRjk2MGNiMjYyNzVhZGJjNjVlY2IzNjZiMzQyODdjYjUxLm1wMyU3QzI=&quot;,&quot;hq&quot;:&quot;require vip&quot;}]}</Source>
    <Lyrics>Cơn mưa ngang qua, cơn... cơn mưa ngang qua&lt;br&gt; Cơn mưa ngang qua, cơn... cơn mưa ngang qua&lt;br&gt; Cơn mưa ngang qua, cơn... cơn mưa ngang qua&lt;br&gt; (Ngang qua... ngang qua... ngang qua)&lt;br&gt; Cơn... cơn mưa... cơn mưa ngang qua.&lt;br&gt; &lt;br&gt; Cơn gió rít làm anh tê tái một mình anh mang (oh oh cuộc tình anh mang)&lt;br&gt; Chợt một niềm đau trong tim héo úa gạt bỏ ước mơ (oh oh oh oh)&lt;br&gt; Cố xóa hết màn đêm u tối làm nhòe đi trang giấy kia&lt;br&gt; Và buông lấp những giọt nước mắt ẩn trong trái tim (yeah ih yeah yeah)&lt;br&gt; &lt;br&gt; Không gian mù mịt giờ bù với tâm hồn anh &lt;br&gt; Chẳng còn niềm vui và những điều hoài bão&lt;br&gt; Dù ngày tháng của cuộc đời sẽ dày xéo làm ngạt thở&lt;br&gt; Đốt bờ môi bàn tay của anh.&lt;br&gt; &lt;br&gt; Bởi vì ai mà con người trong anh đã quá yếu đuối trước những đớn đau&lt;br&gt; Đừng rời xa em ơi vì anh không thể tự đứng lên.&lt;br&gt; &lt;br&gt; [ĐK:]&lt;br&gt; Uh... Anh không tin vào điều đó (cơn mưa ngang qua)&lt;br&gt; Anh không thể sống thiếu (nụ cười em đâu)&lt;br&gt; Anh sẽ phải ra sao... nếu như bên anh không còn em (wow)&lt;br&gt; &lt;br&gt; Cho anh lời nói đó (khi bình minh lên)&lt;br&gt; Sẽ đợi câu hát (mong chờ em thôi)&lt;br&gt; Hiện tại và quá khứ... chẳng còn lại gì đẹp đẽ hơn&lt;br&gt; Anh sẽ mãi chìm trong đau khổ....ahhh</Lyrics>
</Song>
