<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>
<Song xmlns="http://yourplaylist.tk/Schema">
    <Title>Sometimes When We Touch</Title>
    <Artist>Olivia Ong</Artist>
    <AlbumArt>http://image.mp3.zdn.vn/thumb/165_165/avatars/3/2/32e02605a8cc4ba7137c6509a4e4b8dc_1294646483.jpg</AlbumArt>
    <Source>{&quot;data&quot;:[{&quot;type&quot;:&quot;audio&quot;,&quot;title&quot;:&quot;Sometimes When We Touch&quot;,&quot;performer&quot;:&quot;Olivia Ong&quot;,&quot;source&quot;:&quot;http:\/\/m.mp3.zing.vn\/xml\/song-load\/MjAxMiUyRjA0JTJGMTUlMkZkJTJGMiUyRmQyNDFkYjIyZjgwOGE2N2NhODRhMzE5ZDQ5OGU0YTBmLm1wMyU3QzI=&quot;,&quot;hq&quot;:&quot;require vip&quot;}]}</Source>
    <Lyrics>Em hỏi tôi rằng liệu tôi có yêu em&lt;br&gt; Và tôi chọn cách trả lời rằng&lt;br&gt; Tôi thà làm thương tổn lòng tự tôn của em &lt;br&gt; còn hơn làm cho em ảo tưởng&lt;br&gt; bằng một lời nói dối&lt;br&gt; Và tôi là ai mà có thế phán xét em?&lt;br&gt; Về những gì mà em nói và làm&lt;br&gt; Tôi cũng chỉ vừa mới nhận thấy &lt;br&gt; con người thực sự của em.&lt;br&gt; &lt;br&gt; Khi chúng ta chạm vào nhau, &lt;br&gt; đó chính là sự thật&lt;br&gt; Tôi nhắm chặt đôi mắt và tan biến đi&lt;br&gt; Tôi múôn yêu em cho đến khi tôi chết, &lt;br&gt; cho đến khi chúng ta cùng ngã xuống và khóc.&lt;br&gt; Tôi muốn ôm em cho đến khi ko còn nối sợ hãi.&lt;br&gt; &lt;br&gt; Lãng mạn và một ít toan tính&lt;br&gt; Rũ bỏ tôi chíên đấu với niềm kiêu hãnh&lt;br&gt; Nhưng tất cả những gì không phải là bí mật&lt;br&gt; Chỉ còn lại sự dịu dàng&lt;br&gt; Tôi chỉ là một kí giả&lt;br&gt; Tự mắc vào cái bẫy sự thật của chính mình&lt;br&gt; Một chút lưỡng lự của người chiến binh ưu tú&lt;br&gt; Rơi vào cái bấy tuổi trẻ của chính mình.&lt;br&gt; &lt;br&gt; Có những lúc &lt;br&gt; tôi làm em đau khổ và ngã quỵ&lt;br&gt; Và có những lúc &lt;br&gt; tôi muốn vượt qua tất cả để ôm em mãi mãi&lt;br&gt; &lt;br&gt; Vào cái lúc tôi hiểu được em&lt;br&gt; Và tôi biết em đã cố gắng biết nhường nào&lt;br&gt; Tôi đã từng thấy tình yêu sai khiến em&lt;br&gt; Và cũng thấy tình yêu đi qua em&lt;br&gt; Khi mà tôi nghĩ rằng chúng ta khác nhau&lt;br&gt; Em vẫn tìm kiếm (ở tôi ) một người bạn, người anh&lt;br&gt; Nhưng (và rồi) sự đam mê lại cháy bùng 1 lần nữa.</Lyrics>
</Song>
